msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Smart Contracts\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-27 18:30-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-03 09:53-0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wp-smart-contracts.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: classes/web3-login/app/Address.php:107
msgid "Bad address."
msgstr "地址无效。"

#: classes/web3-login/app/Address.php:167
msgid "No user for this address exists."
msgstr "此地址无对应用户存在。"

#: classes/web3-login/app/Address.php:282
#: classes/web3-login/app/Address.php:290
msgid "No matching address."
msgstr "没有匹配的地址。"

#: classes/web3-login/app/Address.php:313
msgid "You have not registered on this site; we cannot log you in"
msgstr "您尚未在此网站注册；我们无法为您登录"

#: classes/web3-login/app/Address.php:341
msgid "Empty username."
msgstr "用户名为空。"

#: classes/web3-login/app/Address.php:346
msgid "Username already exists."
msgstr "用户名已存在。"

#: classes/web3-login/app/Address.php:355
msgid "Error during creation"
msgstr "创建过程中出错"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:25
#: classes/web3-login/app/Widgets/Button.php:33
msgid "EthPress"
msgstr "EthPress"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:55
msgid "EthPress Options Page"
msgstr "EthPress 选项页面"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:56
msgid "The MetaMask login plugin."
msgstr "MetaMask 登录插件。"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:57
#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:58
msgid "Opens in new tab"
msgstr "在新标签页中打开"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:58
msgid "Developer's wallet, etherscan.io"
msgstr "开发者钱包，etherscan.io"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:58
msgid "Donate to support development!"
msgstr "捐赠以支持开发！"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:58
msgid "For fiat, find the charity link on wp plugin directory."
msgstr "对于法定货币，请在 WP 插件目录中查找慈善链接。"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:58
msgid "Rate EthPress on wp plugin directory!"
msgstr "在 WP 插件目录中评价 EthPress！"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:91
msgid "Main Settings"
msgstr "主要设置"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:97
msgid "Verification service"
msgstr "验证服务"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:120
msgid "Your PHP installation has the necessary PHP extension to do verifications on your server, so there is nothing to configure."
msgstr "您的 PHP 安装已具备在服务器上进行验证所需的 PHP 扩展，因此无需进行任何配置。"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:125
msgid "Use an API or install php-gmp or php-bcmath to verify Ethereum signatures."
msgstr "使用 API 或安装 php-gmp 或 php-bcmath 以验证以太坊签名。"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:127
msgid "Default API url:"
msgstr "默认 API 网址："

#. translators: a link.
#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:131
msgid "For more information, see %1$s."
msgstr "欲了解更多信息，请参阅 %1$s。"

#: classes/web3-login/app/Admin/Options.php:174
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: classes/web3-login/app/Front.php:28
msgid "Enable JavaScript to log in with a crypto wallet."
msgstr "启用 JavaScript 以使用加密钱包登录。"

#: classes/web3-login/app/Front.php:60
msgid "Log In With a Crypto Wallet"
msgstr "使用加密钱包登录"

#. translators: wallet address
#: classes/web3-login/app/Linker.php:58
msgid "Address %1$s... is already linked to an account. Doing nothing."
msgstr "地址 %1$s... 已链接到一个帐户。不进行任何操作。"

#: classes/web3-login/app/Linker.php:99
msgid "Signature mismatch. Try again."
msgstr "签名不匹配。请重试。"

#: classes/web3-login/app/Linker.php:102
msgid "Invalid request."
msgstr "无效请求。"

#: classes/web3-login/app/Linker.php:116
msgid "Associate a wallet with your account"
msgstr "将钱包与您的帐户关联"

#: classes/web3-login/app/Linker.php:118
msgid "Account and address have been linked successfully. You may close this dialog."
msgstr "帐户和地址已成功关联。您可以关闭此对话框。"

#: classes/web3-login/app/Linker.php:119
msgid "Aborted"
msgstr "已中止"

#: classes/web3-login/app/Linker.php:120
msgid "Link a Wallet"
msgstr "链接钱包"

#: classes/web3-login/app/Linker.php:121
msgid "Fetching verification phrase..."
msgstr "获取验证短语..."

#: classes/web3-login/app/Linker.php:149
msgid "Linking your account to your crypto wallet."
msgstr "将您的帐户与您的加密钱包关联。"

#: classes/web3-login/app/Login.php:35
msgid "Invalid input"
msgstr "无效输入"

#: classes/web3-login/app/Login.php:63 classes/web3-login/app/Plugin.php:154
msgid "Logged in"
msgstr "已登录"

#: classes/web3-login/app/Login.php:70
msgid "Signature err, try again."
msgstr "签名错误，请重试。"

#: classes/web3-login/app/Login.php:128
#, php-format
msgid "Log in to %1$s"
msgstr "登录到 %1$s"

#: classes/web3-login/app/Login.php:161
msgid "Bad nonce, please refresh."
msgstr "Nonce 无效，请刷新。"

#: classes/web3-login/app/Login.php:168
msgid "No address specified."
msgstr "未指定地址。"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:148
msgid "Choose your login method"
msgstr "选择您的登录方式"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:149
msgid "Error: cannot detect crypto wallet"
msgstr "错误：无法检测到加密钱包"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:150
msgid "Waiting for your permission"
msgstr "等待您的许可"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:151
msgid "Fetching login phrase..."
msgstr "获取登录短语..."

#: classes/wpsc-shortcodes.php:672 classes/wpsc-shortcodes.php:1429
msgid "Easily create Smart Contracts in just four simple steps"
msgstr "只需四个简单的步骤即可轻松创建智能合约"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1430
msgid "Select the perfect contract for your requirements and deploy it on a range of available Blockchain networks. Launch your blockchain business effortlessly with a few clicks."
msgstr "选择适合您需求的完美合同，并将其部署到各种可用的区块链网络上。只需几次点击，轻松启动您的区块链业务。"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:152
msgid "Waiting for your signature"
msgstr "等待您的签名"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:153
msgid "Verifying signature..."
msgstr "验证签名..."

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:155
msgid "Login aborted"
msgstr "登录已中止"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:156
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:157
msgid "Scan a QR code with your wallet, https://walletconnect.org"
msgstr "使用您的钱包扫描二维码，https://walletconnect.org"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:158
msgid "Browser add-on and mobile app, https://metamask.io"
msgstr "浏览器插件和移动应用，https://metamask.io"

#: classes/web3-login/app/Plugin.php:208
msgid "Log out first"
msgstr "先退出登录"

#: classes/web3-login/app/Widgets/Button.php:31
msgid "EthPress Widget"
msgstr "EthPress 小部件"

#: classes/web3-login/app/Widgets/Button.php:70
msgid "Link Your Crypto Wallets"
msgstr "链接您的加密钱包"

#: classes/web3-login/app/Widgets/Button.php:87
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: classes/web3-login/app/Widgets/Button.php:149
msgid "Crypto Wallet"
msgstr "加密钱包"

#: classes/web3-login/app/Widgets/Button.php:150
msgid "After linking a crypto wallet to your account, you can use it to log in."
msgstr "将加密钱包链接到您的帐户后，您可以使用它登录。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:18 classes/wpsc-admin-setup.php:19
msgid "Admin Setup Wizard"
msgstr "管理员设置向导"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:96
msgid "Welcome to WP Smart Contracts 2.0"
msgstr "欢迎使用 WP Smart Contracts 2.0"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:97
msgid "In this wizard, we will guide you through the setup steps"
msgstr "在此向导中，我们将引导您完成设置步骤"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:98
msgid "Click here to see a demo of all skins"
msgstr "单击此处查看所有外观的演示"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:99
msgid "Thank you, I will setup this later on."
msgstr "谢谢，我稍后会设置这个。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:100 classes/wpsc-admin-setup.php:121
#: classes/wpsc-admin-setup.php:150
msgid "Please close the wizard"
msgstr "请关闭向导"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:101 classes/wpsc-admin-setup.php:119
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1645 classes/wpsc-shortcodes.php:3350
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:102
msgid "Activate the Launcher"
msgstr "激活启动器"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:103
msgid "If you activate the Launcher, you will have access to the following pages and options:"
msgstr "如果您激活启动器，您将可以访问以下页面和选项："

#: classes/wpsc-admin-setup.php:107
msgid "The Wizard and Launcher pages will be available for you to use."
msgstr "向导和启动器页面将可供您使用。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:104
msgid "Launcher Pages"
msgstr "启动器页面"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:105 classes/wpsc-dashboard.php:131
msgid "Affiliate Program"
msgstr "联盟计划"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:106
msgid "Smart Contract Wizard"
msgstr "智能合同向导"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:108
msgid "Important Notice"
msgstr "重要通知"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:109
msgid "When the launcher is activated, several pages titled \"Wizard...\" and \"Launcher...\" will be created to facilitate the functionality of the launcher and wizard. Please note that these pages will be recreated persistently unless you deactivate the launcher and manually remove them."
msgstr "激活启动器后，将创建几个名为“Wizard...”和“Launcher...”的页面，以便促进启动器和向导的功能。请注意，这些页面将被持续重新创建，除非您停用启动器并手动删除它们。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:110
msgid "Check the box to activate the Launcher Pages, Affiliate Program, and Smart Contracts Wizard"
msgstr "选中复选框以激活启动器页面、联盟计划和智能合同向导"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:111 classes/wpsc-dashboard.php:144
#: classes/wpsc-helpers.php:208
msgid "Ethereum"
msgstr "以太坊"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:112
msgid "Disable Ethereum"
msgstr "禁用以太坊"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:113
msgid "Enter the wallet to receive commissions in each network"
msgstr "输入在每个网络中接收佣金的钱包"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:114
msgid "This is the wallet where you are going to receive your earnings from the affiliate program"
msgstr "这是您将从联盟计划中获得收入的钱包"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:115
msgid "Click here if you want to remove the logo"
msgstr "如果您想删除标志，请单击此处"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:116
msgid "By ticking this box I confirm that I have read, consent and agree to the Terms of Use of WPSmartContracts Affiliate Program"
msgstr "勾选此框即表示我已阅读、同意并同意使用 WPSmartContracts 联盟计划的条款"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:117 classes/wpsc-bulk-mint.php:116
#: classes/wpsc-bulk-mint.php:117
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:118
msgid "Acceptance of the terms is necessary to participate in the program and ensure a clear understanding of the rights and responsibilities involved. You cannot continue if you do not accept the terms. If you want to proceed with the setup wizard, you need to disable the Launcher."
msgstr "接受这些条款是参与该计划的必要条件，以确保清楚地理解所涉及的权利和责任。如果您不接受这些条款，您将无法继续。如果您想继续进行设置向导，则需要禁用启动器。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:120
msgid "Thank you, I will set up this later on."
msgstr "谢谢，我稍后会设置这个。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:122 classes/wpsc-shortcodes.php:162
#: classes/wpsc-shortcodes.php:681
msgid "NFT"
msgstr "NFT"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:123
msgid "Enable wallet user registration in the front end"
msgstr "在前端启用钱包用户注册"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:124
msgid "Choose the role that the newly registered users will have."
msgstr "选择新注册用户将拥有的角色。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:125
msgid "By choosing one role you are enabling this option, and therefore users with this role will be able to;"
msgstr "选择一个角色即可启用此选项，因此具有此角色的用户将能够： "

#: classes/wpsc-admin-setup.php:126
msgid "Log in using the web3 wallet"
msgstr "使用 Web3 钱包登录"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:127
msgid "Will have the capacity to upload files to the media library"
msgstr "将具备将文件上传到媒体库的能力"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:128
msgid "This is particularly useful for NFT Minting in the frontend"
msgstr "这在前端进行 NFT 铸币特别有用"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:129
msgid "Request the email to register"
msgstr "要求输入电子邮件进行注册"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:130
msgid "Choose whether or not you want the email to be required to register the user"
msgstr "选择是否要求输入电子邮件来注册用户"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:131
msgid "Add media upload capabilities to the selected role"
msgstr "为所选角色添加媒体上传功能"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:132
msgid "Choose whether or not you want users in the selected role to be able to upload files to your media library"
msgstr "选择是否允许所选角色的用户将文件上传到您的媒体库"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:133
msgid "Leave Capabilities Unchanged"
msgstr "保持功能不变"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:134
msgid "Add Upload Capabilities"
msgstr "添加上传功能"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:135
msgid "Remove Upload Capabilities"
msgstr "删除上传功能"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:136
msgid "Always redirect user to this URL after login"
msgstr "登录后始终重定向用户到此URL"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:137
msgid "Leave blank to remove custom redirection"
msgstr "留空以删除自定义重定向"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:138
msgid "Do you need IPFS Storage?"
msgstr "是否需要IPFS存储？"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:139
msgid "Register to get a free storage for IPFS"
msgstr "注册以获取免费的IPFS存储"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:140
msgid "Do you need an IPFS NFT Storage API key?"
msgstr "是否需要IPFS NFT存储API密钥？"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:141
msgid "An NFT Storage API key is required if you are using an NFT Smart Contract and you want to store media files in the InterPlanetary File System (IPFS)."
msgstr "如果您使用NFT智能合约并希望将媒体文件存储在星际文件系统（IPFS）中，则需要NFT存储API密钥。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:142
msgid "The API key is necessary for decentralized storage of media files using IPFS. If you don't have these requirements, you can disregard this setting."
msgstr "使用IPFS进行媒体文件的分散式存储需要API密钥。如果您没有这些要求，可以忽略此设置。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:143
msgid "Do you need a Moralis Web3 API Key?"
msgstr "是否需要Moralis Web3 API密钥？"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:144
msgid "Register to get a Moralis account"
msgstr "注册以获取Moralis账户"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:145
msgid "You only need a Moralis API key if you're using an ERC-1155 NFT Smart Contract."
msgstr "只有在使用ERC-1155 NFT智能合约时才需要Moralis API密钥。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:146
msgid "The Moralis API key is specifically required for managing complex functions and multiple ownership of items in ERC-1155 Smart Contracts like Yuzu or Ikazumi. If you're using ERC-721 Smart Contracts such as Matcha, Mochi, or Suika, or if you are not using NFTs at all, then a Moralis account is not necessary."
msgstr "Moralis API密钥专门用于管理ERC-1155智能合约中的复杂功能和多个所有权，如Yuzu或Ikazumi中的项目。如果您使用的是ERC-721智能合约，如Matcha、Mochi或Suika，或者根本不使用NFT，则不需要Moralis账户。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:147
msgid "Select a WEB3 API key from Moralis for ERC-1155 Smart Contract interactions. The Moralis API is free up to a certain request limit, after which a paid plan is needed. Please note that WP Smart Contracts does not endorse or approve this service. Conduct your own research and use it at your own discretion and risk"
msgstr "选择来自Moralis的WEB3 API密钥以进行ERC-1155智能合约交互。Moralis API在一定的请求限制内是免费的，之后需要付费计划。请注意，WP智能合同不支持或批准此服务。请自行研究并自行决定是否使用，自担风险。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:148
msgid "NFT Items per page"
msgstr "每页NFT项目"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:149
msgid "Thank you, I will set this up later on."
msgstr "谢谢，我稍后会设置好这个。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:151
msgid "This is optional and its needed only if you are planning to create and manage your own cryptocurrencies"
msgstr "这是可选的，只有在您计划创建和管理自己的加密货币时才需要"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:152
msgid "Do you need Block Explorer API keys?"
msgstr "您是否需要区块浏览器API密钥？"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:153
msgid "Block explorer APIs are only required if you are planning to create your own cryptocurrencies and want to display them in the Block Explorer on your site. Additionally, you don't need to create API keys for all networks, only the ones you are planning to use."
msgstr "只有在计划创建自己的加密货币并希望在您的网站上显示它们时才需要区块浏览器API。此外，您不需要为所有网络创建API密钥，只需为您计划使用的网络创建。"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:154
msgid "Register to get a free API key"
msgstr "注册以获取免费API密钥"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:175
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:176
msgid "Appearance of your user interface"
msgstr "您的用户界面的外观"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:177 classes/wpsc-helpers.php:159
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2981
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:178
msgid "Launcher & Affiliate Program"
msgstr "启动器和联盟计划"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:179
msgid "NFT Settings"
msgstr "NFT设置"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:180
msgid "Configure your NFT Marketplace"
msgstr "配置您的NFT市场"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:181
msgid "Are you planning to create your own cryptocurrencies?"
msgstr "您是否计划创建自己的加密货币？"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:182
msgid "Configure your Cryptocurrencies settings"
msgstr "配置您的加密货币设置"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:183
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:184
msgid "APIs and general settings"
msgstr "API和常规设置"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:193
msgid "Skins"
msgstr "皮肤"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:194
msgid "Select the User Interface (Skin) you want for your Launcher and Smart Contracts"
msgstr "选择您希望为启动器和智能合约使用的用户界面（皮肤）"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:195
msgid "Legacy Skins"
msgstr "传统皮肤"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:196
msgid "If selected, the following skins will be used only for smart contracts, not for the frontend Launcher"
msgstr "如果选择了，以下皮肤将仅用于智能合约，而不用于前端启动器"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:324 classes/wpsc-admin-setup.php:326
msgid "Deactivate Web3 User Registration and Login"
msgstr "停用Web3用户注册和登录"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:331
msgid "Not recommended"
msgstr "不建议"

#: classes/wpsc-admin-setup.php:334
msgid "This is the recommended setting"
msgstr "这是推荐的设置"

# Choose network
#: classes/wpsc-assets.php:57 classes/wpsc-mustache.php:211
#: classes/wpsc-web3.php:31
msgid "Mandatory Field"
msgstr "必填字段"

#: classes/wpsc-assets.php:58 classes/wpsc-web3.php:32
msgid "Please select a Social Network"
msgstr "请选择一个社交网络"

#: classes/wpsc-assets.php:59
msgid "Please select approvers percentage "
msgstr "请选择批准者的百分比 "

#: classes/wpsc-assets.php:60 classes/wpsc-web3.php:33
msgid "Please write your profile link"
msgstr "请填写您的个人资料链接"

#: classes/wpsc-assets.php:61
msgid "Please write the address of all tokens, or remove the row"
msgstr "请填写所有令牌的地址，或删除行"

#: classes/wpsc-assets.php:62
msgid "Please write the rate for all tokens, or remove the row"
msgstr "请填写所有令牌的费率，或删除行"

#: classes/wpsc-assets.php:63
msgid "The rate must be a positive integer for all tokens"
msgstr "所有令牌的费率必须为正整数"

#: classes/wpsc-assets.php:64 classes/wpsc-web3.php:34
msgid "Are you sure you want to delete this social network?"
msgstr "您确定要删除此社交网络吗？"

#: classes/wpsc-assets.php:65 classes/wpsc-web3.php:35
msgid "Code copied to clipboard!"
msgstr "代码已复制到剪贴板！"

#: classes/wpsc-assets.php:66 classes/wpsc-web3.php:36
msgid "Please write the address of the Smart Contract you want to load"
msgstr "请填写要加载的智能合约的地址"

#: classes/wpsc-assets.php:217 classes/wpsc-assets.php:493
#: classes/wpsc-assets.php:514 classes/wpsc-shortcodes.php:2873
msgid "Copied!"
msgstr "复制成功！"

#: classes/wpsc-assets.php:337
msgid "Email Registration:"
msgstr "电子邮件注册："

#: classes/wpsc-assets.php:338
msgid "Register with your email to access additional features like NFT Minting and more"
msgstr "使用您的电子邮件注册以访问额外的功能，如NFT铸币等"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:13 classes/wpsc-bulk-mint.php:14
#: classes/wpsc-dashboard.php:17 classes/wpsc-dashboard.php:18
msgid "Batch Mint NFTs"
msgstr "批量铸造NFT"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:55
msgid "Add data and attributes to each item"
msgstr "为每个项目添加数据和属性"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:56
msgid "After the transaction is finished, please wait for the database to be updated."
msgstr "交易完成后，请等待数据库更新。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:57 classes/wpsc-shortcodes.php:3286
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3313
msgid "If you agree and wish to proceed, please click \"CONFIRM\" transaction in your wallet, otherwise click \"REJECT\". Please be patient. It can take several minutes. Don't close or reload this window."
msgstr "如果您同意并希望继续，请在您的钱包中点击“确认”交易，否则点击“拒绝”。请耐心等待。可能需要几分钟。请勿关闭或重新加载此窗口。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:58
msgid "All items are already minted"
msgstr "所有项目已经铸造"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:59
msgid "An error occurred creating the post"
msgstr "创建帖子时发生错误"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:60
msgid "Batch Mint"
msgstr "批量铸造"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:61 classes/wpsc-dashboard.php:123
msgid "Batch Mint NFT Wizard"
msgstr "批量铸造NFT向导"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:62
msgid "Batch Mint Finished"
msgstr "批量铸造完成"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:63
msgid "Bulk Mint Process"
msgstr "批量铸造过程"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:64
msgid "Choose the author of the NFTs"
msgstr "选择NFT的作者"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:65
msgid "Choose a Collection"
msgstr "选择一个收藏"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:66
msgid "Please choose a CSV file to continue"
msgstr "请选择一个CSV文件以继续"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:67
msgid "Choose a user"
msgstr "选择一个用户"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:68
msgid "Click the \"Mint Batch\" buttons successively until the process is complete"
msgstr "连续点击\"批量铸造\"按钮，直到流程完成"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:69 classes/wpsc-cpt-nft.php:221
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:359
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:70 classes/wpsc-shortcodes.php:163
msgid "Create a Collection"
msgstr "创建一个收藏"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:71
msgid "Create an ERC-1155 Collection"
msgstr "创建ERC-1155收藏"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:72
msgid "Create NFT Items"
msgstr "创建NFT项目"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:73
msgid "Create NFTs"
msgstr "创建NFT"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:74
msgid "Creating NFT Items"
msgstr "创建NFT项目"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:75
msgid "CSV Field Separator"
msgstr "CSV字段分隔符"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:76
msgid "CSV Format"
msgstr "CSV格式"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:77
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:78
msgid "Please specify a valid EVM address"
msgstr "请指定有效的EVM地址"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:79
msgid "Go to the collection"
msgstr "进入收藏"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:80
msgid "Don't forget to choose the Yuzu, Azuki, or Ikasumi flavor. These are the only contracts that support bulk minting."
msgstr "不要忘记选择Yuzu、Azuki或Ikasumi口味。这些是唯一支持批量铸造的合同。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:81
msgid "In this screen, you can edit the quantity you want to mint and all attributes for each item"
msgstr "在此屏幕中，您可以编辑要铸造的数量以及每个项目的所有属性"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:82
msgid "Log results"
msgstr "记录结果"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:83
msgid "Media processing completed"
msgstr "媒体处理完成"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:84 classes/wpsc-metabox-coin.php:252
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:481 classes/wpsc-metabox-nft.php:525
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1365 classes/wpsc-shortcodes.php:1717
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2476 classes/wpsc-shortcodes.php:2494
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3260 classes/wpsc-shortcodes.php:3344
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3346 classes/wpsc-shortcodes.php:3373
msgid "Mint"
msgstr "铸造"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:85
msgid "The address to which the minted items will be assigned"
msgstr "铸造的项目将分配到的地址"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:86
msgid "Mint NFT Items"
msgstr "铸造NFT项目"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:87
msgid "You can create multiple NFTs in one single and intuitive process."
msgstr "您可以在一个简单而直观的流程中创建多个NFT。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:88
msgid "NFT Author"
msgstr "NFT作者"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:89
msgid "NFT Creation completed"
msgstr "NFT创建完成"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:90
msgid "NFT Item"
msgstr "NFT项目"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:91
msgid "No collection found, please create a collection first"
msgstr "未找到收藏，请先创建收藏"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:92
msgid "Only deployed ERC-1155 collections are available for Bulk Minting"
msgstr "仅支持批量铸造的已部署ERC-1155收藏可用"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:93
msgid "Owner blockchain address"
msgstr "拥有者区块链地址"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:94
msgid "This page can be automatically reloaded a few times, but please do not close or reload this page yourself."
msgstr "此页面可以自动重新加载几次，但请不要自行关闭或重新加载此页面。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:95
msgid "Please specify the author for NFTs"
msgstr "请为NFT指定作者"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:96
msgid "Please choose a collection to continue"
msgstr "请选择一个收藏以继续"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:97
msgid "Please wait for the process to finish."
msgstr "请等待流程完成。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:98
msgid "Post ID"
msgstr "帖子ID"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:99
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:100
msgid "Processing media"
msgstr "处理媒体"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:101
msgid "You will be redirected to the Smart Contracts Wizard."
msgstr "您将被重定向到智能合约向导。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:102
msgid "Save Media"
msgstr "保存媒体"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:103
msgid "Save media to IPFS"
msgstr "将媒体保存到IPFS"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:104
msgid "Select the collection where you want to add the items"
msgstr "选择要添加项目的收藏"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:105
msgid "Selected Collection"
msgstr "选择的收藏"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:106
msgid "If you are planning to use Lazy Minting you can skip this minting process"
msgstr "如果您计划使用懒惰铸造，您可以跳过此铸造过程"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:107 classes/wpsc-cpt-coin.php:107
#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:105
#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:116 classes/wpsc-cpt-staking.php:115
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:217 classes/wpsc-metabox-coin.php:438
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:489 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:148
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:283
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:336 classes/wpsc-metabox-ico.php:305
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:608 classes/wpsc-metabox-ico.php:685
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:286
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:656
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:747 classes/wpsc-metabox-nft.php:228
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:227 classes/wpsc-metabox-staking.php:445
#: classes/wpsc-mustache.php:162 classes/wpsc-shortcodes.php:217
#: classes/wpsc-shortcodes.php:315 classes/wpsc-shortcodes.php:2872
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3331
msgid "Smart Contract"
msgstr "智能合约"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:108
msgid "Store files in the media library"
msgstr "将文件存储在媒体库中"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:109
msgid "Taxonomy separator"
msgstr "分类分隔符"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:110 classes/wpsc-bulk-mint.php:111
#: classes/wpsc-mustache.php:257 classes/wpsc-shortcodes.php:159
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1738 classes/wpsc-shortcodes.php:1953
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2483 classes/wpsc-shortcodes.php:2845
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3285 classes/wpsc-shortcodes.php:3312
msgid "Transaction in progress"
msgstr "交易进行中"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:112
msgid "Upload CSV"
msgstr "上传CSV"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:113
msgid "Upload your NFT data"
msgstr "上传您的NFT数据"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:114
msgid "The user and the selected collection are not compatible. Verify that the selected user's role and the authorized roles in the collection match."
msgstr "用户和所选收藏不兼容。请验证所选用户的角色与收藏中的授权角色是否匹配。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:115
msgid "Do you want to store media on IPFS?"
msgstr "您要将媒体存储在IPFS上吗？"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:118
msgid "wp-smart-contracts"
msgstr "wp-smart-contracts"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:119
msgid "You can continue now."
msgstr "您现在可以继续。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:139 classes/wpsc-bulk-mint.php:289
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:493 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:340
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:751
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:525
msgid "To deploy your Smart Contracts you need to be connected to a Network. Please install and connect to Metamask."
msgstr "要部署您的智能合约，您需要连接到一个网络。请安装并连接到Metamask。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:141 classes/wpsc-bulk-mint.php:291
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:495 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:342
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:654 classes/wpsc-metabox-ico.php:691
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:713
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:753 classes/wpsc-metabox-nft.php:480
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:494 classes/wpsc-metabox-staking.php:527
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2095 classes/wpsc-shortcodes.php:2163
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2177 classes/wpsc-shortcodes.php:2192
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2291 classes/wpsc-shortcodes.php:2351
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2472 classes/wpsc-shortcodes.php:2624
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2734 classes/wpsc-shortcodes.php:2838
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2974 classes/wpsc-shortcodes.php:2986
msgid "Connect to Metamask"
msgstr "连接到Metamask"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:218
msgid "Error - File type not allowed"
msgstr "错误 - 不允许的文件类型"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:225
msgid "Error opening file"
msgstr "打开文件时出错"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:230 classes/wpsc-bulk-mint.php:236
msgid "Qty not found on line "
msgstr "行未找到数量 "

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:242
msgid "Title not found on line "
msgstr "行未找到标题 "

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:445 classes/wpsc-bulk-mint.php:697
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:494
msgid "Table:"
msgstr "表格："

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:494
msgid " Could not be found on the database. Please check that the database user has \"CREATE TABLE\" permission."
msgstr " 无法在数据库中找到。请检查数据库用户是否具有“创建表”的权限。"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:712 classes/wpsc-bulk-mint.php:716
msgid "There was an error processing the data"
msgstr "处理数据时出错"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:783 classes/wpsc-bulk-mint.php:816
msgid "Mint Batch"
msgstr "铸造批次"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:852
msgid "Collection ID not found: "
msgstr "未找到收藏ID： "

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:855
msgid "Unique ID or collection ID not found"
msgstr "未找到唯一ID或收藏ID"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:62
msgctxt "post type general name"
msgid "Coins"
msgstr "代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:63
msgctxt "post type singular name"
msgid "Coin"
msgstr "代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:64
msgctxt "admin menu"
msgid "Coins"
msgstr "代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:65
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Coin"
msgstr "代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:66
msgctxt "coin"
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:67
msgid "Add New Coin"
msgstr "添加新的代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:68
msgid "New Coin"
msgstr "新代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:69
msgid "Edit Coin"
msgstr "编辑代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:70
msgid "View Coin"
msgstr "查看代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:71
msgid "All Coins"
msgstr "所有代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:72
msgid "Search Coins"
msgstr "搜索代币"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:73
msgid "Parent Coins:"
msgstr "父代币："

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:74 classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:73
msgid "No cryptocurrencies found."
msgstr "未找到加密货币。"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:75 classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:74
msgid "No cryptocurrencies found in Trash."
msgstr "回收站中未找到加密货币。"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:80 classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:79
#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:82 classes/wpsc-cpt-nft.php:85
#: classes/wpsc-cpt-staking.php:82
msgid "Description."
msgstr "描述。"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:104 classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:114
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:257 classes/wpsc-metabox-coin.php:414
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:444 classes/wpsc-metabox-ico.php:588
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:445
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:643 classes/wpsc-mustache.php:266
#: classes/wpsc-mustache.php:308 classes/wpsc-mustache.php:322
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1566
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:105 classes/wpsc-metabox-coin.php:259
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:416 classes/wpsc-mustache.php:268
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1568
msgid "Decimals"
msgstr "小数位数"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:106 classes/wpsc-metabox-coin.php:261
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:417 classes/wpsc-metabox-ico.php:446
#: classes/wpsc-mustache.php:269 classes/wpsc-mustache.php:310
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1569
msgid "Initial Supply"
msgstr "初始供应"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:108 classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:106
#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:117 classes/wpsc-cpt-nft.php:226
#: classes/wpsc-cpt-staking.php:116 classes/wpsc-dashboard.php:141
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:534 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:381
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:731 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:785
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:568 classes/wpsc-mustache.php:160
#: classes/wpsc-shortcodes.php:221 classes/wpsc-shortcodes.php:314
#: classes/wpsc-shortcodes.php:404 classes/wpsc-shortcodes.php:3353
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:109 classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:107
#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:118 classes/wpsc-cpt-staking.php:117
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:221 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:152
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:321 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:303
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:239 classes/wpsc-mustache.php:161
#: classes/wpsc-shortcodes.php:222 classes/wpsc-shortcodes.php:316
#: classes/wpsc-shortcodes.php:405 classes/wpsc-shortcodes.php:3354
msgid "Flavor"
msgstr "风味"

#: classes/wpsc-cpt-coin.php:111 classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:109
#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:120 classes/wpsc-cpt-nft.php:228
#: classes/wpsc-cpt-staking.php:119 classes/wpsc-shortcodes.php:1639
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:61
msgctxt "post type general name"
msgid "Crowdfundings"
msgstr "众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:62
msgctxt "post type singular name"
msgid "Crowdfunding"
msgstr "众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:63
msgctxt "admin menu"
msgid "Crowdfundings"
msgstr "众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:64
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Crowdfunding"
msgstr "众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:65
msgctxt "crowdfunding"
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:66
msgid "Add New Crowdfunding"
msgstr "添加新的众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:67
msgid "New Crowdfunding"
msgstr "新的众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:68
msgid "Edit Crowdfunding"
msgstr "编辑众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:69
msgid "View Crowdfunding"
msgstr "查看众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:70
msgid "All Crowdfundings"
msgstr "所有众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:71
msgid "Search Crowdfundings"
msgstr "搜索众筹"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:72
msgid "Parent Crowdfundings:"
msgstr "父众筹："

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:103
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:273 classes/wpsc-mustache.php:303
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1880 classes/wpsc-shortcodes.php:2883
msgid "Minimum"
msgstr "最低"

#: classes/wpsc-cpt-crowdfunding.php:104
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:64
msgctxt "post type general name"
msgid "NFT Collections"
msgstr "NFT集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:65
msgctxt "post type singular name"
msgid "NFT Collection"
msgstr "NFT集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:66
msgctxt "admin menu"
msgid "NFT Collections"
msgstr "NFT集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:67
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "NFT Collection"
msgstr "NFT集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:68
msgctxt "NFT"
msgid "Add New Collection"
msgstr "添加新的集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:69
msgid "Add New Collection"
msgstr "添加新的集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:70 classes/wpsc-shortcodes.php:395
msgid "New Collection"
msgstr "新集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:71
msgid "Edit Collection"
msgstr "编辑集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:72
msgid "View Collection"
msgstr "查看集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:73
msgid "All Collections"
msgstr "所有集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:74
msgid "Search Collection"
msgstr "搜索集合"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:75
msgid "Parent Collections:"
msgstr "父集合："

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:76
msgid "No Collections found."
msgstr "未找到集合。"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:77
msgid "No Collections found in Trash."
msgstr "回收站中未找到集合。"

#: classes/wpsc-cpt-nft-collection.php:115 classes/wpsc-metabox-coin.php:255
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:415 classes/wpsc-metabox-ico.php:441
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:589 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:441
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:644 classes/wpsc-mustache.php:267
#: classes/wpsc-mustache.php:309 classes/wpsc-mustache.php:321
#: classes/wpsc-shortcodes.php:313 classes/wpsc-shortcodes.php:495
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1567
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: classes/wpsc-cpt-nft-galleries.php:77
msgid "NFT User Galleries"
msgstr "NFT用户图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft-galleries.php:80
msgid "Click here to add, change or remove galleries"
msgstr "单击此处添加、更改或删除图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft-galleries.php:95 classes/wpsc-shortcodes.php:2251
msgid "The user has no galleries."
msgstr "用户没有图库。"

#: classes/wpsc-cpt-nft-galleries.php:96 classes/wpsc-shortcodes.php:2252
msgid "Add New Galleries (comma separated)"
msgstr "添加新图库（用逗号分隔）"

#: classes/wpsc-cpt-nft-galleries.php:97 classes/wpsc-shortcodes.php:2253
msgid "Do you want to add new galleries?"
msgstr "是否要添加新的图库？"

#: classes/wpsc-cpt-nft-galleries.php:98 classes/wpsc-shortcodes.php:2254
msgid "Add them on a comma-separated list here."
msgstr "在这里以逗号分隔的列表中添加它们。"

#: classes/wpsc-cpt-nft-galleries.php:99
msgid "User Galleries"
msgstr "用户图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft-galleries.php:103
msgid "Add gallery to the user"
msgstr "向用户添加图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:67
msgctxt "post type general name"
msgid "NFT"
msgstr "NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:68
msgctxt "post type singular name"
msgid "NFT"
msgstr "NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:69
msgctxt "admin menu"
msgid "NFT"
msgstr "NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:70
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "NFT"
msgstr "NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:71
msgctxt "NFT"
msgid "Add New NFT"
msgstr "添加新的NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:72
msgid "Add New NFT"
msgstr "添加新的NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:73
msgid "New NFT"
msgstr "新NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:74
msgid "Edit NFT"
msgstr "编辑NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:75
msgid "View NFT"
msgstr "查看NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:76
msgid "All NFT"
msgstr "所有NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:77
msgid "Search NFT"
msgstr "搜索NFT"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:78
msgid "Parent NFT:"
msgstr "父NFT："

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:79
msgid "No NFT found."
msgstr "未找到NFT。"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:80
msgid "No NFT found in Trash."
msgstr "回收站中未找到NFT。"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:108
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Galleries"
msgstr "图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:109
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Gallery"
msgstr "图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:110
msgid "Search Galleries"
msgstr "搜索图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:111 classes/wpsc-helpers.php:434
msgid "All Galleries"
msgstr "所有图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:112
msgid "Parent Gallery"
msgstr "父图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:113
msgid "Parent Gallery:"
msgstr "父图库："

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:114
msgid "Edit Gallery"
msgstr "编辑图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:115
msgid "Update Gallery"
msgstr "更新图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:116
msgid "Add New Gallery"
msgstr "添加新图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:117
msgid "New Gallery Name"
msgstr "新图库名称"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:118 classes/wpsc-shortcodes.php:2498
msgid "Galleries"
msgstr "图库"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:136
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类法"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:137
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类法"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:138
msgid "Search Taxonomies"
msgstr "搜索分类法"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:139
msgid "All Taxonomies"
msgstr "所有分类法"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:140
msgid "Parent Taxonomy"
msgstr "父分类法"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:141
msgid "Parent Taxonomy:"
msgstr "父分类法："

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:142
msgid "Edit Taxonomy"
msgstr "编辑分类法"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:143
msgid "Update Taxonomy"
msgstr "更新分类法"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:144
msgid "Add New Taxonomy"
msgstr "添加新分类法"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:145
msgid "New Taxonomy Name"
msgstr "新分类法名称"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:146
msgid "Taxonomies"
msgstr "分类法"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:163
msgctxt "Attribute general name"
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:164
msgctxt "Attributes singular name"
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:165
msgid "Search Attributes"
msgstr "搜索属性"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:166
msgid "All Attributes"
msgstr "所有属性"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:167
msgid "Edit Attribute"
msgstr "编辑属性"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:168
msgid "Update Attributes"
msgstr "更新属性"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:169
msgid "Add New Attributes"
msgstr "添加新属性"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:170
msgid "New Attributes Name"
msgstr "新属性名称"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:171 classes/wpsc-shortcodes.php:2500
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2540
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:172
msgid "Specify the attributes of your Item. Separate them with commas."
msgstr "指定您的项目的属性。用逗号分隔它们。"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:173
msgid "Choose from the most used attributes"
msgstr "从最常用的属性中选择"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:220 classes/wpsc-shortcodes.php:3351
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:222
msgid "NFT ID"
msgstr "NFT编号"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:223
msgid "Lazy Minting Price"
msgstr "懒人铸币价格"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:224
msgid "Lazy Minting Max Qty"
msgstr "懒人铸币最大数量"

#: classes/wpsc-cpt-nft.php:225 classes/wpsc-metabox-coin.php:535
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:382 classes/wpsc-metabox-ico.php:732
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:786
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:569
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:64
msgctxt "post type general name"
msgid "Stakes"
msgstr "参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:65
msgctxt "post type singular name"
msgid "Stake"
msgstr "参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:66
msgctxt "admin menu"
msgid "Stakes"
msgstr "参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:67
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Stake"
msgstr "参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:68
msgctxt "Stake"
msgid "Add New Stake"
msgstr "添加新的参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:69
msgid "Add New Stake"
msgstr "添加新的参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:70
msgid "New Stake"
msgstr "新的参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:71
msgid "Edit Stake"
msgstr "编辑参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:72
msgid "View Stake"
msgstr "查看参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:73
msgid "All Stake"
msgstr "所有参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:74
msgid "Search Stake"
msgstr "搜索参与"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:75
msgid "Parent Stake:"
msgstr "父参与："

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:76
msgid "No Stakes found."
msgstr "未找到参与。"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:77
msgid "No Stakes found in Trash."
msgstr "回收站中未找到参与。"

#: classes/wpsc-cpt-staking.php:114 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:649
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:413 classes/wpsc-mustache.php:313
#: classes/wpsc-shortcodes.php:324
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: classes/wpsc-dashboard.php:6
msgid "WPSmartContracts Dashboard"
msgstr "WPSmartContracts 仪表板"

#: classes/wpsc-dashboard.php:6
msgid "Smart Contracts Dashboard"
msgstr "智能合约仪表板"

#: classes/wpsc-dashboard.php:9 classes/wpsc-dashboard.php:10
msgid "Affiliate Program Banners"
msgstr "联盟计划横幅"

#: classes/wpsc-dashboard.php:69
msgid "Setup done! Welcome to WP Smart Contracts"
msgstr "设置完成！欢迎使用 WP Smart Contracts"

#: classes/wpsc-dashboard.php:113
msgid "Wizards"
msgstr "向导"

#: classes/wpsc-dashboard.php:114
msgid "The Launcher is not activated"
msgstr "启动器未激活"

#: classes/wpsc-dashboard.php:115
msgid "To get the most of the WP Smart Contracts 2.0 plugin please take a couple of minutes to run the setup wizard and activate the Launcher"
msgstr "为了充分利用 WP Smart Contracts 2.0 插件，请花几分钟运行设置向导并激活启动器"

#: classes/wpsc-dashboard.php:116 classes/wpsc-dashboard.php:135
#: classes/wpsc-dashboard.php:138
msgid "Run the Setup Wizard"
msgstr "运行设置向导"

#: classes/wpsc-dashboard.php:117
msgid "The Launcher has been deactivated, but the Launcher and Wizard pages may still be active."
msgstr "启动器已被停用，但启动器和向导页面可能仍然处于活动状态。"

#: classes/wpsc-dashboard.php:118
msgid "Please keep in mind that if the Launcher was previously activated, the Launcher and Wizard pages might still be available. Please go to the pages section and remove them accordingly."
msgstr "请记住，如果之前已激活启动器，则可能仍然可以使用启动器和向导页面。请前往页面部分并相应删除它们。"

#: classes/wpsc-dashboard.php:119
msgid "Smart Contracts Wizard"
msgstr "智能合约向导"

#: classes/wpsc-dashboard.php:120
msgid "Create your Smart Contracts in four easy steps"
msgstr "通过四个简单步骤创建您的智能合约"

#: classes/wpsc-dashboard.php:121
msgid "Choose the contract that best suits your needs and deploy it in one of the multiple Blockchain networks available."
msgstr "选择最适合您需求的合约，并将其部署到多个可用的区块链网络之一。"

#: classes/wpsc-dashboard.php:122
msgid "Create a Smart Contract"
msgstr "创建智能合约"

#: classes/wpsc-dashboard.php:124
msgid "Bulk Minting in four easy steps"
msgstr "通过四个简单步骤进行批量铸币"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:80
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: classes/wpsc-bulk-mint.php:81
msgid "Don't forget to choose the Yuzu, Azuki or Ikasumi flavor. These are the only contracts that support bulk minting."
msgstr "不要忘记选择柚子、小豆或乌贼墨口味。这些是唯一支持批量铸币的合约。"

#: classes/wpsc-dashboard.php:125
msgid "You can create multiple NFTs in one single and intuitive process. Available only for Yuzu and Ikasumi flavor."
msgstr "您可以在一个简单而直观的过程中创建多个NFT。仅适用于Yuzu和Ikasumi口味。"

#: classes/wpsc-dashboard.php:126
msgid "Bulk Mint NFT Items"
msgstr "批量铸造NFT物品"

#: classes/wpsc-dashboard.php:127 classes/wpsc-dashboard.php:130
msgid "Setup Wizard"
msgstr "设置向导"

#: classes/wpsc-dashboard.php:128
msgid "Set up your website, UI, and affiliate program"
msgstr "设置您的网站、用户界面和联盟计划"

#: classes/wpsc-dashboard.php:129
msgid "Run the wizard again to guide you through the setup process"
msgstr "再次运行向导以指导您完成设置过程"

#: classes/wpsc-dashboard.php:132
msgid "Partner through the WPSmartContracts Affiliate Program to generate cryptocurrency income by helping developers and entrepreneurs grow their business on Blockchain"
msgstr "通过WPSmartContracts联盟计划合作，通过帮助开发人员和企业家在区块链上发展业务来生成加密货币收入"

#: classes/wpsc-dashboard.php:133
msgid "The Affiliate Program is not activated"
msgstr "联盟计划未激活"

#: classes/wpsc-dashboard.php:134
msgid "If you want to have the option to generate income with the WP Smart Contracts 2.0 plugin, please take a couple of minutes to run the setup wizard and activate the Launcher/Affiliate Program."
msgstr "如果您想要使用WP Smart Contracts 2.0插件生成收入的选项，请花几分钟运行设置向导并激活启动器/联盟计划。"

#: classes/wpsc-dashboard.php:136
msgid "The Affiliate Program is not properly set up"
msgstr "联盟计划未正确设置"

#: classes/wpsc-dashboard.php:137
msgid "You have activated the Affiliate Program, but you haven't set up any wallet. You cannot receive payments if you don't set up a wallet for all the networks. Please paste your wallet address in the wallet fields below, for all networks, and click save."
msgstr "您已激活联盟计划，但尚未设置任何钱包。如果您不为所有网络设置钱包，您将无法收到付款。请将您的钱包地址粘贴到下面的钱包字段中，适用于所有网络，并单击保存。"

#: classes/wpsc-dashboard.php:139
msgid "Wallets & Payments"
msgstr "钱包与支付"

#: classes/wpsc-dashboard.php:140
msgid "Enter the wallet to receive commissions in each network. Track the total accumulated payments for each network"
msgstr "输入每个网络中接收佣金的钱包。跟踪每个网络的累积支付总额"

#: classes/wpsc-dashboard.php:142 classes/wpsc-metabox-ico.php:424
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:592 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:469
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:648 classes/wpsc-mustache.php:312
#: classes/wpsc-shortcodes.php:568 classes/wpsc-shortcodes.php:1701
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3269 classes/wpsc-shortcodes.php:3302
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: classes/wpsc-dashboard.php:143
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: classes/wpsc-dashboard.php:145 classes/wpsc-dashboard.php:147
#: classes/wpsc-dashboard.php:149 classes/wpsc-dashboard.php:151
#: classes/wpsc-dashboard.php:153 classes/wpsc-dashboard.php:155
msgid "(Placeholder for wallet address)"
msgstr "(钱包地址的占位符)"

#: classes/wpsc-dashboard.php:146
msgid "Arbitrum"
msgstr "Arbitrum"

#: classes/wpsc-dashboard.php:148 classes/wpsc-helpers.php:210
msgid "Binance Smart Chain"
msgstr "币安智能链"

#: classes/wpsc-dashboard.php:150
msgid "Polygon (Matic)"
msgstr "Polygon (Matic)"

#: classes/wpsc-dashboard.php:152
msgid "Avalanche"
msgstr "Avalanche"

#: classes/wpsc-dashboard.php:154
msgid "Fantom"
msgstr "Fantom"

#: classes/wpsc-dashboard.php:156
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: classes/wpsc-dashboard.php:157
msgid "Promote your site"
msgstr "推广您的网站"

#: classes/wpsc-dashboard.php:158
msgid "Get a set of promotional materials to enhance your sales, including banners, tweets, and email messages"
msgstr "获取一套促销材料，以增加您的销售，包括横幅、推文和电子邮件消息"

#: classes/wpsc-dashboard.php:159
msgid "Use the link below to direct your affiliates:"
msgstr "使用下面的链接指导您的会员："

#: classes/wpsc-dashboard.php:160 classes/wpsc-dashboard.php:165
msgid "(Placeholder for the link)"
msgstr "(链接的占位符)"

#: classes/wpsc-dashboard.php:161
msgid "Use this banner"
msgstr "使用此横幅"

#: classes/wpsc-dashboard.php:162 classes/wpsc-dashboard.php:163
msgid "(Placeholder for HTML code)"
msgstr "(HTML代码的占位符)"

#: classes/wpsc-dashboard.php:164
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: classes/wpsc-endpoints.php:933
msgid "Confirm you registration"
msgstr "确认您的注册"

#: classes/wpsc-endpoints.php:933
msgid "Click on the link to activate your subscription: "
msgstr "单击链接以激活您的订阅： "

#: classes/wpsc-endpoints.php:1198 classes/wpsc-endpoints.php:1201
#: classes/wpsc-endpoints.php:1787
msgid "Post ID not found"
msgstr "找不到帖子ID"

#: classes/wpsc-endpoints.php:1359 classes/wpsc-endpoints.php:1401
#: classes/wpsc-endpoints.php:1437
msgid "Invalid Moralis API key. Are you the system admin? Please setup the Moralis API keys in your WP Smart Contracts settings."
msgstr "无效的Moralis API密钥。您是系统管理员吗？请在WP Smart Contracts设置中设置Moralis API密钥。"

#: classes/wpsc-endpoints.php:1381 classes/wpsc-endpoints.php:1456
msgid "An error occurred: "
msgstr "发生错误： "

#: classes/wpsc-endpoints.php:1426
msgid "Invalid parameters."
msgstr "参数无效。"

#: classes/wpsc-endpoints.php:1470
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2086
msgid "An error occurred inserting posts"
msgstr "插入帖子时发生错误"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2114 classes/wpsc-endpoints.php:2128
msgid "Title is not valid"
msgstr "标题无效"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2141
msgid "The recipient is not a valid address"
msgstr "接收者不是有效地址"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2152
msgid "Supply is not valid, please write a positive number"
msgstr "供应量无效，请写一个正数"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2181
msgid "An error occurred processing galleries."
msgstr "处理图库时发生错误。"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2262
msgid "Not authorized"
msgstr "未授权"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2294 classes/wpsc-endpoints.php:2302
msgid "An error occurred inserting the NFT"
msgstr "插入NFT时发生错误"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2460 classes/wpsc-endpoints.php:2477
#: classes/wpsc-endpoints.php:2509 classes/wpsc-endpoints.php:2514
msgid "An error occurred processing media file: "
msgstr "处理媒体文件时发生错误： "

#: classes/wpsc-endpoints.php:2488
msgid "Image ID processed"
msgstr "图像ID已处理"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2494
msgid "URL downloaded"
msgstr "已下载URL"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2503
msgid "Local file processed"
msgstr "已处理本地文件"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2647
msgid "Invalid NFT storage key. Are you the system admin? Please setup the nft.storage keys in your WP Smart Contracts settings."
msgstr "无效的NFT存储密钥。您是系统管理员吗？请在WP Smart Contracts设置中设置nft.storage密钥。"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2699
msgid "Not valid signature found"
msgstr "未找到有效的签名"

#: classes/wpsc-endpoints.php:2710
msgid "Item was already minted"
msgstr "该项目已经铸造"

#: classes/wpsc-helpers.php:148
msgid "WPSC QR Scanner"
msgstr "WPSC QR扫描器"

#: classes/wpsc-helpers.php:149
msgid "NFT Mint"
msgstr "NFT铸造"

#: classes/wpsc-helpers.php:150
msgid "NFT My Items"
msgstr "我的NFT物品"

#: classes/wpsc-helpers.php:151
msgid "NFT Authors"
msgstr "NFT作者"

#: classes/wpsc-helpers.php:152
msgid "NFT My Bids"
msgstr "我的NFT竞标"

#: classes/wpsc-helpers.php:153
msgid "NFT My Galleries"
msgstr "我的NFT画廊"

#: classes/wpsc-helpers.php:154
msgid "User Activation"
msgstr "用户激活"

#: classes/wpsc-helpers.php:160
msgid "Launcher NFT"
msgstr "启动器NFT"

#: classes/wpsc-helpers.php:161
msgid "Launcher Stakes"
msgstr "启动器份额"

#: classes/wpsc-helpers.php:162
msgid "Launcher Crowdfunding"
msgstr "启动器众筹"

#: classes/wpsc-helpers.php:163
msgid "Launcher Coins"
msgstr "启动器代币"

#: classes/wpsc-helpers.php:164 classes/wpsc-shortcodes.php:728
#: classes/wpsc-shortcodes.php:754 classes/wpsc-shortcodes.php:784
#: classes/wpsc-shortcodes.php:809 classes/wpsc-shortcodes.php:833
#: classes/wpsc-shortcodes.php:858 classes/wpsc-shortcodes.php:883
#: classes/wpsc-shortcodes.php:918 classes/wpsc-shortcodes.php:949
#: classes/wpsc-shortcodes.php:975 classes/wpsc-shortcodes.php:1006
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1032 classes/wpsc-shortcodes.php:1058
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1172 classes/wpsc-shortcodes.php:1206
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1295 classes/wpsc-shortcodes.php:1341
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1406 classes/wpsc-shortcodes.php:1434
msgid "Wizard"
msgstr "向导"

#: classes/wpsc-helpers.php:165
msgid "Wizard NFT"
msgstr "向导NFT"

#: classes/wpsc-helpers.php:166
msgid "Wizard Stakes"
msgstr "向导份额"

#: classes/wpsc-helpers.php:167
msgid "Wizard Coins"
msgstr "向导代币"

#: classes/wpsc-helpers.php:168
msgid "Wizard Networks"
msgstr "向导网络"

#: classes/wpsc-helpers.php:169
msgid "Wizard Deploy Macadamia"
msgstr "向导部署Macadamia"

#: classes/wpsc-helpers.php:170
msgid "Wizard Deploy Chocolate"
msgstr "向导部署巧克力"

#: classes/wpsc-helpers.php:171
msgid "Wizard Deploy Pistachio"
msgstr "向导部署开心果"

#: classes/wpsc-helpers.php:172
msgid "Wizard Deploy Vanilla"
msgstr "向导部署香草"

#: classes/wpsc-helpers.php:173
msgid "Wizard Deploy Ube"
msgstr "向导部署紫薯"

#: classes/wpsc-helpers.php:174
msgid "Wizard Deploy Almond"
msgstr "向导部署杏仁"

#: classes/wpsc-helpers.php:175
msgid "Wizard Deploy Ikasumi"
msgstr "向导部署墨鱼"

#: classes/wpsc-helpers.php:176
msgid "Wizard Deploy Azuki"
msgstr "向导部署小豆"

#: classes/wpsc-helpers.php:177
msgid "Wizard Deploy Yuzu"
msgstr "向导部署柚子"

#: classes/wpsc-helpers.php:178
msgid "Wizard Deploy Suika"
msgstr "向导部署西瓜"

#: classes/wpsc-helpers.php:179
msgid "Wizard Deploy Matcha"
msgstr "向导部署抹茶"

#: classes/wpsc-helpers.php:180
msgid "Wizard Deploy Mochi"
msgstr "向导部署麻糬"

#: classes/wpsc-helpers.php:204
msgid "Scale Ethereum"
msgstr "扩展以太坊"

#: classes/wpsc-helpers.php:206
msgid "Layer 2 Solutions supported by WPSmartContracts"
msgstr "WPSmartContracts支持的第二层解决方案"

#: classes/wpsc-helpers.php:207
msgid "Now you can deploy all smart contracts flavors in four blockchains."
msgstr "现在您可以在四个区块链上部署所有智能合约的各种版本。"

#: classes/wpsc-helpers.php:209
msgid "xDai Chain"
msgstr "xDai链"

#: classes/wpsc-helpers.php:211
msgid "Polygon (previously Matic)"
msgstr "Polygon（之前是Matic）"

#: classes/wpsc-helpers.php:212
msgid "Easy deploy with lower fees"
msgstr "低费用的简单部署"

#: classes/wpsc-helpers.php:214
msgid "Claim 5,000 WPIC"
msgstr "领取5,000 WPIC"

#: classes/wpsc-helpers.php:215
msgid "0.1 Ξ"
msgstr "0.1 Ξ"

#: classes/wpsc-helpers.php:216
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: classes/wpsc-helpers.php:336
msgid "If you want to assign galleries to users, go to the users section, edit the user's profile and assign galleries accordingly."
msgstr "如果您想将画廊分配给用户，请转到用户部分，编辑用户的配置文件并相应地分配画廊。"

#: classes/wpsc-media-ipfs.php:51
msgid "Uploaded to"
msgstr "上传至"

#: classes/wpsc-media-ipfs.php:57
msgid "Upload to IPFS"
msgstr "上传至IPFS"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:218
msgid "Coin Specification"
msgstr "代币规格"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:219 classes/wpsc-metabox-coin.php:439
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:490 classes/wpsc-metabox-coin.php:683
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:149
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:284
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:337
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:449 classes/wpsc-metabox-ico.php:306
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:609 classes/wpsc-metabox-ico.php:686
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:803 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:287
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:657
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:748
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:852 classes/wpsc-metabox-nft.php:80
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:229 classes/wpsc-metabox-nft.php:352
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:431 classes/wpsc-metabox-nft.php:476
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:228 classes/wpsc-metabox-staking.php:446
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:522 classes/wpsc-metabox-staking.php:646
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:220
msgid "Choose the type of ERC-20 Contracts that better suit your needs."
msgstr "选择更适合您需求的ERC-20合同类型。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:222
msgid "ERC-20 Gas Saving Token"
msgstr "ERC-20 节省 Gas 代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:223 classes/wpsc-shortcodes.php:1385
msgid "A Standard ERC-20 Token, focused on Gas Saving transactions"
msgstr "一种标准的 ERC-20 代币，专注于节省 Gas 的交易"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:224
msgid "ERC-20 Reflection Token"
msgstr "ERC-20 反射代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:225 classes/wpsc-shortcodes.php:1351
msgid "An ERC-20 Token with Hold & Earn feature"
msgstr "具有持有和赚取功能的 ERC-20 代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:226
msgid "Rewards on every transaction"
msgstr "每笔交易都有奖励"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:227
msgid "Apply a fee to each transaction"
msgstr "对每笔交易收取费用"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:228
msgid "Balance updated instantly"
msgstr "余额立即更新"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:229
msgid "Automatically split the fees between holders"
msgstr "自动将费用分配给持有者"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:230
msgid "No need to stake"
msgstr "无需质押"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:231
msgid "Users do not need to stake to get rewards, just hold tokens"
msgstr "用户不需要质押就能获得奖励，只需持有代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:232 classes/wpsc-metabox-coin.php:239
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:246 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:155
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:324 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:306
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:242
msgid "Features"
msgstr "特点"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:233 classes/wpsc-metabox-coin.php:240
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:247
msgid "ERC-20 compliant"
msgstr "符合 ERC-20 标准"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:234 classes/wpsc-metabox-coin.php:241
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:248 classes/wpsc-mustache.php:356
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1704 classes/wpsc-shortcodes.php:1936
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:235 classes/wpsc-metabox-coin.php:242
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:249 classes/wpsc-shortcodes.php:1707
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3261 classes/wpsc-shortcodes.php:3345
msgid "Transfer"
msgstr "转账"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:236 classes/wpsc-metabox-coin.php:243
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:250 classes/wpsc-mustache.php:298
#: classes/wpsc-mustache.php:336 classes/wpsc-shortcodes.php:1711
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1943 classes/wpsc-shortcodes.php:2876
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2909
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:237
msgid "ERC-20 Improved Security Token"
msgstr "ERC-20 改进的安全代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:238 classes/wpsc-shortcodes.php:1375
msgid "A Standard Ethereum Token, focused on security"
msgstr "一种标准的以太坊代币，专注于安全性"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:244
msgid "ERC-20 Advanced Token"
msgstr "ERC-20 高级代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:245
msgid "An Standard ERC-20 Token, secure with advanced features."
msgstr "一种标准的 ERC-20 代币，具有高级功能，保密性高。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:251 classes/wpsc-shortcodes.php:1366
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1713 classes/wpsc-shortcodes.php:3251
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3343
msgid "Burn"
msgstr "销毁"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:253 classes/wpsc-mustache.php:359
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1367 classes/wpsc-shortcodes.php:1727
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:254
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:256 classes/wpsc-metabox-ico.php:442
#: classes/wpsc-shortcodes.php:539 classes/wpsc-shortcodes.php:554
msgid "The name of the coin"
msgstr "代币名称"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:258 classes/wpsc-metabox-ico.php:445
#: classes/wpsc-shortcodes.php:531
msgid "The symbol of the coin. Keep it short - e.g. \"HIX\""
msgstr "代币符号。保持简短 - 例如 \"HIX\""

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:260 classes/wpsc-shortcodes.php:533
msgid "The number of decimals the coin uses"
msgstr "代币使用的小数位数"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3277 classes/wpsc-metabox-coin.php:262
#: classes/wpsc-shortcodes.php:529
msgid "The initial amount of coins for your contract."
msgstr "您合同的代币的初始数量。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:263
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:264 classes/wpsc-metabox-coin.php:418
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:450 classes/wpsc-mustache.php:270
#: classes/wpsc-shortcodes.php:777 classes/wpsc-shortcodes.php:1571
msgid "Burnable"
msgstr "可销毁"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:265 classes/wpsc-metabox-ico.php:451
msgid "Ability to irreversibly burn (destroy) coins you own."
msgstr "能够不可逆地销毁您拥有的代币。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:267 classes/wpsc-shortcodes.php:535
msgid "Reflection percentage fee"
msgstr "反射百分比费用"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:268 classes/wpsc-shortcodes.php:536
msgid "The fee that every user will pay when transferring tokens"
msgstr "每个用户在转移代币时都要支付的费用"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:269 classes/wpsc-shortcodes.php:537
msgid "The fee can range from 1% to 20% for every transfer. All users will pay this fee, and every -not excluded- holder will receive a commission automatically."
msgstr "每笔转账的费用可以在 1% 到 20% 之间变动。所有用户都将支付此费用，并且每位（未排除的）持有者都将自动获得佣金。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:270
msgid "Percent fee"
msgstr "百分比费用"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:272 classes/wpsc-metabox-coin.php:421
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:407 classes/wpsc-metabox-ico.php:452
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:586 classes/wpsc-mustache.php:273
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1574
msgid "Pausable"
msgstr "可暂停"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:273 classes/wpsc-metabox-ico.php:453
msgid "Ability to pause all the activity of the coins."
msgstr "能够暂停所有代币的活动。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:274 classes/wpsc-metabox-coin.php:419
#: classes/wpsc-mustache.php:271 classes/wpsc-shortcodes.php:1572
msgid "Mintable"
msgstr "可铸造"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:275 classes/wpsc-metabox-ico.php:455
msgid "Ability to create (mint) new coins for any account."
msgstr "能够为任何帐户创建（铸造）新的代币。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:276 classes/wpsc-metabox-ico.php:456
msgid "Mintable Cap"
msgstr "可铸造上限"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:277
msgid "This will be the maximum supply that the coin can reach when minting"
msgstr "这将是代币铸造时可以达到的最大供应量"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:278 classes/wpsc-metabox-coin.php:282
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:285
msgid "Ethereum Token compatible with any ERC-20 standard wallet"
msgstr "与任何 ERC-20 标准钱包兼容的以太坊代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:279 classes/wpsc-metabox-coin.php:283
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:286 classes/wpsc-shortcodes.php:1706
msgid "Check the balance of specific accounts"
msgstr "检查特定帐户的余额"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:280 classes/wpsc-metabox-coin.php:287
msgid "Transfer an amount of tokens between accounts"
msgstr "在帐户之间转移一定数量的代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:281 classes/wpsc-metabox-coin.php:284
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:288
msgid "Allows an authorized spender to withdraw your tokens up to a specified amount"
msgstr "允许授权的支出者提取您的代币，最高限额由您指定"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:289
msgid "Holders can destroy (burn) their tokens"
msgstr "持有者可以销毁（烧毁）他们的代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:290
msgid "Authorized accounts can create (mint) new tokens"
msgstr "授权账户可以创建（铸造）新代币"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:291
msgid "Authorized accounts can pause all the token activity"
msgstr "授权账户可以暂停所有代币活动"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:292 classes/wpsc-metabox-ico.php:443
msgid "By default the post title will be used if not defined here. Once the contract is deployed this name will be frozen."
msgstr "如果此处未定义，默认情况下将使用帖子标题。一旦部署合同，此名称将被冻结。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:292 classes/wpsc-metabox-ico.php:443
msgid "By default the post title will be used if not defined here. Once the contract is deployed this name will be frozen"
msgstr "如果未在此处定义，默认情况下将使用帖子标题。一旦部署合同，此名称将被冻结"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:293
msgid "This is fixed to 18 decimals"
msgstr "这个固定为18个小数位"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:294 classes/wpsc-shortcodes.php:541
msgid "The initial supply is the total amount of coins that your contract will have at the moment of creation. The amount is integer, do not include decimal representation or wei like numbers. This is going to be also the initial balance of the creator's account."
msgstr "初始供应量是合同在创建时将拥有的代币总量。金额是整数，请不要包括小数表示或wei等数字。这也将是创建者帐户的初始余额。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:295 classes/wpsc-metabox-ico.php:458
msgid "Holders will have the ability to burn a specific amount of tokens. This will reduce the total supply of the coin"
msgstr "持有人将有能力销毁特定数量的代币。这将减少代币的总供应量"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:296 classes/wpsc-metabox-ico.php:459
msgid "Authorized accounts will have the ability to pause/unpause all transfer and all activity of the coins."
msgstr "授权账户将有能力暂停/恢复所有代币的转账和所有活动。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:297 classes/wpsc-metabox-ico.php:460
msgid "Authorized accounts will have the ability to create or mint a specific amount of coins. This will increment the total supply of the coins."
msgstr "授权账户将有能力创建或铸造特定数量的代币。这将增加代币的总供应量。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:298 classes/wpsc-metabox-ico.php:461
msgid "The maximum capitalization your coin can have. This is an integer number, do not include decimal representation or wei like numbers. 0 cap means unlimited capitalization."
msgstr "您的代币可以拥有的最大资本化。这是一个整数，请不要包括小数表示或wei等数字。0表示无限制的资本化。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:299
msgid "This social networks will be shown in the block explorer section of your coin"
msgstr "这些社交网络将显示在您的代币的区块浏览器部分"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:306 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:165
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:335 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:323
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:259
msgid "Looking for something else?"
msgstr "寻找其他内容吗？"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:307 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:166
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:336 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:324
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:260
msgid "If you need to create a smart contract with custom features we can help"
msgstr "如果您需要创建具有自定义功能的智能合同，我们可以提供帮助"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:308 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:167
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:337 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:325
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:261
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:420 classes/wpsc-mustache.php:272
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1573
msgid "Max. cap"
msgstr "最大资本"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:440 classes/wpsc-metabox-coin.php:491
msgid "Go live with your Coin. You can publish your ERC-20 Token in a test net or in the main network."
msgstr "发布您的代币。您可以在测试网络或主网络上发布您的ERC-20代币。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:441 classes/wpsc-metabox-coin.php:563
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:286
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:410 classes/wpsc-metabox-ico.php:761
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:813 classes/wpsc-metabox-nft.php:522
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:607
msgid "Deployed Smart Contract"
msgstr "已部署的智能合同"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:447 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:293
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:620 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:667
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:455 classes/wpsc-shortcodes.php:1597
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1897
msgid "Contract Address"
msgstr "合同地址"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:448
msgid "The Smart Contract Address of your coin"
msgstr "您的代币的智能合同地址"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:449 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:295
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:622 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:669
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:387 classes/wpsc-metabox-staking.php:457
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1598 classes/wpsc-shortcodes.php:1898
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:450 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:296
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:623 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:670
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:458 classes/wpsc-shortcodes.php:1599
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1899
msgid "Owner Account"
msgstr "所有者账户"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:463 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:309
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:646 classes/wpsc-shortcodes.php:1634
msgid "Block Explorer"
msgstr "区块浏览器"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:492 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:339
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:688 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:750
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:524
msgid "New Smart Contract"
msgstr "新智能合同"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:500 classes/wpsc-metabox-coin.php:511
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:347
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:358 classes/wpsc-metabox-ico.php:699
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:710 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:760
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:535 classes/wpsc-shortcodes.php:664
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:501 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:348
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:700
msgid "Deploy to the selected EVM"
msgstr "部署到所选的EVM"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:502 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:349
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:701 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:763
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:483 classes/wpsc-metabox-staking.php:537
msgid "Deploy your Smart Contract to the Blockchain using WPIC is a two step process:"
msgstr "使用WPIC将您的智能合同部署到区块链是一个两步过程："

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:503 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:350
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:702 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:764
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:484 classes/wpsc-metabox-staking.php:538
msgid "First you need to authorize the factory to use the WPIC funds"
msgstr "首先，您需要授权工厂使用WPIC资金"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:504 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:351
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:703 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:765
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:485 classes/wpsc-metabox-staking.php:539
msgid "Then you can deploy your contract using WPIC"
msgstr "然后，您可以使用WPIC部署您的合同"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:505 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:352
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:704 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:766
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:486 classes/wpsc-metabox-staking.php:540
msgid "No WPIC found"
msgstr "未找到WPIC"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:506 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:353
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:705 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:767
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:487 classes/wpsc-metabox-staking.php:541
msgid "Not enough WPIC found"
msgstr "WPIC不足"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:98 classes/wpsc-metabox-coin.php:507
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:354 classes/wpsc-metabox-ico.php:706
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:768 classes/wpsc-metabox-nft.php:488
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:542
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:508 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:355
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:707 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:769
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:489 classes/wpsc-metabox-staking.php:543
msgid "Authorization was successful, click \"Deploy\" to proceed"
msgstr "授权成功，请单击\"部署\"继续"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:509 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:356
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:708 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:770
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:490 classes/wpsc-metabox-staking.php:544
msgid "Deploy using WP Ice Cream (WPIC)"
msgstr "使用WP Ice Cream（WPIC）进行部署"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:512 classes/wpsc-metabox-coin.php:693
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:359
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:457 classes/wpsc-metabox-ico.php:711
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:811 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:861
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:88 classes/wpsc-metabox-nft.php:493
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:547 classes/wpsc-metabox-staking.php:654
msgid "Ethereum fees too expensive?"
msgstr "以太坊费用太高吗？"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:513 classes/wpsc-metabox-coin.php:697
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:360
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:461 classes/wpsc-metabox-ico.php:712
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:815 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:865
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:92 classes/wpsc-metabox-nft.php:494
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:548 classes/wpsc-metabox-staking.php:658
msgid "Deploy your contracts to Layer 2 Solutions"
msgstr "将您的合同部署到第2层解决方案"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:514 classes/wpsc-metabox-coin.php:698
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:361
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:462 classes/wpsc-metabox-ico.php:713
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:816 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:866
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:93 classes/wpsc-metabox-nft.php:495
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:549 classes/wpsc-metabox-staking.php:659
msgid "Deploy your contracts with lower fees"
msgstr "以较低的费用部署您的合同"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:515 classes/wpsc-metabox-coin.php:699
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:362
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:463 classes/wpsc-metabox-ico.php:714
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:817 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:867
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:94 classes/wpsc-metabox-nft.php:496
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:550 classes/wpsc-metabox-staking.php:660
msgid "You can use different blockchains, like Binance Smart Chain, xDai or Polygon (Matic)"
msgstr "您可以使用不同的区块链，如币安智能链、xDai或Polygon（Matic）"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:516 classes/wpsc-metabox-coin.php:700
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:363
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:464 classes/wpsc-metabox-ico.php:715
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:818 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:868
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:95 classes/wpsc-metabox-nft.php:497
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:551 classes/wpsc-metabox-staking.php:661
msgid "Choose the network below and click on the Switch button"
msgstr "请选择下面的网络，然后点击切换按钮"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:517 classes/wpsc-metabox-coin.php:694
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:364
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:458 classes/wpsc-metabox-ico.php:716
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:812 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:862
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:89 classes/wpsc-metabox-nft.php:498
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:552 classes/wpsc-metabox-staking.php:655
msgid "Learn how to get WPIC"
msgstr "了解如何获取WPIC"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:518 classes/wpsc-metabox-coin.php:696
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:365
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:460 classes/wpsc-metabox-ico.php:717
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:814 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:864
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:91 classes/wpsc-metabox-nft.php:499
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:554 classes/wpsc-metabox-staking.php:657
msgid "Learn how to get coins for other blockchains"
msgstr "学习如何获取其他区块链的代币"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:773
#: classes/wpsc-metabox-coin.php:519 classes/wpsc-metabox-nft.php:500
msgid "Do you already have an ERC20 token address?"
msgstr "您已经有一个ERC20代币地址了吗？"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:520 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:367
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:719 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:774
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:501 classes/wpsc-metabox-staking.php:556
msgid "WPIC Balance"
msgstr "WPIC余额"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:521 classes/wpsc-metabox-coin.php:558
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:368
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:405 classes/wpsc-metabox-ico.php:697
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:756 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:758
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:808 classes/wpsc-metabox-nft.php:512
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:529 classes/wpsc-metabox-staking.php:533
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:602 classes/wpsc-shortcodes.php:447
#: classes/wpsc-shortcodes.php:453 classes/wpsc-shortcodes.php:497
#: classes/wpsc-shortcodes.php:518 classes/wpsc-shortcodes.php:542
#: classes/wpsc-shortcodes.php:577 classes/wpsc-shortcodes.php:713
#: classes/wpsc-shortcodes.php:725 classes/wpsc-shortcodes.php:752
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:522 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:369
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:698 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:759
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:534
msgid "Load an existing Smart Contract"
msgstr "加载现有的智能合同"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:527 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:374
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:724 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:778
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:561
msgid "* This is a one-time deployment fee. The gas fee is not included in this price."
msgstr "* 这是一次性部署费用，不包括在此价格中的燃气费。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:528 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:375
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:725 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:779
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:562
msgid "Prices in USD are estimates and may change, check with your favorite exchange for the latest prices"
msgstr "USD价格仅供参考，可能会变动，请查看您喜欢的交易所以获取最新价格"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:529 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:376
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:726 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:780
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:563
msgid "DYOR"
msgstr "自行研究"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:530 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:377
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:727 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:781
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:564
msgid "We recommend that you <strong>Do Your Own Research</strong>, some networks shown here are in the early stages."
msgstr "我们建议您进行 <strong>自行研究</strong>，这里显示的一些网络处于早期阶段。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:531 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:378
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:728 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:782
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:565
msgid "Use them at your own discretion and risk."
msgstr "请自行谨慎使用，自担风险。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:532 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:379
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:729 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:772
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:783
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:546 classes/wpsc-metabox-staking.php:566
#: classes/wpsc-shortcodes.php:455
msgid "Deploy to the selected network"
msgstr "部署到选择的网络"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:533 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:380
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:730 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:784
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:567
msgid "Other networks available"
msgstr "其他可用网络"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:536 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:383
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:733 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:787
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:570
msgid "Pricing"
msgstr "价格"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:537 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:384
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:734 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:788
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:571
msgid "Expand all"
msgstr "展开全部"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:538 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:385
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:735 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:789
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:572
msgid "Please enable more options in the filter to get some results"
msgstr "请在筛选器中启用更多选项以获取一些结果"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:539 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:386
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:736 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:790
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:573
msgid "Reset the filter"
msgstr "重置筛选器"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:540 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:387
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:737 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:791
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:574
msgid "Filter by"
msgstr "筛选方式"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:541 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:388
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:738 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:792
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:575
msgid "Mainnet"
msgstr "主网"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:542 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:389
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:739 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:793
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:576
msgid "Testnet"
msgstr "测试网"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:543 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:390
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:740 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:794
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:577
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:544 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:391
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:741 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:795
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:578
msgid "Collapse all"
msgstr "折叠全部"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:545 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:392
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:742 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:796
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:579
msgid "Learn more about available networks"
msgstr "了解更多可用网络信息"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:546 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:393
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:743 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:797
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:580
msgid "WPIC Not Available"
msgstr "WPIC不可用"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:547 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:394
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:744 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:798
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:581
msgid "Learn more about WP Ice Cream (WPIC)"
msgstr "了解更多关于WP冰淇淋（WPIC）的信息"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:552 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:399
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:749 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:802
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:506 classes/wpsc-metabox-staking.php:596
msgid "Ethereum Network Contract Address"
msgstr "以太坊网络合约地址"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:553 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:400
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:750 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:803
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:507 classes/wpsc-metabox-staking.php:597
msgid "Please fill out the contract address you want to import"
msgstr "请填写您要导入的合约地址"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:554 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:401
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:751 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:804
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:508 classes/wpsc-metabox-staking.php:598
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:555 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:402
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:752 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:805
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:509 classes/wpsc-metabox-staking.php:599
msgid "Keep in mind that the contract is going to be loaded using the current network and current account as owner"
msgstr "请注意，合同将使用当前网络和当前帐户作为所有者加载"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:556 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:403
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:753 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:806
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:510 classes/wpsc-metabox-staking.php:600
msgid "Currently active Ethereum Network and account:"
msgstr "当前活跃的以太坊网络和账户："

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:557 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:404
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:807 classes/wpsc-metabox-nft.php:511
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:601
msgid "Smart Contract Address"
msgstr "智能合约地址"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:559 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:406
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:757 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:809
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:603 classes/wpsc-mustache.php:190
msgid "Network Deploy"
msgstr "网络部署"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:560
msgid "Are you ready to deploy your Coin to the currently active Ethereum Network?"
msgstr "您准备好将您的代币部署到当前活动的以太坊网络吗？"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:561 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:408
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:759 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:811
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:517 classes/wpsc-metabox-nft.php:520
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:605 classes/wpsc-mustache.php:360
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1737 classes/wpsc-shortcodes.php:1940
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2480 classes/wpsc-shortcodes.php:2842
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2897 classes/wpsc-shortcodes.php:3255
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:562 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:409
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:760 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:812
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:521 classes/wpsc-metabox-staking.php:606
msgid "Yes, please proceed"
msgstr "是的，请继续"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:609
msgid "Contract Source Code"
msgstr "合约源代码"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:610
msgid "Copy Source Code"
msgstr "复制源代码"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:611
msgid "View Contract Source Code"
msgstr "查看合同源代码"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:612
msgid "Solidity Source Code verified in Explorer"
msgstr "Solidity源代码在资源管理器中已验证"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:613
msgid "Copy Contract ABI"
msgstr "复制合同ABI"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:614
msgid "Copy Constructor Arguments"
msgstr "复制构造函数参数"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:615
msgid "View Contract ABI"
msgstr "查看合同ABI"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:616
msgid "Contract ABI verified in Explorer"
msgstr "合约ABI在资源管理器中已验证"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:617
msgid "Contract Name"
msgstr "合约名称"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:618
msgid "Solidity version"
msgstr "Solidity版本"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:619
msgid "Contract ABI"
msgstr "合约ABI"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:657
msgid "Be cautious with your cryptocurrencies."
msgstr "谨慎处理您的加密货币。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:658
msgid "We at WPSmartContracts are not responsible for your actions using this plugin, it is completely forbidden to use this software to scam or harm in any way. We truly hope that you do good and feel empowered by the potential that this technology puts in the hands of the people."
msgstr "我们在WPSmartContracts不对您使用此插件的行为负责，严禁使用此软件进行欺诈或以任何方式损害。我们真诚地希望您能够为人们提供的潜力做出积极贡献并感到自主权。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:659
msgid "The Smart Contracts we use are developed following high standards for code quality and security, most of them provide tested and community-audited code, but please use common sense when doing anything that deals with real money! If you intend to do a real project, you have to test the contracts in Testnets and do a proper quality assurance tailored to your specs."
msgstr "我们使用的智能合约是根据高标准的代码质量和安全性开发的，其中大多数提供了经过测试和社区审查的代码，但在处理任何涉及真钱的事情时，请理性思考！如果您打算进行真正的项目，您必须在测试网络中测试合同，并进行适合您规格的适当质量保证。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:660
msgid "Although WPSmartContracts makes its best effort to create the best tool to deploy and use Smart Contracts we have no liability resulting from the use of this software in the case of any interruption, malfunction, downtime, loss or damage of any kind."
msgstr "尽管WPSmartContracts竭尽全力创建部署和使用智能合约的最佳工具，但在任何中断、故障、停机、损失或任何性质的损害情况下，我们对使用此软件所产生的任何责任概不负责。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:661
msgid "WP Smart Contracts is licensed under the <a href=\"https://wpsmartcontracts.com/mit-license/\" target=\"_blank\">MIT License</a>"
msgstr "WP Smart Contracts根据<a href=\"https://wpsmartcontracts.com/mit-license/\" target=\"_blank\">MIT许可证</a>许可。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:675 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:443
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:795 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:847
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:75 classes/wpsc-metabox-staking.php:641
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:676 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:444
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:796 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:848
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:76 classes/wpsc-metabox-staking.php:642
msgid "Here you can find a few tutorials that might be useful to deploy, test and use your Smart Contracts."
msgstr "在这里，您可以找到一些有用的教程，这些教程可能对部署、测试和使用您的智能合约有所帮助。"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:677 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:445
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:797 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:849
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:77 classes/wpsc-metabox-staking.php:643
msgid "Screencasts"
msgstr "屏幕录制"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:678
msgid "How to deploy coins using Ether?"
msgstr "如何使用以太部署代币？"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:850 classes/wpsc-metabox-nft.php:78
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:97 classes/wpsc-metabox-coin.php:684
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:450 classes/wpsc-metabox-ico.php:804
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:853
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:860 classes/wpsc-metabox-nft.php:81
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:96 classes/wpsc-metabox-staking.php:647
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:690 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:454
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:808 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:857
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:85 classes/wpsc-metabox-staking.php:651
#: classes/wpsc-mustache.php:153
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:691 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:455
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:809 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:858
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:86 classes/wpsc-metabox-staking.php:652
msgid "Choose network"
msgstr "选择网络"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:695 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:459
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:813 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:863
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:90 classes/wpsc-metabox-staking.php:553
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:656
msgid "Learn how to get Ether"
msgstr "学习如何获取以太"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:704 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:468
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:822 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:872
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:102 classes/wpsc-metabox-staking.php:586
#: classes/wpsc-shortcodes.php:460 classes/wpsc-shortcodes.php:474
#: classes/wpsc-shortcodes.php:507 classes/wpsc-shortcodes.php:645
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:705 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:469
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:823 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:873
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:103 classes/wpsc-metabox-staking.php:587
msgid "Deploy your NFT contract to Ethereum"
msgstr "将您的NFT合同部署到以太坊"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:706 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:470
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:824 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:874
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:104 classes/wpsc-metabox-staking.php:588
msgid "How to deploy a NFT Marketplace to Ethereum"
msgstr "如何将NFT市场部署到以太坊"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:707 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:471
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:825 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:875
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:105 classes/wpsc-metabox-staking.php:589
msgid "Deploy your NFT contract to Binance Smart Chain"
msgstr "将您的NFT合同部署到币安智能链"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:708 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:472
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:826 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:876
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:106 classes/wpsc-metabox-staking.php:590
msgid "How to deploy a NFT Marketplace to Binance Smart Chain"
msgstr "如何将NFT市场部署到币安智能链"

#: classes/wpsc-metabox-coin.php:709 classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:473
#: classes/wpsc-metabox-ico.php:827 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:877
#: classes/wpsc-metabox-nft.php:107 classes/wpsc-metabox-staking.php:591
msgid "Screencast"
msgstr "屏幕录制"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:150 classes/wpsc-shortcodes.php:1404
msgid "Safe Crowdfunding"
msgstr "安全众筹"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:151 classes/wpsc-shortcodes.php:1415
msgid "A simple crowdfunding campaign that can receive contributions in Ether or the native coin of the blockchain. The owner can spend the donations only on contributors' approval."
msgstr "一个简单的众筹活动，可以接受以太或区块链本地币种的捐款。只有在贡献者批准的情况下，所有者才能使用捐款。"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:153
msgid "Crowdfunding Specification"
msgstr "众筹规格"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:154
msgid "Choose the type of Smart Contract that better suits your needs and define your Crowdfunding attributes."
msgstr "选择最适合您需求的智能合约类型，并定义您的众筹属性。"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:156
msgid "Can receive contributions in Ether or the native coin of the blockchain"
msgstr "可以接受以太或区块链本地币种的捐款"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:157
msgid "Supporters can send contributions using Ether (if Ethereum is selected) or BNB, xDai, or Matic if other scaling solutions are selected"
msgstr "支持者可以使用以太（如果选择以太坊）或 BNB、xDai 或 Matic（如果选择其他扩展解决方案）发送捐款"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:158
msgid "Minimum amount for contributions"
msgstr "捐款的最低金额"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:159
msgid "This minimum is defined in the native coin of the selected blockchain, can be Ether (if Ethereum), BNB (if BSC), etc."
msgstr "此最低金额以所选区块链的本地币种来定义，可以是以太（如果是以太坊）、BNB（如果是 BSC）等。"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:160
msgid "Funds release will depend on contributos approval."
msgstr "资金的释放将取决于贡献者的批准。"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:161
msgid "Request to spend the funds must be approved by contributors"
msgstr "必须经贡献者批准的情况下，才能请求支出资金"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:169
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:170
msgid "Minted Crowdsale"
msgstr "铸币众筹"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:171
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:172
msgid "Capped Crowdsale"
msgstr "有上限的众筹"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:173
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:174
msgid "Timed Crowdsale"
msgstr "定时众筹"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:175
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:176
msgid "Whitelisted Crowdsale"
msgstr "白名单众筹"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:177
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:178
msgid "Refundable Crowdsale"
msgstr "可退款众筹"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:179
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:180
msgid "ICO Presale"
msgstr "ICO 预售"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:181
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:182
msgid "Finalize Crowdsale"
msgstr "完成众筹"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:183
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:184
msgid "Token Distribution"
msgstr "代币分发"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:185
msgid "Safe Crowdfunding Options"
msgstr "安全众筹选项"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:186 classes/wpsc-shortcodes.php:510
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1933
msgid "Minimum contribution"
msgstr "最低捐款金额"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:187 classes/wpsc-shortcodes.php:511
msgid "The crowdfunding will not accept contributions for less than this minimum"
msgstr "众筹不会接受低于此最低金额的捐款"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:188
msgid "Minimum contributions are set in Ethers or BNB or xDai, etc, depending og the selected network in your Metamask."
msgstr "最低捐款金额以以太、BNB、xDai 等为单位设置，具体取决于您在 Metamask 中选择的网络。"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:189 classes/wpsc-shortcodes.php:515
msgid "Percentage of approvers required"
msgstr "所需审批者的百分比"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:191 classes/wpsc-shortcodes.php:517
msgid "Owner can't release the funds unless this minimum percentage of contributors approves the transfer."
msgstr "除非贡献者的最低百分比批准了转账，否则所有者无法释放资金。"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:272 classes/wpsc-mustache.php:302
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1879
msgid "Approvers Percentage"
msgstr "批准者的百分比"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:285
#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:338
msgid "Go live with your Crowdfunding. You can publish your Crowdfunding on a testnet or on the main network."
msgstr "使用您的众筹开始运营。您可以将众筹发布到测试网络或主网络上。"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:294
msgid "The Smart Contract Address of your crowdfunding"
msgstr "您众筹的智能合约地址"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:366
msgid "Do you already have a Crowdfunding contract address?"
msgstr "您已经有众筹合约地址了吗？"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:407
msgid "Are you ready to deploy your Crowdfunding to the currently active Ethereum Network?"
msgstr "您准备好将您的众筹部署到当前活动的以太坊网络上了吗？"

#: classes/wpsc-metabox-crowdfunding.php:446
msgid "How to deploy a crowdfunding using Ether?"
msgstr "如何使用以太部署众筹？"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:307
msgid "Pausable Initial Coin Offering"
msgstr "可暂停的首次代币发售（ICO）"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:308
msgid "A simple Initial Coin Offering that can receive contributions in the native coin of the selected blockchain (Ether for Ethereum, BNB for BSC, etc). Contributors automatically receive an amount of tokens in return."
msgstr "一种简单的首次代币发售（ICO），可以接受所选区块链的本地币种（以太用于以太坊，BNB用于BSC等）的捐款。贡献者将自动获得一定数量的代币作为回报。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:309
msgid "Advanced Initial Coin Offering"
msgstr "高级首次代币发售（ICO）"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:310
msgid "An advanced crowdsale to create Initial Coin Offerings with multiple features."
msgstr "一种高级众筹，用于创建具有多种功能的首次代币发售（ICO）。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:311
msgid "ICO with payments in Tokens"
msgstr "带有代币支付的ICO"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:312 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:294
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:230
msgid "A Crowdsale that allows you to sell an existing token, and also receive payments in any ERC-20 Token"
msgstr "一种众筹，允许您出售现有代币，并在任何ERC-20代币中接收支付"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:313 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:295
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:231
msgid "You can sell an existing token of yours"
msgstr "您可以出售您现有的代币"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:314 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:296
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:232
msgid "The maximum cap will be determined by the number of tokens you approve to sell"
msgstr "最大上限将由您批准出售的代币数量来确定"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:315 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:297
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:233
msgid "You can receive contributions in ERC-20 tokens"
msgstr "您可以接收ERC-20代币的捐款"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:317
msgid "The rest of the ICO contracts create the token for you. This one works with existing tokens you own."
msgstr "其他ICO合同将为您创建代币。此合同适用于您已拥有的现有代币。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:318
msgid "You sell only the tokens you approve to the ICO"
msgstr "您只出售您批准出售的代币"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:319
msgid "Your ICO can sell tokens in Ether and in ERC-20 Tokens"
msgstr "您的ICO可以以以太和ERC-20代币的形式出售代币"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:322
msgid "ICO Specification"
msgstr "ICO规格"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:323
msgid "Choose the type of Smart Contract that better suit your needs and define your ICO attributes."
msgstr "选择最适合您需求的智能合约类型，并定义您的ICO属性。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:353
msgid "Receive contributions in Ether or the native coin of the blockchain"
msgstr "接收以太或区块链本地币种的捐款"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:354
msgid "Supporters can send contributions using Ether (if Ethereum is selected) or BNB, xDai or Matic if other scaling solutions are selected directly to your Contract Address"
msgstr "支持者可以直接将捐款以以太（如果选择以太坊）或 BNB、xDai 或 Matic（如果选择其他扩展解决方案）发送到您的合约地址"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:356
msgid "Supporters can send contributions using a GUI"
msgstr "支持者可以使用图形用户界面发送捐款"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:357
msgid "Your supporters can use your ICO page to contribute using Metamask"
msgstr "您的支持者可以使用您的 ICO 页面通过 Metamask 进行捐款"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:359
msgid "Distribute tokens to supporters automatically"
msgstr "自动将代币分发给支持者"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:360
msgid "Define the number of tokens that a buyer gets per each contribution"
msgstr "定义每次捐款购买者获得的代币数量"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:362
msgid "Receive the funds directly in your ETH wallet"
msgstr "直接将资金存入您的以太坊钱包"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:363
msgid "Funds are automatically sent to your custom Ethereum address for every contribution"
msgstr "每次捐款的资金都会自动发送到您的自定义以太坊地址"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:365
msgid "Standard ERC20 Token emission"
msgstr "标准 ERC20 代币发行"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:366
msgid "Your token will a Pistachio token flavor"
msgstr "您的代币将拥有开心果口味"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:368
msgid "Advanced ERC20 Token emission"
msgstr "高级 ERC20 代币发行"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:369
msgid "Your token will a Chocolate token"
msgstr "您的代币将拥有巧克力口味"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:371
msgid "New tokens are minted on every contribution"
msgstr "每次捐款都会铸造新代币"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:372
msgid "Everytime a supporter sends a contribution the tokens will be minted and assigned to supporters account"
msgstr "每当支持者发送捐款时，代币都将被铸造并分配到支持者的账户"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:374
msgid "Add a hard cap"
msgstr "添加硬上限"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:375
msgid "Crowdsale with a limit for total contributions."
msgstr "具有总贡献额限制的众筹。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:377
msgid "Whitelist your contributors"
msgstr "将贡献者列入白名单"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:378
msgid "Only whitelisted accounts can contribute to your ICO."
msgstr "只有列入白名单的账户才能向您的 ICO 捐款。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:380
msgid "Ability to pause/unpause"
msgstr "暂停/恢复功能"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:381
msgid "Admins can pause/unpause the ICO."
msgstr "管理员可以暂停/恢复 ICO。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:383
msgid "Opening and closing dates"
msgstr "开始和结束日期"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:384
msgid "Time lapse for the ICO to be open"
msgstr "ICO 开放的时间间隔"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:386
msgid "Token distribution rate"
msgstr "代币分发比率"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:387
msgid "The ratio of distribution per each coin contributed."
msgstr "每个捐款的分发比率。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:388
msgid "The coin is the \"native coin\" of the selected Blockchain. In Ethereum is Ether, so, if you are using Ethereum a rate of 100 will give 100 Tokens per Ether. If you are using Binance Smart Chain a rate of 100 will give 100 Tokens per BNB, etc."
msgstr "该硬币是所选区块链的\"本地币种\"。在以太坊中是以太币，因此，如果您使用以太坊，100的比率将为每个以太币提供100代币。如果您使用币安智能链，100的比率将为每个BNB提供100代币，依此类推。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:395
msgid "ICO Advanced Options"
msgstr "ICO 高级选项"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:396 classes/wpsc-metabox-ico.php:585
msgid "Hard capped"
msgstr "硬上限"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:397
msgid "Strict limit for total contributions (in ethers)"
msgstr "总贡献额的严格限制（以太币）"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:398
msgid "Your ICO automatically will be closed if the hard cap in ethers is reached. Also it will not accept contributions if they exceed the maximum cap."
msgstr "如果以太币的硬上限达到，您的 ICO 将自动关闭。此外，如果捐款超过最大上限，也将不会接受。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:400
msgid "Hard cap amount"
msgstr "硬上限金额"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:401
msgid "Max amount to raise"
msgstr "最大筹款金额"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:402
msgid "Specify the maximum amount, in ethers or native chain coin, that your ICO can reach"
msgstr "指定您的 ICO 可以达到的最大金额，以以太币或本地链币计算"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:403
msgid "amount"
msgstr "金额"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:405
msgid "It is strongly recommended that you set a way of finalizing the ICO, it can be as a hardcapped or timed ICO"
msgstr "强烈建议您设置一种结束 ICO 的方式，可以是硬上限或定时 ICO"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:408
msgid "Ability to pause/unpause your ICO"
msgstr "暂停/恢复您的 ICO 的功能"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:409
msgid "The owner of the ICO will be able to pause or resume the ICO activity at any time"
msgstr "ICO 的所有者将能够随时暂停或恢复 ICO 活动"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:411 classes/wpsc-metabox-ico.php:587
#: classes/wpsc-mustache.php:307
msgid "Timed"
msgstr "定时"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:412
msgid "Accept contributions only within a time frame."
msgstr "仅在时间范围内接受捐款。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:413
msgid "Dates are in UTC format, which is equivalent to GMT time"
msgstr "日期以 UTC 格式表示，等同于 GMT 时间"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:415
msgid "Opening"
msgstr "开始"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:416
msgid "ICO opening time"
msgstr "ICO 开始时间"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:417
msgid "ICO opening timestamp in Coordinated Universal Time (UTC)"
msgstr "ICO 开始时间戳以协调世界时（UTC）表示"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:419
msgid "Closing"
msgstr "结束"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:420
msgid "ICO closing time"
msgstr "ICO 结束时间"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:421
msgid "ICO closing timestamp in Coordinated Universal Time (UTC)"
msgstr "ICO 结束时间戳以协调世界时（UTC）表示"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:423
msgid "Token definition"
msgstr "代币定义"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:425 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:470
#: classes/wpsc-shortcodes.php:569
msgid "Ethereum address or EVM compatible wallet address to receive funds"
msgstr "以太坊地址或 EVM 兼容的钱包地址，用于接收资金"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:426
msgid "The beneficiary account that will receive the ICO contributions in Ether, BNB, Matic, etc."
msgstr "将以太币、BNB、xDai 或 Matic 中的 ICO 捐款转入的受益人账户"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:428 classes/wpsc-mustache.php:324
msgid "Token to sell"
msgstr "要出售的代币"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:429
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:430
msgid "Address of the token you want to sell. It has to be an ERC-20 Token address. Otherwise it will fail."
msgstr "你想出售的代币地址。必须是 ERC-20 代币地址，否则将失败。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:431
msgid "If you have a token of your own, you can run an ICO with it. You will need to deploy the ICO from the same account you own the tokens."
msgstr "如果你拥有自己的代币，可以用它运行 ICO。你需要从拥有代币的相同账户部署 ICO。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:433
msgid "Token payments"
msgstr "代币支付"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:434
msgid "Token address"
msgstr "代币地址"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:435
msgid "ERC-20 address token to receive payments. It has to be an ERC-20 Token address. Otherwise it will fail."
msgstr "ERC-20 代币地址，用于接收支付。必须是 ERC-20 代币地址，否则将失败。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:436
msgid "Token rate"
msgstr "代币汇率"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:437
msgid "How many tokens you want to give for every coin received."
msgstr "每个接收的代币你想给多少代币。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:438
msgid "For example, if you want to sell 100 of your tokens per DAI, then you need to specify \"0x6B175474E89094C44Da98b954EedeAC495271d0F\" as token and \"100\" as rate."
msgstr "例如，如果你想以每个 DAI 出售 100 个你的代币，那么你需要指定 \"0x6B175474E89094C44Da98b954EedeAC495271d0F\" 作为代币，\"100\" 作为汇率。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:439
msgid "Rate per token"
msgstr "每个代币的汇率"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:447
msgid "The initial amount of coins that the owner will have at the beginning of the ICO."
msgstr "拥有者在 ICO 开始时将拥有的初始代币数量。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:448
msgid "The tokens of contributors are going to be minted, so, this is the initial supply of tokens for owners."
msgstr "贡献者的代币将被铸造，因此这是拥有者的初始代币供应。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:454
msgid "Mintable (this is mandatory for an ICO)"
msgstr "可铸造的（对于 ICO 是强制性的）"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:457
msgid "If Mintable, this will be the maximum supply the coin can reach."
msgstr "如果可铸造，这将是代币可以达到的最大供应量。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:463
msgid "Pausable ICO"
msgstr "可暂停的 ICO"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:464
msgid "Ability to pause and resume ICO"
msgstr "暂停和恢复 ICO 的功能"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:465
msgid "This option is mandatory, otherwise your ICO will sell tokens forever"
msgstr "此选项是强制性的，否则你的 ICO 将永远出售代币"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:590 classes/wpsc-metabox-nft.php:461
#: classes/wpsc-shortcodes.php:327 classes/wpsc-shortcodes.php:2563
msgid "Supply"
msgstr "供应"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:591 classes/wpsc-mustache.php:311
msgid "Rate"
msgstr "汇率"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:610 classes/wpsc-metabox-ico.php:687
msgid "Go live with your ICO. You can publish your ICO in a test net or in the main network."
msgstr "发布你的 ICO。你可以在测试网或主网络上发布你的 ICO。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:611
msgid "ICO Smart Contract"
msgstr "ICO 智能合约"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:612 classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:660
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:449
msgid "Token Smart Contract"
msgstr "代币智能合约"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:621
msgid "The Smart Contract Address of your ICO"
msgstr "你的 ICO 的智能合约地址"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:648
msgid "Approve Funds"
msgstr "批准资金"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:649
msgid "Remaining tokens to sell"
msgstr "剩余要出售的代币"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:650
msgid "Tokens to sell"
msgstr "要出售的代币"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:651
msgid "You need to approve funds to your ICO to be able to sell tokens"
msgstr "你需要批准资金给你的 ICO，才能够出售代币"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:652
msgid "To approve funds to your ICO you need to be connected to an Ethereum Network. Please connect to Metamask and choose the right network to continue."
msgstr "要批准资金给你的 ICO，你需要连接到以太坊网络。请连接到 Metamask 并选择正确的网络继续。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:689
msgid "To deploy your Smart Contracts you need to be connected to an EVM Network. Please connect to Metamask and choose the right network to continue."
msgstr "要部署你的智能合约，你需要连接到 EVM 网络。请连接到 Metamask 并选择正确的网络继续。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:718
msgid "Do you already have an ICO smart contract?"
msgstr "你已经拥有 ICO 智能合约了吗？"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:754
msgid "ICO Smart Contract Address"
msgstr "ICO 智能合约地址"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:755
msgid "Token Smart Contract Address"
msgstr "代币智能合约地址"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:758
msgid "Are you ready to deploy your ICO to the currently active Ethereum Network?"
msgstr "你准备好将你的 ICO 部署到当前活跃的以太坊网络了吗？"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:288 classes/wpsc-metabox-nft.php:230
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1194
msgid "Standard ERC-721 NFT Collection"
msgstr "标准 ERC-721 NFT 收藏品"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:289 classes/wpsc-metabox-nft.php:231
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1273
msgid "A simple ERC-721 Standard Token. You can create and transfer collectibles."
msgstr "一个简单的 ERC-721 标准代币。你可以创建和转移收藏品。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:291
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:308 classes/wpsc-shortcodes.php:1196
msgid "ERC-721 NFT Marketplace"
msgstr "ERC-721 NFT 市场"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:292
msgid "A marketplace to buy & sell ERC-721 NFT."
msgstr "一个购买和出售 ERC-721 NFT 的市场。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:293
msgid "NFT with payments in Tokens"
msgstr "使用代币支付的 NFT"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:299
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:235
msgid "The rest of the NFT contracts create the token for you. This one works with existing tokens you own."
msgstr "其他 NFT 合约为你创建代币。这个合约与你拥有的现有代币一起使用。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:300
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:236
msgid "You sell only the tokens you approve to the NFT"
msgstr "你只出售你批准的代币给 NFT"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:301
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:237
msgid "Your NFT can sell tokens in Ether and in ERC-20 Tokens"
msgstr "你的 NFT 可以在以太和 ERC-20 代币中出售代币"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:304
msgid "NFT Specification"
msgstr "NFT 规范"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:305
msgid "Non Fungible Tokens Smart Contract including a Marketplace to Buy&Sell and Auction system."
msgstr "非同质代币智能合约，包括一个用于购买和销售以及拍卖的市场系统。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:309 classes/wpsc-shortcodes.php:1262
msgid "Fully featured ERC-721 NFT Marketplace"
msgstr "功能齐全的 ERC-721 NFT 市场"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:311 classes/wpsc-shortcodes.php:1198
msgid "ERC-721 NFT Token Marketplace with Royalties"
msgstr "具有版税的 ERC-721 NFT 代币市场"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:312
msgid "Fully featured ERC-721 NFT Marketplace with auction, selling and royalties in ERC-20 / BEP20 Token."
msgstr "功能齐全的 ERC-721 NFT 市场，包括在 ERC-20 / BEP20 代币中进行拍卖、销售和版税。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:362
msgid "ERC-721 NFT Implementation"
msgstr "ERC-721 NFT 实施"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:363
msgid "This is the ERC-721 non-fungible token original implementation with single items"
msgstr "这是 ERC-721 非同质代币的原始实现，包括单个项目"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:365
msgid "ERC-1155 NFT Multi Token Standard"
msgstr "ERC-1155 NFT 多代币标准"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:366
msgid "A standard interface for contracts that manage multiple token types."
msgstr "用于管理多种代币类型的合同的标准接口。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:368
msgid "ERC-1155 NFT Advanced Token Marketplace"
msgstr "ERC-1155 NFT 高级代币市场"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:369
msgid "Our most advanced NFT Marketplace, featuring an ERC-1155 NFT Multitoken Marketplace with multiple quantities, selling, royalties and lazy minting with payments in ERC-20 / BEP20 Token."
msgstr "我们最先进的 NFT 市场，具备多数量的 ERC-1155 NFT 多代币市场、销售、版税和懒洋洋的铸币功能，支持 ERC-20 / BEP20 代币支付。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:371 classes/wpsc-shortcodes.php:1202
msgid "ERC-1155 NFT Advanced Marketplace"
msgstr "ERC-1155 NFT 高级市场"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:372
msgid "A cutting edge NFT Marketplace, featuring an ERC-1155 NFT Multitoken Marketplace with multiple quantities, selling, royalties and lazy minting with payments native coin."
msgstr "一流的 NFT 市场，具备多数量的 ERC-1155 NFT 多代币市场、销售、版税和本地代币的懒洋洋的铸币功能。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:374
msgid "Lazy Minting Feature"
msgstr "懒洋洋的铸币功能"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:375
msgid "Lazy Minting Support"
msgstr "懒洋洋的铸币支持"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:377
msgid "Multiple Tokens Support"
msgstr "多代币支持"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:378
msgid "A single deployed contract may include any combination of fungible tokens and/or non-fungible tokens"
msgstr "一个单独的部署合同可以包括任何组合的可交换代币和/或不可交换代币"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:380
msgid "ERC-1155 Multi Token NFT Implementation"
msgstr "ERC-1155 多代币 NFT 实现"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:381
msgid "This is the ERC-1155 Multi Token NFT implementation with items with multiple quantities"
msgstr "这是具有多个数量项目的 ERC-1155 多代币 NFT 实现"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:383
msgid "Batch Minting Support"
msgstr "批量铸币支持"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:384
msgid "This contract has the ability to create multiple items in one transaction"
msgstr "此合同具备在一次交易中创建多个项目的能力"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:386
msgid "Individual owners can hold unique items"
msgstr "个别所有者可以持有独特的项目"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:387
msgid "Non Fungible Tokens (NFT) are ownable by only one user"
msgstr "非同质代币 (NFT) 只能由一个用户拥有"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:389
msgid "Multiple owners can have one or multiple items"
msgstr "多个所有者可以拥有一个或多个项目"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:390
msgid "Non Fungible Tokens (NFT) are ownable by multiple users"
msgstr "非同质代币 (NFT) 可以由多个用户拥有"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:392
msgid "Owners can transfer NFTs to any account"
msgstr "所有者可以将 NFT 转移到任何帐户"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:393
msgid "Accounts owning an item can transfer them to any other account"
msgstr "拥有项目的帐户可以将它们转移到任何其他帐户"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:395
msgid "Authorized accounts can create (mint) new items"
msgstr "授权帐户可以创建 (铸造) 新项目"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:396
msgid "Depending on the setting only contract owners or anyone can mint new NFT items"
msgstr "根据设置，只有合同所有者或任何人才能铸造新的 NFT 项目"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:398
msgid "Metadata support for name, symbol and attributes"
msgstr "支持名称、符号和属性的元数据"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:399
msgid "The metadata extension includes name, symbol and a TokenURI with all the attributes of the NFT"
msgstr "元数据扩展包括名称、符号和包含 NFT 所有属性的 TokenURI"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:401
msgid "Enumerable support. Your NFTs are discoverable"
msgstr "支持可枚举。您的 NFT 可以被发现"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:402
msgid "This allows your contract to publish its full list of NFTs"
msgstr "这允许您的合同发布其完整的 NFT 列表"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:404
msgid "Image and video support for NFT"
msgstr "NFT 的图像和视频支持"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:405
msgid "You can add images or videos as NFTs"
msgstr "您可以将图像或视频添加为 NFT"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:407
msgid "Buy and Sell support"
msgstr "买卖"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:408
msgid "Owners of NFT can sell their tokens in the Marketplace, and any interested user can buy"
msgstr "NFT 的所有者可以在市场上出售他们的代币，任何感兴趣的用户都可以购买"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:410
msgid "Burn support"
msgstr "销毁支持"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:411
msgid "Owners of NFT can burn their NFT items"
msgstr "NFT 的所有者可以销毁他们的 NFT 项目"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:413
msgid "Auctions supported"
msgstr "支持拍卖"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:414
msgid "Owners of NFT can auction their NFTs in the Marketplace, and any interested user can buy"
msgstr "NFT 的所有者可以在市场上拍卖他们的 NFT，任何感兴趣的用户都可以购买"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:416
msgid "Sales are done in Ether or Blockchain native coin"
msgstr "销售以以太币或区块链原生代币进行"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:417
msgid "Ether, BNB, xDai and Matic is supported for corresponding Blockchains"
msgstr "以太币、BNB、xDai 和 Matic 在相应的区块链上受支持"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:419
msgid "Sales are done in any ERC-20 or BEP20 Standard token defined"
msgstr "销售以定义的任何 ERC-20 或 BEP20 标准代币进行"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:420
msgid "The payments are done with a predefined token defined by the smart contract creator. Only one token is allowed."
msgstr "支付是使用智能合同创建者定义的预定义代币进行的。只允许一个代币。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:422
msgid "Sales are done in the native coin of the chain"
msgstr "销售是以链的原生代币进行的"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:423
msgid "Payments are done in Ether, BNB, Matic or the native coin of the correspondent chain"
msgstr "支付是以以太币、BNB、Matic 或相应链的原生代币进行的"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:425
msgid "Supports the ability to distribute royalties to the creators from resales"
msgstr "支持从再销售中分发版税给创作者的能力"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:426
msgid "A predefined percentage goes to creators on every sale"
msgstr "每次销售都有一个预定义的百分比给创作者"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:428
msgid "Support attributes and categories"
msgstr "支持属性和类别"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:429
msgid "Include tags and categories"
msgstr "包括标签和类别"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:431
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:294
msgid "Smart Contracts Options"
msgstr "智能合同选项"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:434 classes/wpsc-shortcodes.php:562
msgid "Use pixelated images"
msgstr "使用像素化图像"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:435 classes/wpsc-shortcodes.php:563
msgid "Set this to use a pixelated image in the image gallery"
msgstr "设置为在图像库中使用像素化图像"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:436 classes/wpsc-shortcodes.php:564
msgid "By default, each browser will render images using aliasing to a scaled image in order to prevent distortion. Check this if you want the image to preserve its original pixelated form."
msgstr "默认情况下，每个浏览器都会使用抗锯齿来渲染图像，以缩放图像以防止失真。如果您希望图像保留其原始的像素化形式，请选中此项。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:438
msgid "Show OpenSea link"
msgstr "显示 OpenSea 链接"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:439
msgid "If your contract is deployed to Ethereum mainnet or Polygon mainnet, an auto-generated link to OpenSea will be displayed in the item view"
msgstr "如果您的合同部署在以太坊主网或多边链主网上，项目视图中将显示到 OpenSea 的自动生成链接"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:442
msgid "The name of the collection"
msgstr "收藏的名称"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:443
#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:447
msgid "Just like ERC-20 has symbol and names, ERC-721 tokens has a symbol and name as well"
msgstr "就像 ERC-20 有符号和名称一样，ERC-721 代币也有符号和名称"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:446 classes/wpsc-shortcodes.php:552
msgid "The symbol of the collection. Keep it short - e.g. \"HIX\""
msgstr "收藏的符号。请保持简短 - 例如，\"HIX\""

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:449 classes/wpsc-shortcodes.php:559
msgid "Who can mint?"
msgstr "谁可以铸币？"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:450
msgid "This is a Smart Contract setting. Minting permissions"
msgstr "这是智能合同设置。铸币权限"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:451
msgid "\"Only minter can mint\" is the most restrictive. \"Only original creator\" allows anyone to mint, but once minted only creator can mint its own items. And \"Anyone can arbitrarily mint\" is the most open option (not recommended)"
msgstr "\"只有铸币者可以铸币\" 是最严格的选项。\"只有原始创建者\" 允许任何人铸币，但一旦铸币，只有创建者可以铸币自己的项目。而\"任何人都可以随意铸币\" 是最开放的选项（不建议使用）。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:452
msgid "Please be aware that this is a one-time setting on Yuzu and Mochi."
msgstr "请注意，这是 Yuzu 和 Mochi 上的一次性设置。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:454
msgid "Enable Sub-Collections?"
msgstr "启用子收藏？"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:455
msgid "Do you want to handle multiple collections with one Smart Contract?"
msgstr "您是否想使用一个智能合同处理多个收藏？"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:456
msgid "Enable this option to allow your users to handle multiple collections in one smart contract."
msgstr "启用此选项，允许用户在一个智能合同中处理多个收藏。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:457
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:458
msgid "Enabled - show galleries as Tabs"
msgstr "已启用 - 将图库显示为选项卡"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:459
msgid "Enabled - show galleries as Dropdown"
msgstr "已启用 - 将图库显示为下拉菜单"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:461 classes/wpsc-shortcodes.php:571
msgid "Royalty percentage for creators"
msgstr "创作者的版税百分比"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:462 classes/wpsc-shortcodes.php:572
msgid "Percentage royalty, ranging from 0 to 100"
msgstr "版税百分比，范围从0到100"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:463 classes/wpsc-shortcodes.php:573
msgid "Royalties to the creators from resales. 0 means no commission, 100 means 100% of the sale as commission."
msgstr "从再销售中分发给创作者的版税。0表示没有佣金，100表示销售的100%作为佣金。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:465 classes/wpsc-shortcodes.php:565
msgid "Sales commissions"
msgstr "销售佣金"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:466
msgid "Percentage commission, ranging from 0 to 100"
msgstr "佣金百分比，范围从0到100"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:467 classes/wpsc-shortcodes.php:567
msgid "Commission that you are going to get from Sales. 0 means no commission, 100 means 100% of the sale as commission."
msgstr "您将从销售中获得的佣金。0表示没有佣金，100表示销售的100%作为佣金。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:471 classes/wpsc-shortcodes.php:570
msgid "The beneficiary account that will receive the Marketplace commissions in Ether, BNB, xDai or Matic"
msgstr "将在以太币、BNB、xDai 或 Matic 中接收市场佣金的受益人帐户"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:473 classes/wpsc-shortcodes.php:574
msgid "Token for payments"
msgstr "支付代币"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:474 classes/wpsc-shortcodes.php:575
msgid "Standard ERC-20 or BEP20 token to be used for payment of sales"
msgstr "用于支付销售的标准 ERC-20 或 BEP20 代币"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:475
msgid "The <strong>Token for payments</strong> has to be the 42-character hexadecimal address (like 0x0123456789abcde0123456789abcde0123456789)."
msgstr " <strong>支付代币</strong> 必须是42个字符的十六进制地址（例如0x0123456789abcde0123456789abcde0123456789）。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:476
msgid "For more information please click here"
msgstr "有关更多信息，请单击此处"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:477
msgid "https://wpsmartcontracts.com/docs/doc-nft-collection-suika.php#tokens"
msgstr "https://wpsmartcontracts.com/docs/doc-nft-collection-suika.php#tokens"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:478 classes/wpsc-shortcodes.php:576
msgid "Token used for all payments, commissions and royalties"
msgstr "用于所有付款、佣金和版税的代币"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:480
msgid "NFT Options"
msgstr "NFT 选项"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:481
msgid "What type of media do you want to include in your collectible?"
msgstr "您想在您的收藏品中包含哪种类型的媒体？"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:483
msgid "Graph background color"
msgstr "图表背景颜色"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:484
msgid "Graph background color for the price history of NFT "
msgstr "NFT 价格历史的图表背景颜色"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:486
msgid "Graph background color "
msgstr "图表背景颜色"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:489
msgid "Graph line color"
msgstr "图表线条颜色"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:490
msgid "Graph line color for the price history of NFT "
msgstr "NFT 价格历史的图表线条颜色"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:492
msgid "Graph line color "
msgstr "图表线条颜色"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:495
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多帮助吗？"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:496
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:319 classes/wpsc-shortcodes.php:2899
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:497
msgid "Are you using a reflection token? If so, you must exclude the NFT contract in your reflection token"
msgstr "您是否使用了反射代币？如果是的话，您必须在您的反射代币中排除NFT合同"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:499
msgid "Only those who have the privilege can create NFTs"
msgstr "只有拥有特权的人才能创建NFT"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:500
msgid "Only NFT creators can create NFTs."
msgstr "只有NFT创建者可以创建NFT"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:501
msgid "Anyone can create new NFTs"
msgstr "任何人都可以创建新的NFT"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:502
msgid "Could not create table in the database"
msgstr "无法在数据库中创建表格"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:503
msgid "Please check that your database user has \"CREATE TABLE\" permissions"
msgstr "请检查您的数据库用户是否具有\"创建表格\"的权限"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:505
msgid "Smart Contract Update"
msgstr "智能合同更新"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:506 classes/wpsc-mustache.php:258
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1739 classes/wpsc-shortcodes.php:1954
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2481 classes/wpsc-shortcodes.php:2843
msgid "If you agree and wish to proceed, please click \"CONFIRM\" transaction in your wallet, otherwise click \"REJECT\"."
msgstr "如果您同意并希望继续，请单击您的钱包中的“确认”交易，否则单击“拒绝”。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:507 classes/wpsc-mustache.php:259
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1740 classes/wpsc-shortcodes.php:1955
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2482 classes/wpsc-shortcodes.php:2844
msgid "Please be patient. It can take several minutes. Don't close or reload this window."
msgstr "请耐心等待，可能需要几分钟。请不要关闭或重新加载此窗口。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:645 classes/wpsc-mustache.php:319
msgid "Commission"
msgstr "佣金"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:646
msgid "Royalty"
msgstr "版税"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:647 classes/wpsc-mustache.php:320
msgid "Anyone can mint"
msgstr "任何人都可以创建"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:658
msgid "Go live with your NFT. You can publish your NFT in any available network."
msgstr "发布您的NFT。您可以在任何可用的网络上发布您的NFT。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:659
msgid "NFT Smart Contract"
msgstr "NFT智能合同"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:668
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:456
msgid "The Smart Contract Address of your nft"
msgstr "您的NFT的智能合同地址"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:749
msgid "Go live with your NFT. You can publish your NFT in any available network"
msgstr "发布您的NFT。您可以在任何可用的网络上发布您的NFT"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:761 classes/wpsc-metabox-nft.php:482
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:536
msgid "Deploy your Smart Contract to the Blockchain using Ether"
msgstr "使用以太坊部署您的智能合同到区块链上"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:762
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:532
msgid "WPIC Deployment for this flavor is deactivated until March 1, 2022."
msgstr "此款式的WPIC部署在2022年3月1日之前已停用。"

#: classes/wpsc-metabox-nft-collection.php:810 classes/wpsc-metabox-nft.php:519
#: classes/wpsc-metabox-staking.php:604
msgid "Are you ready to deploy your NFT to the currently active Ethereum Network?"
msgstr "您准备好将您的NFT部署到当前活动的以太坊网络了吗？"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:233
msgid "IPFS Support"
msgstr "IPFS支持"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:234
msgid "Store your assets on a decentralized and unstoppable network"
msgstr "在分散和不可阻挡的网络上存储您的资产"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:235 classes/wpsc-shortcodes.php:2508
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2549
msgid "An image is a unique file like a piece of art, a picture, profile, etc. Formats are .png, .jpg or .gif"
msgstr "图片是一种独特的文件，如艺术品、图片、个人资料等。支持的格式包括.png、.jpg或.gif"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:351 classes/wpsc-metabox-nft.php:475
msgid "Mint your Item"
msgstr "铸造您的物品"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:353
msgid "Mint your NFT in the selected Collection"
msgstr "在所选收藏中铸造您的NFT"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:354 classes/wpsc-metabox-nft.php:527
msgid "Item ID"
msgstr "物品ID"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:355
msgid "Item Data"
msgstr "物品数据"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:356
msgid "Item Creator"
msgstr "物品创建者"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:357
msgid "Original Minted Supply"
msgstr "原始铸造供应"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:358
msgid "Item URI endpoint"
msgstr "物品URI端点"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:368
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:391
msgid "Endpoint URL"
msgstr "端点URL"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:392
msgid "View endpoint"
msgstr "查看端点"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:418 classes/wpsc-shortcodes.php:3294
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:419
msgid "The price per each unit of the item"
msgstr "每个物品单位的价格"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:420
msgid "The price is specified in the form of payment of the selected collection"
msgstr "价格以所选收藏的付款方式指定"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:421
msgid "Maximum quantity"
msgstr "最大数量"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:422
msgid "The maximum units to mint for this item"
msgstr "此物品的最大铸币单位"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:423
msgid "Any user can mint one or more units, up to this limit"
msgstr "任何用户都可以铸造一个或多个单位，最多可达此限制"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:424
msgid "Author address"
msgstr "作者地址"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:425
msgid "Address to receive royalties for sales and auctions"
msgstr "用于接收销售和拍卖版税的地址"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:426
msgid "Your smart contract has royalties? this is the address of the creator"
msgstr "您的智能合同有版税吗？这是创建者的地址"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:427
msgid "Lazy minting is supported only on Ikasumi and Azuki flavors"
msgstr "惰性铸币仅在Ikasumi和Azuki版本上受支持"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:428
msgid "Sign"
msgstr "签名"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:429
msgid "Sign a Lazy Minting Voucher"
msgstr "签署惰性铸币凭证"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:430 classes/wpsc-shortcodes.php:910
#: classes/wpsc-shortcodes.php:942 classes/wpsc-shortcodes.php:1222
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1235
msgid "Lazy Minting"
msgstr "惰性铸币"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:432
msgid "Sign a voucher for Lazy Minting. Signatures doesn't require gas fee."
msgstr "签署惰性铸币凭证。签名不需要燃气费用。"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:458
msgid "Collection (Smart Contract)"
msgstr "收藏（智能合同）"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:459
msgid "Select the collection to which your item belongs"
msgstr "选择您的物品所属的收藏"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:462
msgid "The total amount of this item"
msgstr "此物品的总数量"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:463
msgid "The total quantity of items for this NFT item"
msgstr "此NFT物品的总数量"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:465
msgid "Choose a collection"
msgstr "选择一个收藏"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2523 classes/wpsc-metabox-nft.php:466
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2560
msgid "Recipient"
msgstr "接收者"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:467 classes/wpsc-shortcodes.php:2524
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2561
msgid "This will be the owner of the item created"
msgstr "这将是所创建物品的所有者"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:471
msgid "Owner address"
msgstr "所有者地址"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:472
msgid "This is the smart contract where your item will be minted"
msgstr "这是您的物品将被铸造的智能合同"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:477
msgid "To mint your NFT Item you need to be connected to a Network. Please connect to Metamask and choose the right network to continue."
msgstr "要铸造您的NFT物品，您需要连接到网络。请连接到Metamask并选择正确的网络以继续。"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:478
msgid "Mint your NFT on the selected Collection"
msgstr "在所选的收藏中铸造您的NFT"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:492
msgid "Deploy using Ether"
msgstr "使用Ether部署"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:513
msgid "Network Mint"
msgstr "网络铸币"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:514
msgid "You are going to mint the current item with the selected attributes and media, to the selected Smart Contract Collection"
msgstr "您将使用所选的属性和媒体，将当前物品铸造到所选的智能合同收藏中"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:515
msgid "This action is irreversible"
msgstr "此操作无法撤销"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:516
msgid "Are you sure you want to Mint your Item?"
msgstr "您确定要铸造您的物品吗？"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:524
msgid "Mint your Item to the Blockchain"
msgstr "将您的物品铸造到区块链上"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:526
msgid "Manually load an existing item"
msgstr "手动加载现有物品"

#: classes/wpsc-metabox-nft.php:528
msgid "If you already minted your items, add the token ID here"
msgstr "如果您已经铸造了您的物品，请在此处添加代币ID"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:240
msgid "Staking Specification"
msgstr "质押规格"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:241
msgid "ERC-20 Stakes Smart Contract"
msgstr "ERC-20质押智能合同"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:244
msgid "ERC-20 / BEP-20 Stakes"
msgstr "ERC-20 / BEP-20质押"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:245
msgid "Allow your users to accrue interest"
msgstr "允许用户积累利息"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:247
msgid "ERC-20 / BEP-20 Advanced Stakes"
msgstr "ERC-20 / BEP-20高级质押"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:248
msgid "Allow your users to stake one token and accrue interest in other"
msgstr "允许用户质押一个代币并在其他代币上积累利息"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:282
msgid "Annual interest rate, calculated per second"
msgstr "年利率，每秒计算"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:283
msgid "Define the annual interest rate"
msgstr "定义年利率"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:285
msgid "Maturity time in days"
msgstr "到期时间（天）"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:286
msgid "Your users can claim rewards only if they remain staked for at least this number of days"
msgstr "仅当用户锁定至少这么多天时才能领取奖励"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:288
msgid "Minimum deposit"
msgstr "最低存款额"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:289
msgid "Stakings has to be created with this minimum amount of tokens"
msgstr "质押必须以最低代币数量创建"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:291
msgid "Stake Token X and get interest in token X and/or Y"
msgstr "质押Token X并获得Token X和/或Y的利息"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:292
msgid "Dual token stake. Incentivize your users to stake one token and get interest in both or only one of the tokens"
msgstr "双代币质押。激励用户质押一个代币并获得两个代币中的一个或两个代币的利息"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:297 classes/wpsc-shortcodes.php:476
#: classes/wpsc-shortcodes.php:509
msgid "Token Address"
msgstr "代币地址"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:298 classes/wpsc-shortcodes.php:477
msgid "ERC-20 or BEP-20 token address to stake"
msgstr "要质押的ERC-20或BEP-20代币地址"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:299 classes/wpsc-shortcodes.php:478
msgid "This is the token that holders can stake"
msgstr "这是持有者可以质押的代币"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:301 classes/wpsc-shortcodes.php:486
msgid "Annual interest rate"
msgstr "年利率"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:302
msgid "Annual Payment Yield"
msgstr "年付款收益率"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:303
msgid "This is the annual interest rate"
msgstr "这是年利率"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:305 classes/wpsc-shortcodes.php:487
msgid "Minimum Stake Time (in days)"
msgstr "最小锁仓时间（天）"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:306 classes/wpsc-shortcodes.php:488
msgid "Minimum time for the Stake to avoid penalties"
msgstr "避免处罚的最短锁仓时间"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:307 classes/wpsc-shortcodes.php:489
msgid "If you define a penalty, then this is the minimum time the stake should be active. The time is specified in days"
msgstr "如果您定义了处罚，那么这是锁仓应该保持活跃的最短时间。时间以天为单位指定"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:309 classes/wpsc-shortcodes.php:490
msgid "Penalization (optional)"
msgstr "处罚（可选）"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:310 classes/wpsc-shortcodes.php:491
msgid "Percentage of penalization to charge to users that withdraw early"
msgstr "提前撤回的用户应付的处罚百分比"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:311 classes/wpsc-shortcodes.php:492
msgid "If your users end the stake before the minimum stake time, this percentage will be deducted from total withdraw"
msgstr "如果您的用户在最小锁仓时间之前结束锁仓，此百分比将从总提现中扣除"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:313 classes/wpsc-shortcodes.php:493
msgid "Minimum Stake Amount"
msgstr "最低锁仓金额"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:314 classes/wpsc-shortcodes.php:494
msgid "This is the minimum number of tokens to create a Stake"
msgstr "这是创建锁仓所需的最低代币数量"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:320
msgid "You must use a valid ERC-20 or BEP-20 compliant token or equivalent on the network of your choice"
msgstr "您必须在您选择的网络上使用有效的ERC-20或BEP-20兼容代币或等效代币"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:321
msgid "Are you using a reflection token? If so, you must exclude the stake contract in your reflection token"
msgstr "您是否使用反射代币？如果是，请在您的反射代币中排除锁仓合同"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:322
msgid "This is a one time setting, you will not be able to change this setting later"
msgstr "这是一次性设置，您将无法以后更改此设置"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:323 classes/wpsc-shortcodes.php:479
msgid "Secondary Token"
msgstr "次要代币"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:324 classes/wpsc-shortcodes.php:480
msgid "ERC-20 or BEP-20 token to gain interest"
msgstr "用于获得利息的ERC-20或BEP-20代币"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:325 classes/wpsc-shortcodes.php:485
msgid "APY Staking Token"
msgstr "APY锁仓代币"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:326
msgid "Annual interest rate for the first token (optional)"
msgstr "第一个代币的年利率（可选）"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:327 classes/wpsc-shortcodes.php:482
msgid "APY Secondary Token"
msgstr "APY次要代币"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:328 classes/wpsc-shortcodes.php:483
msgid "Annual interest rate for the second token"
msgstr "第二个代币的年利率"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:329
msgid "Smart Contract Update</div>"
msgstr "智能合同更新</div>"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:330
msgid "If you agree and wish to proceed, please click \"CONFIRM\" transaction in your wallet, otherwise click \"REJECT\".</p>"
msgstr "如果您同意并希望继续，请在您的钱包中点击“确认”交易，否则点击“拒绝”。</p>"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:331
msgid "Please be patient. It can take several minutes. Don't close or reload this window.</p>"
msgstr "请耐心等待。可能需要几分钟的时间。请不要关闭或重新加载此窗口。</p>"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:414 classes/wpsc-mustache.php:314
msgid "Annual Interest Rate"
msgstr "年利率"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:415 classes/wpsc-mustache.php:315
msgid "Maturity time"
msgstr "到期时间"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:416 classes/wpsc-mustache.php:316
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2880
msgid "Penalization"
msgstr "处罚"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:417 classes/wpsc-mustache.php:317
msgid "Minimum value"
msgstr "最低值"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:447
msgid "Go live with your Staking contract. You can publish your contract in a test net or in the main Ethereum network."
msgstr "发布您的锁仓合同。您可以在测试网络或主要的Ethereum网络上发布您的合同。"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:448
msgid "Stakes Smart Contract"
msgstr "锁仓智能合同"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:523
msgid "Go live with your NFT. You can publish your NFT in a test net or in the main Ethereum network."
msgstr "发布您的NFT。您可以在测试网络或主要的Ethereum网络上发布您的NFT。"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:555
msgid "Do you already have a Stake contract address?"
msgstr "您已经有一个锁仓合同地址了吗？"

#: classes/wpsc-metabox-staking.php:644
msgid "Staking Documentation"
msgstr "锁仓文档"

#: classes/wpsc-mustache.php:154
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#: classes/wpsc-mustache.php:163 classes/wpsc-mustache.php:349
#: classes/wpsc-shortcodes.php:224 classes/wpsc-shortcodes.php:402
msgid "View"
msgstr "查看"

#: classes/wpsc-mustache.php:169 classes/wpsc-mustache.php:289
#: classes/wpsc-mustache.php:385
msgid "Unable to connect to the Ethereum Network. Please install and run MetaMask."
msgstr "无法连接到以太坊网络。请安装并运行MetaMask。"

#: classes/wpsc-mustache.php:170
msgid "MetaMask not found."
msgstr "未找到MetaMask。"

#: classes/wpsc-mustache.php:171
msgid "Main Ethereum Network"
msgstr "主要以太坊网络"

#: classes/wpsc-mustache.php:172
msgid "Ropsten Test Network"
msgstr "Ropsten测试网络"

#: classes/wpsc-mustache.php:173
msgid "Kovan Test Network"
msgstr "Kovan测试网络"

#: classes/wpsc-mustache.php:174
msgid "Rinkeby Test Network"
msgstr "Rinkeby测试网络"

#: classes/wpsc-mustache.php:175
msgid "You have selected"
msgstr "您已选择"

#: classes/wpsc-mustache.php:176
msgid "but looks like you are not logged in with MetaMask, please Log In if you want to deploy Smart Contracts"
msgstr "但看起来您没有使用MetaMask登录，请登录以部署智能合同"

#: classes/wpsc-mustache.php:177
msgid "You are connected to"
msgstr "您已连接到"

#: classes/wpsc-mustache.php:178
msgid "with the account"
msgstr "帐户"

#: classes/wpsc-mustache.php:179
msgid "ERROR, PLEASE CONNECT TO METAMASK"
msgstr "错误，请连接到MetaMask"

#: classes/wpsc-mustache.php:180 classes/wpsc-mustache.php:291
#: classes/wpsc-mustache.php:387
msgid "Do you see a \"Connect to Ehereum Network\" in WP admin bar? if so, click there to connect. Are you logged in to Metamask? if not, please log in. If the error persist try reloading this page."
msgstr "在WP管理栏中是否看到“连接到以太坊网络”？如果是，请单击以连接。是否已登录到Metamask？如果没有，请登录。如果错误仍然存在，请尝试重新加载此页面。"

#: classes/wpsc-mustache.php:181
msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

#: classes/wpsc-mustache.php:182
msgid "Unknown network selected"
msgstr "选择了未知网络"

#: classes/wpsc-mustache.php:183
msgid "Transient Cache"
msgstr "瞬时缓存"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Transient Cache flushed"
msgstr "瞬时缓存已清空"

#: classes/wpsc-mustache.php:186
msgid "Connect to Ethereum Network"
msgstr "连接到以太坊网络"

#: classes/wpsc-mustache.php:188
msgid "Authorize the use of WPIC funds"
msgstr "授权使用WPIC资金"

#: classes/wpsc-mustache.php:189
msgid "Deploy using WP Ice Cream"
msgstr "使用WP Ice Cream部署"

#: classes/wpsc-mustache.php:191
msgid "Are you ready to deploy your Coin to the currently active Network?"
msgstr "您准备好将您的代币部署到当前活动的网络了吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:200
msgid "Terms of Service (TOS)<p><a href=\"https://wpsmartcontracts.com/terms/\" target=\"_blank\"><strong>Open the TOS Agreement in a new window</strong></a></p>"
msgstr "服务条款 (TOS)<p><a href=\"https://wpsmartcontracts.com/terms/\" target=\"_blank\"><strong>在新窗口中打开TOS协议</strong></a></p>"

#: classes/wpsc-mustache.php:201 classes/wpsc-shortcodes.php:457
msgid "By ticking this box I confirm that I have read, consent and agree to the Terms of Service (TOS)"
msgstr "勾选此框表示我确认我已阅读、同意并接受服务条款 (TOS)"

#: classes/wpsc-mustache.php:202 classes/wpsc-shortcodes.php:458
msgid "By ticking this box I confirm that I am of legal age"
msgstr "勾选此框表示我确认我已满法定年龄"

#: classes/wpsc-mustache.php:203
msgid "I understand that deploying a contract in the Main Ethereum Network can cost me real money (in Ether)."
msgstr "我明白在主要以太坊网络中部署合同可能会花费我真正的资金（以太币）。"

#: classes/wpsc-mustache.php:204
msgid "I understand what are the fees and gas expenses for deploying a contract."
msgstr "我明白部署合同的费用和燃气开支是什么。"

#: classes/wpsc-mustache.php:205
msgid "I understand that I am going to Authorize WP Smart Contracts factory to spend my WPIC tokens deploying contracts"
msgstr "我明白我将授权WP Smart Contracts工厂使用我的WPIC代币来部署合同"

#: classes/wpsc-mustache.php:206
msgid "I understand what are the fees and gas expenses of this operation."
msgstr "我明白这个操作的费用和燃气开支是什么。"

#: classes/wpsc-mustache.php:207
msgid "I understand that this action is irreversible."
msgstr "我明白这个操作是不可逆转的。"

#: classes/wpsc-mustache.php:208
msgid "I accept the terms of service explained here."
msgstr "我接受这里解释的服务条款。"

#: classes/wpsc-mustache.php:209
msgid "Deploy can take several minutes (in any network used). Please don't cancel this operation once initiated."
msgstr "部署可能需要几分钟（在任何使用的网络中）。请不要在启动后取消此操作。"

#: classes/wpsc-mustache.php:210
msgid "If you are not sure of what you are doing click <strong>Cancel</strong> and learn more in the tutorials section before proceeding"
msgstr "如果您不确定自己在做什么，请单击<strong>取消</strong>，在继续之前先在教程部分学习更多内容"

#: classes/wpsc-mustache.php:212
msgid "Please write the contract address"
msgstr "请填写合同地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:213
msgid "Invalid address"
msgstr "无效地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:214
msgid "Wrong Type or Value"
msgstr "类型或值错误"

#: classes/wpsc-mustache.php:215
msgid "Wrong address"
msgstr "错误的地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:216
msgid "This is not a valid EVM address"
msgstr "这不是有效的以太坊地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:217
msgid "Wrong value"
msgstr "错误的值"

#: classes/wpsc-mustache.php:218
msgid "Commission should be strict lower than 100"
msgstr "佣金应该严格小于100"

#: classes/wpsc-mustache.php:219
msgid "Royalty should be strict lower than 100"
msgstr "版税应该严格小于100"

#: classes/wpsc-mustache.php:220
msgid "The sum of commission plus royalty should be strict lower than 100"
msgstr "佣金加版税的总和应该严格小于100"

#: classes/wpsc-mustache.php:221
msgid "If commission is set wallet cannot be empty"
msgstr "如果设置佣金，钱包不能为空"

#: classes/wpsc-mustache.php:222
msgid "Token address cannot be empty"
msgstr "代币地址不能为空"

#: classes/wpsc-mustache.php:223
msgid "Please fill the symbol of the Token"
msgstr "请填写代币的符号"

#: classes/wpsc-mustache.php:224
msgid "This field has to be a positive integer"
msgstr "此字段必须是正整数"

#: classes/wpsc-mustache.php:225
msgid "This field has to be an integer greater or equal than zero"
msgstr "此字段必须是大于或等于零的整数"

#: classes/wpsc-mustache.php:226
msgid "This field has to be equal or lower than 255"
msgstr "此字段必须等于或低于255"

#: classes/wpsc-mustache.php:227
msgid "This field has to be equal or lower than 65535"
msgstr "此字段必须等于或低于65535"

#: classes/wpsc-mustache.php:228
msgid "This field has to be a positive number"
msgstr "此字段必须是正数"

#: classes/wpsc-mustache.php:229
msgid "This field has to be an integer between 0 and 100"
msgstr "此字段必须是介于0和100之间的整数"

#: classes/wpsc-mustache.php:230
msgid "Please fill the name of the Token "
msgstr "请填写代币的名称"

#: classes/wpsc-mustache.php:231
msgid "To deploy please accept all the terms and conditions, otherwise click \"Cancel\""
msgstr "要部署，请接受所有条款和条件，否则单击“取消”"

#: classes/wpsc-mustache.php:232
msgid "Please select a flavor."
msgstr "请选择一个口味。"

#: classes/wpsc-mustache.php:233
msgid "Please select a collection (NFT Collection Smart Contract). If you haven't created one yet, please go to the NFT Collection tab and create at least one collection."
msgstr "请选择一个收藏品（NFT收藏智能合同）。如果您还没有创建，请转到NFT收藏标签并创建至少一个收藏品。"

#: classes/wpsc-mustache.php:234
msgid "Please fill the owner address"
msgstr "请填写所有者地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:235
msgid "Please fill in all definition fields (name, symbol, decimals and supply)"
msgstr "请填写所有定义字段（名称、符号、小数位和供应量）"

#: classes/wpsc-mustache.php:236
msgid "Please fill in all definition fields (name, symbol and decimals)"
msgstr "请填写所有定义字段（名称、符号和小数位）"

#: classes/wpsc-mustache.php:237
msgid "Please fill in the rate with an Integer number"
msgstr "请用整数填写汇率"

#: classes/wpsc-mustache.php:238
msgid "Please fill in the address of the token you want to sell"
msgstr "请填写您想要出售的代币的地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:239
msgid "Please fill in the wallet address"
msgstr "请填写钱包地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:240
msgid "It is strongly recommended that you set a way of finalizing the ICO, it can be as a hardcapped or timed ICO. Are you sure you want continue without setting a hardcap or a timed option?"
msgstr "强烈建议您设置一种结束ICO的方式，可以是有硬上限的或定时的ICO。您确定要继续而不设置硬上限或定时选项吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:241
msgid "It must be a positive number"
msgstr "它必须是正数"

#: classes/wpsc-mustache.php:242
msgid "Error in Timed Options"
msgstr "定时选项错误"

#: classes/wpsc-mustache.php:243
msgid "Please check that opening and closing dates are set and that closing date is greater than the opening date"
msgstr "请检查是否设置了开放和关闭日期，以及关闭日期是否大于开放日期"

#: classes/wpsc-mustache.php:244
msgid "Opening date has to start tomorrow (in GMT time). It cannot be set for today GMT time."
msgstr "开放日期必须从明天开始（按GMT时间）。不能设置为今天的GMT时间。"

#: classes/wpsc-mustache.php:245
msgid "Decimals must be a number, greater than or equal than 0 or less than 18."
msgstr "小数位必须是大于或等于0且小于18的数字。"

#: classes/wpsc-mustache.php:246
msgid "Initial supply must be a number"
msgstr "初始供应量必须是数字"

#: classes/wpsc-mustache.php:247
msgid "Hard cap must be a number greater than zero"
msgstr "硬上限必须是大于零的数字"

#: classes/wpsc-mustache.php:248
msgid "Rate must be a positive Integer number"
msgstr "汇率必须是正整数"

#: classes/wpsc-mustache.php:249
msgid "Mintable Cap must be 0 for unlimited cap or positive number for a limited cap"
msgstr "可铸造上限必须为0表示无限制，或正数表示有限制"

#: classes/wpsc-mustache.php:250
msgid "Total supply must be a number."
msgstr "总供应量必须是一个数字。"

#: classes/wpsc-mustache.php:251
msgid "Total supply must be a number, greater than zero."
msgstr "总供应量必须是一个大于零的数字."

#: classes/wpsc-mustache.php:252
msgid "The mintable cap must be a number greater or equal than 0"
msgstr "可铸造上限必须是一个大于或等于0的数字"

#: classes/wpsc-mustache.php:282 classes/wpsc-mustache.php:364
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: classes/wpsc-mustache.php:283 classes/wpsc-mustache.php:388
msgid "No contract found"
msgstr "未找到合同"

#: classes/wpsc-mustache.php:285
msgid "Funds has to be a positive integer"
msgstr "资金必须是正整数"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Sale Price"
msgstr "销售价格"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Current Bid"
msgstr "当前出价"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Sold"
msgstr "已售"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Empty Results"
msgstr "空结果"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "No items found on this collection"
msgstr "在此收藏中找不到物品"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "This is the total price of the item"
msgstr "这是物品的总价"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "You"
msgstr "您"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Not Enough Balance"
msgstr "余额不足"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Your balance is: "
msgstr "您的余额为："

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Please specify a valid amount greater than zero"
msgstr "请指定一个大于零的有效金额"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Funds Approved"
msgstr "已批准资金"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Opened"
msgstr "已开放"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "End Stake"
msgstr "结束权益"

#: classes/wpsc-mustache.php:286 classes/wpsc-mustache.php:384
msgid "Ended"
msgstr "已结束"

#: classes/wpsc-mustache.php:287
msgid "Please specify a valid address in the \"Destination address\" field"
msgstr "请在“目标地址”字段中指定有效的地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:288
msgid "Please specify a description in the \"Add a description\" field"
msgstr "请在“添加描述”字段中指定描述"

#: classes/wpsc-mustache.php:290 classes/wpsc-mustache.php:386
msgid "Looks like You are connected to a different network, or contract not deployed."
msgstr "看起来您已连接到不同的网络，或者合同未部署。"

#: classes/wpsc-mustache.php:290 classes/wpsc-mustache.php:386
msgid "An error occurred trying to switch the network. Try manually switching to the right network."
msgstr "尝试切换网络时发生错误。请尝试手动切换到正确的网络。"

#: classes/wpsc-mustache.php:290 classes/wpsc-mustache.php:386
msgid "Please switch to the correct network"
msgstr "请切换到正确的网络"

#: classes/wpsc-mustache.php:290 classes/wpsc-mustache.php:386
msgid "To be able to upload files you need to log in"
msgstr "要能够上传文件，您需要登录"

#: classes/wpsc-mustache.php:290 classes/wpsc-mustache.php:386
msgid "Please choose media type"
msgstr "请选择媒体类型"

#: classes/wpsc-mustache.php:292
msgid "Thanks for your contribution!"
msgstr "感谢您的贡献！"

#: classes/wpsc-mustache.php:293
msgid "Your contribution was completed"
msgstr "您的贡献已完成"

#: classes/wpsc-mustache.php:294
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: classes/wpsc-mustache.php:295
msgid "Your approval was successfully completed."
msgstr "您的批准已成功完成。"

#: classes/wpsc-mustache.php:296
msgid "Your request was successfully finalized"
msgstr "您的请求已成功完成"

#: classes/wpsc-mustache.php:297 classes/wpsc-mustache.php:335
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1641
msgid "To"
msgstr "至"

#: classes/wpsc-mustache.php:299 classes/wpsc-mustache.php:337
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3306 classes/wpsc-shortcodes.php:3342
msgid "Finalize"
msgstr "完成"

#: classes/wpsc-mustache.php:300 classes/wpsc-mustache.php:338
msgid "Transferred"
msgstr "已转移"

#: classes/wpsc-mustache.php:301 classes/wpsc-mustache.php:339
msgid "Approvers"
msgstr "批准者"

#: classes/wpsc-mustache.php:305
msgid "Hard Capped"
msgstr "有硬上限"

#: classes/wpsc-mustache.php:318
msgid "Royalties"
msgstr "版税"

#: classes/wpsc-mustache.php:341
msgid "Please fill the address"
msgstr "请填写地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:342
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: classes/wpsc-mustache.php:343
msgid "Please fill the sell amount in"
msgstr "请填写销售金额"

#: classes/wpsc-mustache.php:344
msgid "Please fill the reserve amount in"
msgstr "请填写储备金额"

#: classes/wpsc-mustache.php:345
msgid "Please fill the end date"
msgstr "请填写结束日期"

#: classes/wpsc-mustache.php:347
msgid "Your bid has to be higher than the current bid"
msgstr "您的出价必须高于当前出价"

#: classes/wpsc-mustache.php:348
msgid "Your bid has to be higher or equal to the reserve price"
msgstr "您的出价必须高于或等于保留价"

#: classes/wpsc-mustache.php:350 classes/wpsc-shortcodes.php:296
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2379 classes/wpsc-shortcodes.php:2678
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2777
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: classes/wpsc-mustache.php:351
msgid "Requested"
msgstr "已请求"

#: classes/wpsc-mustache.php:357 classes/wpsc-shortcodes.php:1719
msgid "Add Minter Role"
msgstr "添加铸币者角色"

#: classes/wpsc-mustache.php:358 classes/wpsc-shortcodes.php:1725
msgid "Add Pauser Role"
msgstr "添加暂停者角色"

#: classes/wpsc-mustache.php:361
msgid "Filtered by"
msgstr "按过滤"

#: classes/wpsc-mustache.php:362
msgid "Error search data field"
msgstr "错误的搜索数据字段"

#: classes/wpsc-mustache.php:363
msgid "It doesn't look as a valid address or transaction ID"
msgstr "看起来不像是有效的地址或交易ID"

#: classes/wpsc-mustache.php:365
msgid "This is not a valid Ethereum address"
msgstr "这不是一个有效的以太坊地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:366
msgid "No transactions found"
msgstr "未找到交易"

#: classes/wpsc-mustache.php:367
msgid "FAILED"
msgstr "失败"

#: classes/wpsc-mustache.php:368
msgid "CONFIRMED"
msgstr "已确认"

#: classes/wpsc-mustache.php:369
msgid "TRANSFER"
msgstr "转账"

#: classes/wpsc-mustache.php:370
msgid "TRANSFER FROM"
msgstr "从...转账"

#: classes/wpsc-mustache.php:371
msgid "MINT"
msgstr "铸币"

#: classes/wpsc-mustache.php:372
msgid "BURN"
msgstr "销毁"

#: classes/wpsc-mustache.php:373
msgid "BURN FROM"
msgstr "从...销毁"

#: classes/wpsc-mustache.php:374
msgid "APPROVE"
msgstr "批准"

#: classes/wpsc-mustache.php:375
msgid "RESUME"
msgstr "恢复"

#: classes/wpsc-mustache.php:376
msgid "PAUSE"
msgstr "暂停"

#: classes/wpsc-mustache.php:377
msgid "Click to filter"
msgstr "点击以过滤"

#: classes/wpsc-mustache.php:378
msgid "Your account has an allowance to spend from this account of:"
msgstr "您的账户有允许从此账户支出的额度："

#: classes/wpsc-mustache.php:379
msgid "Latest account transactions"
msgstr "最新账户交易"

#: classes/wpsc-mustache.php:380
msgid "All transactions"
msgstr "所有交易"

#: classes/wpsc-mustache.php:381
msgid "Transaction detail"
msgstr "交易详情"

#: classes/wpsc-mustache.php:382
msgid "Please specify a valid address in the \"To address\" field"
msgstr "请在“目标地址”字段中指定有效地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:383
msgid "Please specify a valid address in the \"From address\" field"
msgstr "请在“来自地址”字段中指定有效地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:389
msgid "Are you sure you want to transfer the specified amount to this address?"
msgstr "您确定要将指定金额转移到此地址吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:390
msgid "Are you sure you want to approve the specified amount to this address?"
msgstr "您确定要批准指定金额给此地址吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:391
msgid "Are you sure you want to create the specified amount of tokens and add them to this address?"
msgstr "您确定要创建指定数量的代币并添加到此地址吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:392
msgid "Are you sure you want to destroy the specified amount of tokens from your account?"
msgstr "您确定要销毁您账户中的指定数量的代币吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:393
msgid "An error occurred processing this transaction"
msgstr "处理此交易时发生错误"

#: classes/wpsc-mustache.php:394
msgid "Minter"
msgstr "铸币者"

#: classes/wpsc-mustache.php:395
msgid "Pauser"
msgstr "暂停者"

#: classes/wpsc-mustache.php:396
msgid "Are you sure you want to destroy previously approved from this account?"
msgstr "您确定要从此账户销毁先前批准的内容吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:397
msgid "Are you sure you want to pause all the token activity?"
msgstr "您确定要暂停所有代币活动吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:398
msgid "Are you sure you want to resume all the token activity?"
msgstr "您确定要恢复所有代币活动吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:399
msgid "Are you sure you give this account the privilege to pause token activity?"
msgstr "您确定要授予此账户暂停代币活动的权限吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:400
msgid "Are you sure you give this account the privilege to create new tokens?"
msgstr "您确定要授予此账户创建新代币的权限吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:401
msgid "Are you sure you want to remove your pauser privilege from your account?"
msgstr "您确定要从您的账户中移除暂停者特权吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:402
msgid "Are you sure you want to remove your minter privilege from your account?"
msgstr "您确定要从您的账户中移除铸币者特权吗？"

#: classes/wpsc-mustache.php:403 classes/wpsc-shortcodes.php:1741
msgid "Renounce Pauser"
msgstr "放弃暂停者"

#: classes/wpsc-mustache.php:404
msgid "Contract Creation"
msgstr "合同创建"

#: classes/wpsc-mustache.php:405
msgid "ICO Buy Tokens"
msgstr "ICO购买代币"

#: classes/wpsc-mustache.php:406
msgid "ICO Direct Transfer"
msgstr "ICO直接转账"

#: classes/wpsc-mustache.php:407
msgid "Exclude Account"
msgstr "排除账户"

#: classes/wpsc-mustache.php:408
msgid "Include Account"
msgstr "包含账户"

#: classes/wpsc-mustache.php:409 classes/wpsc-shortcodes.php:1743
msgid "Renounce Minter"
msgstr "放弃铸币者"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:60 classes/wpsc-shortcodes.php:66
msgid "Login with your wallet"
msgstr "使用您的钱包登录"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:67 classes/wpsc-shortcodes.php:219
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:68 classes/wpsc-shortcodes.php:220
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:101
msgid "Your activation was successful, thanks for confirming, now you can go back to the page and log in"
msgstr "您的激活成功了，感谢您的确认，现在您可以返回页面并登录了"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:111 classes/wpsc-shortcodes.php:122
msgid "An error has occurred"
msgstr "发生了一个错误"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:112 classes/wpsc-shortcodes.php:123
msgid "User activation failed, was it already activated?"
msgstr "用户激活失败，是否已激活？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:134
msgid "Align the QR code with the camera"
msgstr "将二维码对齐相机"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:155
msgid "Connect your Wallet"
msgstr "连接您的钱包"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:160
msgid "If you agree and wish to proceed, please click \"CONFIRM\" transaction in your wallet, otherwise click \"REJECT\".<br>Please be patient. It can take several minutes. Don't close or reload this window."
msgstr "如果您同意并希望继续，请在您的钱包中点击“确认”交易，否则点击“拒绝”。<br>请耐心等待。可能需要几分钟。不要关闭或重新加载此窗口。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:161
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:164 classes/wpsc-shortcodes.php:362
#: classes/wpsc-shortcodes.php:363 classes/wpsc-shortcodes.php:1920
msgid "Crowdfunding"
msgstr "众筹"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:165
msgid "Manage Smart Contracts"
msgstr "管理智能合同"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:166 classes/wpsc-shortcodes.php:307
#: classes/wpsc-shortcodes.php:355 classes/wpsc-shortcodes.php:1290
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2914
msgid "Staking"
msgstr "质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:167
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:168
msgid "Create a staking"
msgstr "创建质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:169
msgid "Create a Crowdfunding"
msgstr "创建众筹"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:170
msgid "Create a Token"
msgstr "创建代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:171 classes/wpsc-shortcodes.php:323
#: classes/wpsc-shortcodes.php:375 classes/wpsc-shortcodes.php:376
#: classes/wpsc-shortcodes.php:382
msgid "Tokens"
msgstr "代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:218
msgid "Use Trust Wallet or any other compatible one to connect using Wallet Connect"
msgstr "使用 Trust Wallet 或其他兼容钱包使用 Wallet Connect 进行连接"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:223
msgid "Login to unlock all the features of your account"
msgstr "登录以解锁您帐户的所有功能"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:287
msgid "Discover the power of Smart Contracts"
msgstr "发现智能合约的力量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:288 classes/wpsc-shortcodes.php:403
#: classes/wpsc-shortcodes.php:635
msgid "Smart Contracts"
msgstr "智能合约"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:289
msgid "Whether you're looking to create NFTs, implement staking mechanisms, launch crowdfunding campaigns, or develop your own cryptocurrency, our platform offers a variety of flavors and solutions to suit your needs."
msgstr "无论您是要创建 NFT、实施质押机制、启动众筹活动还是开发自己的加密货币，我们的平台提供各种解决方案，以满足您的需求。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:290 classes/wpsc-shortcodes.php:342
#: classes/wpsc-shortcodes.php:437 classes/wpsc-shortcodes.php:1191
msgid "NFTs"
msgstr "NFTs"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:291
msgid "Gross sales"
msgstr "总销售额"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:292 classes/wpsc-shortcodes.php:309
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:293
msgid "See details"
msgstr "查看详情"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:294
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:295
msgid "No smart contracts found"
msgstr "未找到智能合约"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:297 classes/wpsc-shortcodes.php:310
msgid "NFT Stats"
msgstr "NFT 统计信息"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:298
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:299
msgid "Items"
msgstr "物品"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:300
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:301
msgid "Latest activity"
msgstr "最新活动"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:302 classes/wpsc-shortcodes.php:431
#: classes/wpsc-shortcodes.php:470 classes/wpsc-shortcodes.php:690
#: classes/wpsc-shortcodes.php:834 classes/wpsc-shortcodes.php:859
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1288 classes/wpsc-shortcodes.php:1296
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2869
msgid "Stakings"
msgstr "质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:303
msgid "Funds Locked"
msgstr "锁定的资金"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:304
msgid "Staking Stats"
msgstr "质押统计信息"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:305
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:306
msgid "Stakers"
msgstr "质押者"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:308 classes/wpsc-shortcodes.php:337
#: classes/wpsc-shortcodes.php:338 classes/wpsc-shortcodes.php:548
#: classes/wpsc-shortcodes.php:919 classes/wpsc-shortcodes.php:950
#: classes/wpsc-shortcodes.php:976 classes/wpsc-shortcodes.php:1007
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1033 classes/wpsc-shortcodes.php:1059
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1207 classes/wpsc-shortcodes.php:2048
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2131 classes/wpsc-shortcodes.php:2326
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2377 classes/wpsc-shortcodes.php:2491
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2676 classes/wpsc-shortcodes.php:2775
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3321
msgid "NFT Collections"
msgstr "NFT 集合"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:311
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:312
msgid "Name / Symbol"
msgstr "名称 / 符号"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:317
msgid "Switch to"
msgstr "切换到"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:318
msgid "Stats"
msgstr "统计信息"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:319 classes/wpsc-shortcodes.php:368
#: classes/wpsc-shortcodes.php:503 classes/wpsc-shortcodes.php:884
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1417 classes/wpsc-shortcodes.php:1993
msgid "Crowdfundings"
msgstr "众筹"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:320
msgid "Crowdfunding Stats"
msgstr "众筹统计信息"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:321
msgid "Raised"
msgstr "已筹集"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:322 classes/wpsc-shortcodes.php:1942
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:325
msgid "Market Capitalization"
msgstr "市值"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:326
msgid "Token Stats"
msgstr "代币统计"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:328 classes/wpsc-shortcodes.php:1637
msgid "Holders"
msgstr "持有人"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:329 classes/wpsc-shortcodes.php:339
#: classes/wpsc-shortcodes.php:351 classes/wpsc-shortcodes.php:364
#: classes/wpsc-shortcodes.php:377
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:331
msgid "List view"
msgstr "列表视图"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:332
msgid "Grid view"
msgstr "网格视图"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:349 classes/wpsc-shortcodes.php:350
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2884
msgid "Stakes"
msgstr "质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:352
msgid "See your recent stakes, manage your contracts, and check the latest activity"
msgstr "查看最近的质押，管理您的合同并检查最新活动"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:365
msgid "See your recent contributions, manage your contracts, and check the latest activity"
msgstr "查看最近的贡献，管理您的合同并检查最新活动"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:378
msgid "Manage your contracts and check the latest activity"
msgstr "管理您的合同并检查最新活动"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:396
msgid "New Staking"
msgstr "新质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:397
msgid "New Token"
msgstr "新代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:427 classes/wpsc-shortcodes.php:525
#: classes/wpsc-shortcodes.php:697 classes/wpsc-shortcodes.php:718
#: classes/wpsc-shortcodes.php:744 classes/wpsc-shortcodes.php:770
#: classes/wpsc-shortcodes.php:800 classes/wpsc-shortcodes.php:1331
msgid "Cryptocurrency"
msgstr "加密货币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:434 classes/wpsc-shortcodes.php:657
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1402
msgid "Raise funds"
msgstr "筹集资金"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:446
msgid "New"
msgstr "新"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:448
msgid "If you deployed a smart contract, but some error occurred in between, you can manually upload your smart contract. Make sure:"
msgstr "如果您部署了智能合同，但在过程中发生了错误，您可以手动上传智能合同。请确保："

#: classes/wpsc-shortcodes.php:449
msgid "You are logged in with the correct administrator account"
msgstr "您已使用正确的管理员帐户登录"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:450
msgid "To fill in all the contract details correctly"
msgstr "正确填写所有合同细节"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:451
msgid "Select the correct network"
msgstr "选择正确的网络"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:452
msgid "The transaction ID and block hash corresponding to the creation of the contract"
msgstr "与合同创建对应的交易 ID 和区块哈希"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:454 classes/wpsc-shortcodes.php:462
msgid "Smart contract address"
msgstr "智能合同地址"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:456
msgid "Terms of Service (TOS)"
msgstr "服务条款 (TOS)"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:459 classes/wpsc-shortcodes.php:473
#: classes/wpsc-shortcodes.php:506
msgid "DEPLOY"
msgstr "部署"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:461 classes/wpsc-shortcodes.php:475
#: classes/wpsc-shortcodes.php:508 classes/wpsc-shortcodes.php:646
msgid "Read the documentation"
msgstr "阅读文档"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:463
msgid "Transaction Hash"
msgstr "交易哈希"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:464
msgid "Block hash"
msgstr "区块哈希"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:471
msgid "Staking options"
msgstr "质押选项"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:481
msgid "Your users can stake the first token and get interest in the first token (optional) and interest in the second token"
msgstr "您的用户可以质押第一个代币，并在第一个代币（可选）和第二个代币上获得利息"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:484
msgid "You can offer an annual interest rate in both or in one of the tokens"
msgstr "您可以在两个代币中的一个或两者都提供年利率"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:496
msgid "Assign a name to your Stake (will be visible to your users)"
msgstr "分配一个名称给您的质押（将对您的用户可见）"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:504
msgid "Crowdfunding options"
msgstr "众筹选项"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:512
msgid "Minimum contributions are set in Ethers or BNB or xDai, etc, depending on the selected network."
msgstr "最低捐款额根据选择的网络设置为以太币、BNB、xDai 等"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:513
msgid "Name of the Campaign"
msgstr "活动名称"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:514
msgid "Descriptive name of the campaign."
msgstr "活动的描述性名称。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:516
msgid "% of approvers required to release a request of the owner"
msgstr "% 释放所有者请求所需批准者的比例"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:526
msgid "Cryptocurrency options"
msgstr "加密货币选项"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:528
msgid "Initial Supply*"
msgstr "初始供应*"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:530 classes/wpsc-shortcodes.php:551
msgid "Symbol*"
msgstr "符号*"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:532
msgid "Decimals*"
msgstr "小数位数*"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:534
msgid "For this flavor is fixed to 18"
msgstr "对于此版本，固定为 18"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:538 classes/wpsc-shortcodes.php:553
msgid "Name*"
msgstr "名称*"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:540 classes/wpsc-shortcodes.php:555
msgid "By default, the post title will be used if not defined here. Once the contract is deployed this name will be frozen"
msgstr "如果未在此处定义，默认情况下将使用帖子标题。一旦部署合同，此名称将被冻结"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:549
msgid "NFT collection options"
msgstr "NFT 收藏选项"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:556
msgid "Only minter can mint"
msgstr "只有铸造者可以铸造"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:557
msgid "Only original creator of the Item can mint"
msgstr "只有项目的原始创建者可以铸造"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:558
msgid "Anyone can arbitrarily mint"
msgstr "任何人都可以任意铸造"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:560
msgid "Minting permissions"
msgstr "铸造权限"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:561
msgid "Only minter can mint\" is the most restrictive. \"Only original creator\" allows anyone to mint, but once minted only creator can mint its own items. And \"Anyone can arbitrarily mint\" is the most open option (not recommended)"
msgstr "\"只有铸造者可以铸造\" 是最严格的。\"只有原始创建者\" 允许任何人铸造，但一旦铸造，只有创建者才能铸造自己的项目。\"任何人都可以随意铸造\" 是最开放的选项（不建议使用）"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:566
msgid "Percentage commission, ranging from 0 to 100 "
msgstr "百分比佣金，范围从 0 到 100"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:637
msgid "What?"
msgstr "什么？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:638
msgid "Choose a Smart Contract"
msgstr "选择智能合同"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:639
msgid "How?"
msgstr "怎么样？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:640
msgid "Choose a Flavor"
msgstr "选择口味"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:641
msgid "Where?"
msgstr "哪里？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:642
msgid "Choose a Network"
msgstr "选择网络"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:643
msgid "Choose the type of Smart Contract you want"
msgstr "选择您想要的智能合同类型"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:644
msgid "Choose the flavor of the Smart Contract that better suits your needs"
msgstr "选择更适合您需求的智能合同口味"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:651
msgid "Create a Staking"
msgstr "创建质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:654
msgid "Create a Coin"
msgstr "创建代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:660
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:661
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:665
msgid "Finish & Deploy"
msgstr "完成并部署"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:682
msgid "Create an NFT collection of your own collectibles or allow your users to create and trade NFT items"
msgstr "创建您自己的收藏品NFT集合或允许您的用户创建和交易NFT物品"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:691
msgid "Create a Staking contract for ERC-20 or BEP-20 compliant tokens. Let token holders earn interest by Staking"
msgstr "为符合ERC-20或BEP-20的代币创建一个质押合同。让代币持有者通过质押获得利息"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:692
msgid "Single token"
msgstr "单一代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:692
msgid "Multi-token"
msgstr "多代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:698
msgid "Create your own ERC-20 or BEP-20 compliant token for your business or personal projects"
msgstr "为您的业务或个人项目创建您自己的符合ERC-20或BEP-20的代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:700
msgid "ERC-20"
msgstr "ERC-20"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:701
msgid "BEP-20"
msgstr "BEP-20"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:702 classes/wpsc-shortcodes.php:1354
msgid "Reflection"
msgstr "反思"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:712
msgid "Please complete all the required fields in the form according to your needs"
msgstr "请根据您的需求填写表单中的所有必填字段"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:719
msgid "Vanilla: Gas-Saving ERC-20/BEP-20 Token"
msgstr "香草：节省Gas的ERC-20/BEP-20代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:720
msgid "Create a digital asset with simplified transactions and save on gas fees with Vanilla, an ERC-20/BEP-20 compliant smart contract."
msgstr "使用Vanilla，一个符合ERC-20/BEP-20标准的智能合同，创建一个具有简化交易的数字资产，并节省Gas费用。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:723
msgid "Vanilla"
msgstr "香草"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:729 classes/wpsc-shortcodes.php:755
#: classes/wpsc-shortcodes.php:785 classes/wpsc-shortcodes.php:810
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1342 classes/wpsc-shortcodes.php:1789
msgid "Cryptocurrencies"
msgstr "加密货币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:745
msgid "Pistachio: Enhanced Security for ERC-20/BEP-20 Tokens"
msgstr "开心果：增强的ERC-20/BEP-20代币安全性"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:746
msgid "Elevate the security of your ERC-20/BEP-20 tokens with Pistachio. Based on Open Zeppelin implementation with standard methods, and extra validations for peace of mind."
msgstr "使用Pistachio提高您的ERC-20/BEP-20代币的安全性。基于Open Zeppelin的标准方法实现，提供额外的验证，让您更放心。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:749
msgid "Pistachio"
msgstr "开心果"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:771
msgid "Chocolate: Advanced Features for Secure Tokens"
msgstr "巧克力：安全代币的高级功能"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:772
msgid "Enhance your ERC-20/BEP-20 tokens with Chocolate. It provides advanced functionalities such as burning, minting, and pausing/unpausing token activities for added flexibility and security."
msgstr "使用巧克力增强您的ERC-20/BEP-20代币。它提供了高级功能，如销毁、铸造和暂停/恢复代币活动，以增强灵活性和安全性。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:775
msgid "Chocolate"
msgstr "巧克力"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:778
msgid "Ability to irreversibly burn (destroy) coins you own. "
msgstr "能够不可逆地销毁您拥有的代币。 "

#: classes/wpsc-shortcodes.php:801
msgid "Macadamia: Advanced Reflection Token for DeFi Efficiency"
msgstr "夏威夷果：DeFi效率的高级反思代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:802
msgid "Macadamia is an innovative ERC-20 smart contract, offering reflection mechanics and advanced features for efficient and secure token transfers in the DeFi ecosystem."
msgstr "Macadamia是一款创新的ERC-20智能合同，提供反思机制和高级功能，用于在DeFi生态系统中进行高效且安全的代币转账。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:805
msgid "Macadamia"
msgstr "夏威夷果"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:825
msgid "Ube: Reward your community with Staking Smart Contracts"
msgstr "Ube：用质押智能合同奖励您的社区"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:826
msgid "Ube is an advanced ERC-20/BEP-20 staking smart contract that allows token holders to earn interest by staking their tokens."
msgstr "Ube是一款高级的ERC-20/BEP-20质押智能合同，允许代币持有者通过质押代币来获得利息。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:829
msgid "Ube"
msgstr "Ube"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:850
msgid "Almond: Advanced Staking with Dual Token Rewards"
msgstr "杏仁：双代币奖励的高级质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:851
msgid "Experience advanced staking with Almond, an ERC-20/BEP-20 smart contract that allows your community to earn interest on both, the staked token and a secondary token."
msgstr "通过Almond，一个ERC-20/BEP-20智能合同，体验高级质押，允许您的社区在质押代币和二级代币上赚取利息。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:854
msgid "Almond"
msgstr "杏仁"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:875
msgid "Mango: Empower Your Ideas with Crowdfunding"
msgstr "芒果：用众筹赋予您的想法力量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:876
msgid "Transform your dreams into reality using Crowdfunding smart contracts. Get started with the Mango flavor and raise funds for your projects or ventures."
msgstr "使用众筹智能合同将您的梦想变成现实。从芒果口味开始，为您的项目或冒险筹集资金。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:879
msgid "Mango"
msgstr "芒果"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:903
msgid "Ikasumi Advanced NFT ERC-1155 Marketplace"
msgstr "Ikasumi高级NFT ERC-1155市场"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:904
msgid "Ikasumi is an ERC-1155 smart contract with advanced features like lazy minting, token payments, and a full-featured marketplace, empowering creators to manage and trade diverse NFT collections."
msgstr "Ikasumi是一个具有高级功能的ERC-1155智能合同，如懒惰铸币、代币支付和一个功能齐全的市场，赋予创作者管理和交易各种NFT收藏品的能力。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:908 classes/wpsc-shortcodes.php:940
#: classes/wpsc-shortcodes.php:997 classes/wpsc-shortcodes.php:1026
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1220 classes/wpsc-shortcodes.php:1233
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1252 classes/wpsc-shortcodes.php:1265
msgid "Marketplace "
msgstr "市场 "

#: classes/wpsc-shortcodes.php:909 classes/wpsc-shortcodes.php:941
#: classes/wpsc-shortcodes.php:998 classes/wpsc-shortcodes.php:1221
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1234 classes/wpsc-shortcodes.php:1253
msgid "Royalties "
msgstr "版税 "

#: classes/wpsc-shortcodes.php:911 classes/wpsc-shortcodes.php:999
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1223 classes/wpsc-shortcodes.php:1254
msgid "Token Payments"
msgstr "代币支付"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:914
msgid "Ikasumi"
msgstr "墨鱼墨"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:935
msgid "Azuki: NFT ERC-1155 Advanced Marketplace"
msgstr "Azuki：NFT ERC-1155 高级市场"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:936
msgid "Azuki is an ERC-1155 smart contract with advanced features like lazy minting, royalties, and a full-featured marketplace, empowering creators to manage and trade diverse NFT collections."
msgstr "Azuki 是一个 ERC-1155 智能合约，具有惰性铸造、版税和全功能市场等高级功能，赋予创作者管理和交易多样化 NFT 收藏品的能力。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:945
msgid "Azuki"
msgstr "Azuki"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:966
msgid "Yuzu: NFT ERC-1155 Multitoken Solution"
msgstr "Yuzu：NFT ERC-1155 多功能代币解决方案"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:967
msgid "Yuzu is a NFT versatile Multitoken ERC-1155 smart contract enabling the creation of multiple quantity NFT items, or multiple token types, batch minting, and IPFS support, empowering diverse NFT collections."
msgstr "Yuzu 是一款多功能 NFT Multitoken ERC-1155 智能合约，可创建多个数量的 NFT 项目、多种代币类型、批量铸造以及支持 IPFS，赋予多样化 NFT 收藏品以力量。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:971
msgid "Yuzu"
msgstr "Yuzu"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:992
msgid "Suika: Your Advanced ERC-721 Marketplace Solution"
msgstr "Suika：您的高级 ERC-721 市场解决方案"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:993
msgid "Advanced ERC-721 Marketplace with buy, sell, auction, royalties, and token payments for digital assets. IPFS support included."
msgstr "高级 ERC-721 市场，支持数字资产的购买、销售、拍卖、版税和代币支付。包括 IPFS 支持。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1002
msgid "Suika"
msgstr "Suika"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1023
msgid "Matcha: Your ERC-721 Marketplace Solution"
msgstr "Matcha：您的 ERC-721 市场解决方案"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1024
msgid "Unlock the power of non-fungible tokens (NFTs) with Matcha, a feature-rich ERC-721 token that brings buy, sell, and auction capabilities to your digital assets."
msgstr "使用 Matcha 解锁非同质代币 (NFT) 的力量，它是一个功能丰富的 ERC-721 代币，为您的数字资产带来购买、销售和拍卖功能。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1028
msgid "Matcha"
msgstr "Matcha"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1049
msgid "Mochi: Deploy Your Own NFT Collection"
msgstr "Mochi：部署您自己的 NFT 收藏品"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1050
msgid "Create your own unique ERC-721 NFT collection with Mochi. Experience the power of NFTs and IPFS support to showcase your digital or physical assets in various formats."
msgstr "使用 Mochi 创建您自己独特的 ERC-721 NFT 收藏品。体验 NFT 和 IPFS 支持的力量，展示您的数字或实物资产以多种格式呈现。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1054
msgid "Mochi"
msgstr "Mochi"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1076
msgid "Choose the ideal network for your project"
msgstr "为您的项目选择理想的网络"

#: wpsc-admin-setup.php:186
msgid "Disable Testnetworks"
msgstr "禁用测试网络"

#: wpsc-admin-setup.php:186
msgid "Test Networks"
msgstr "测试网络"

#: wpsc-admin-setup.php:188
msgid "Launcher page logo"
msgstr "启动器页面标志"

#: wpsc-admin-setup.php:189
msgid "Use the image below as logo for your Launcher page (transparent logo recommended)"
msgstr "使用下面的图像作为您的启动器页面标志（建议使用透明标志）"

#: wpsc-admin-setup.php:190
msgid "the logo"
msgstr "标志"

#: wpsc-admin-setup.php:191
msgid "Load Logo Image"
msgstr "加载标志图像"

#: wpsc-admin-setup.php:193
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: wpsc-admin-setup.php:194
msgid "You have finished setting up WP Smart Contracts, and you will be redirected to the dashboard in a few seconds."
msgstr "您已完成 WP Smart Contracts 的设置，并将在几秒钟内被重定向到仪表板。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1077
msgid "Explore a vast selection of Blockchain networks, including both test networks and main networks, and deploy your Smart Contracts with confidence."
msgstr "探索众多的区块链网络选择，包括测试网络和主网络，放心部署您的智能合约。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1141
msgid "Fee: "
msgstr "费用："

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1143
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1173
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1176
msgid "The contract you chose is available on the following Networks:"
msgstr "您选择的合同可在以下网络上使用："

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1177
msgid "There is no network available for the selected flavor"
msgstr "所选口味没有可用的网络"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1178
msgid "It appears that you are connected to a network that is not supported."
msgstr "您似乎连接到了不受支持的网络。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1179
msgid "Are you sure you are connected to the correct network in your wallet?"
msgstr "您确定您在钱包中连接到了正确的网络吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1180
msgid "smart contract options"
msgstr "智能合约选项"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1186
msgid "Explore the possibilities of NFT Smart Contracts"
msgstr "探索 NFT 智能合约的可能性"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1187
msgid "Create an NFT smart contract tailored to your vision. Choose from an array of flavors, including Mochi, Matcha, Suika, Yuzu, Azuki, and Ikasumi."
msgstr "根据您的愿景创建定制的 NFT 智能合约。选择各种口味，包括 Mochi、Matcha、Suika、Yuzu、Azuki 和 Ikasumi。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1193
msgid "NFT Collection"
msgstr "NFT 收藏品"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1200
msgid "ERC-1155 NFT Standard Token"
msgstr "ERC-1155 NFT 标准代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1204
msgid "ERC-1155 NFT Advanced Marketplace with Token Payments"
msgstr "带有代币支付的 ERC-1155 NFT 高级市场"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1217
msgid "Our most advanced NFT Marketplace, featuring an ERC-1155 NFT Multitoken Marketplace with multiple quantities, auction, selling, royalties and lazy minting in ERC-20 / BEP20 Token."
msgstr "我们最先进的 NFT 市场，拥有 ERC-1155 NFT 多功能代币市场，具有多个数量、拍卖、销售、版税和 ERC-20 / BEP20 代币中的惰性铸造。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1230
msgid "Our most advanced NFT Marketplace, featuring an ERC-1155 NFT Multitoken Marketplace with multiple quantities, auction, selling, royalties and lazy minting in native currency."
msgstr "我们最先进的 NFT 市场，拥有 ERC-1155 NFT 多功能代币市场，具有多个数量、拍卖、销售、版税和本地货币中的惰性铸造。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1242
msgid "A ERC-1155 Multi Token. You can create collectible with multiple quantities and mass minting."
msgstr "一款 ERC-1155 多功能代币。您可以创建多个数量的可收藏品并进行批量铸造。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1249
msgid "Fully featured NFT ERC-20 / BEP20 Token Marketplace with auction, selling and royalties."
msgstr "功能齐全的 NFT ERC-20 / BEP20 代币市场，具有拍卖、销售和版税功能。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1283
msgid "Enhance your project's tokenomics with Staking"
msgstr "通过质押增强您的项目代币经济学"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1284
msgid "Enter the world of Staking with ease. Our wizard lets you create a Staking smart contract effortlessly. Pick from our flavorful options like Ube and Almond"
msgstr "轻松进入质押的世界。我们的向导可让您轻松创建质押智能合约。从我们多种多样的选项中选择，如 Ube 和 Almond。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1291
msgid "ERC-20 / BEP-20 Stakings"
msgstr "ERC-20 / BEP-20 质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1293
msgid "ERC-20 / BEP-20 Advanced Stakings"
msgstr "ERC-20 / BEP-20 高级质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1305
msgid "Allow your users to accrue interest. Annual interest rate, calculated per second in the same token staked"
msgstr "允许您的用户累积利息。按照每秒计算的年度利率，在相同的质押代币中。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1307
msgid "Single Token"
msgstr "单一代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1314
msgid "Allow your users to stake one token and accrue interest in other. Stake Token X and get interest in token X and/or Y"
msgstr "允许用户抵押一种代币并在其他代币上积累利息。抵押代币 X 并获取代币 X 和/或 Y 上的利息"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1316
msgid "Multiple Token"
msgstr "多种代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1326
msgid "Create your own digital assets"
msgstr "创建您自己的数字资产"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1327
msgid "Become a part of the digital revolution by designing your own cryptocurrency, token or asset. With flavors like Macadamia, Chocolate, Vanilla, and Pistachio"
msgstr "通过设计自己的加密货币、代币或资产，成为数字革命的一部分。可以选择 Macadamia、Chocolate、Vanilla 和 Pistachio 等多种口味"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1333
msgid "Gas Saving Token"
msgstr "节省 Gas 的代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1335
msgid "Improved Security Token"
msgstr "提升安全性的代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1337
msgid "Advanced Token"
msgstr "高级代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1339
msgid "Reflection Token"
msgstr "反射代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1355 classes/wpsc-shortcodes.php:1368
#: classes/wpsc-shortcodes.php:1378
msgid "Improved Security"
msgstr "提升安全性"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1362
msgid "An Standard ERC-20 Token, secure with advanced features"
msgstr "标准的 ERC-20 代币，具有高级功能的安全性"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1387
msgid "Gas Saving"
msgstr "节省 Gas"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1397
msgid "Empower your ideas with Crowdfunding"
msgstr "通过众筹增强您的创意"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1398
msgid "Transform your dreams into reality using Crowdfunding smart contracts. Choose the Mango flavor and raise funds for your projects or ventures"
msgstr "使用众筹智能合约将梦想变成现实。选择 Mango 口味，为您的项目或创业筹集资金"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1418
msgid "Voting"
msgstr "投票"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1556
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1570
msgid "Reflection fee"
msgstr "反射费用"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1633
msgid "Go to Block Explorer"
msgstr "前往区块浏览器"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1635
msgid "Search by Address or Txhash"
msgstr "按地址或 Txhash 搜索"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1636
msgid "Transfers"
msgstr "转账"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1638
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1640
msgid "From"
msgstr "从"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1642
msgid "Amount and Transaction"
msgstr "金额和交易"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1643
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1644
msgid "Previous"
msgstr "之前"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1646
msgid "Synced with blockchain every minute"
msgstr "每分钟与区块链同步"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1654
msgid "Total supply"
msgstr "总供应量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1656
msgid "Internal Transactions"
msgstr "内部交易"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1657
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1673
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1682
msgid "Add token to Metamask"
msgstr "将代币添加到 Metamask"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1695 classes/wpsc-shortcodes.php:3352
msgid "Genesis"
msgstr "创世纪"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1708
msgid "Transfer an amount of tokens from your account to another"
msgstr "从您的帐户转移一定数量的代币到另一个帐户"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1709
msgid "Transfer from"
msgstr "转移自"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1710
msgid "Expend tokens previously approved from an account"
msgstr "支出先前从帐户批准的代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1712
msgid "Authorize an account to withdraw your tokens up to a specified amount"
msgstr "授权帐户提取您的代币，最多到指定金额"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1714
msgid "Destroy (burn) an specific amount of tokens from your account"
msgstr "销毁（销毁）您帐户中的一定数量代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1715
msgid "Burn from"
msgstr "销毁自"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1716
msgid "Burn tokens previously approved from an account"
msgstr "销毁先前批准的帐户中的代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1718
msgid "Create new tokens and assign them to an account"
msgstr "创建新代币并分配给帐户"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1720
msgid "Allow this account to create tokens"
msgstr "允许此帐户创建代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1721
msgid "Exclude account"
msgstr "排除帐户"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1722
msgid "Exclude this account from the benefits of reflection"
msgstr "从反射收益中排除此帐户"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1723
msgid "Include account"
msgstr "包括帐户"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1724
msgid "Include this account back to the benefits of reflection"
msgstr "重新包括此帐户在反射收益中"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1726
msgid "Allow this account to pause all activity in this contract"
msgstr "允许此帐户暂停在此合同中的所有活动"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1728
msgid "Pause token activity"
msgstr "暂停代币活动"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1729
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1730
msgid "Resume token activity"
msgstr "恢复代币活动"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1731
msgid "From address"
msgstr "从地址"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1732
msgid "To address"
msgstr "目标地址"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1733 classes/wpsc-shortcodes.php:1941
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3304
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1734 classes/wpsc-shortcodes.php:1949
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2478 classes/wpsc-shortcodes.php:2525
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2562 classes/wpsc-shortcodes.php:3258
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1742
msgid "Remove the pauser Role from your account"
msgstr "从您的帐户中删除暂停者角色"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1744
msgid "Remove the minter Role from your account"
msgstr "从您的帐户中删除铸币者角色"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1777 classes/wpsc-shortcodes.php:1981
msgid "Important Information"
msgstr "重要信息"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1778 classes/wpsc-shortcodes.php:1982
msgid "Your contract was successfully deployed to the address: "
msgstr "您的合同已成功部署到地址："

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1779
msgid "The URL of your block explorer is: "
msgstr "您的区块浏览器的URL是："

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1780
msgid "Please store this information for future reference"
msgstr "请保存此信息以备将来参考"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1934
msgid "Contributions"
msgstr "贡献"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1935
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1937
msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1938
msgid "Amount to donate to the campaign"
msgstr "要捐赠给活动的金额"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1939
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1944
msgid "Create Request"
msgstr "创建请求"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1945
msgid "Create request"
msgstr "创建请求"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1946
msgid "Add a description"
msgstr "添加描述"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1947
msgid "A request to withdraw funds from the contract. Requests must be approved by approvers"
msgstr "从合同中提取资金的请求。请求必须经过批准者的批准"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1948
msgid "Finalize Request"
msgstr "完成请求"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1950
msgid "Destination address"
msgstr "目标地址"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1957
msgid "Check contribution"
msgstr "检查贡献"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1983
msgid "The URL of your Crowdfunding is: "
msgstr "您的众筹的URL是："

#: classes/wpsc-shortcodes.php:1984
msgid "Please store this information for future reference."
msgstr "请保存此信息以备将来参考。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2049
msgid "Choose the collection"
msgstr "选择收藏品"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2055 classes/wpsc-shortcodes.php:2064
msgid "Invalid collection ID"
msgstr "无效的收藏品 ID"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2059
msgid "Unexpected error, wrong post type."
msgstr "意外错误，错误的帖子类型。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2061
msgid "Unexpected error, invalid collection id or nft id."
msgstr "意外错误，无效的收藏品 ID 或 NFT ID。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2094 classes/wpsc-shortcodes.php:2162
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2187 classes/wpsc-shortcodes.php:2290
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2350 classes/wpsc-shortcodes.php:2471
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2623 classes/wpsc-shortcodes.php:2733
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2837 classes/wpsc-shortcodes.php:2970
msgid "You are not connected"
msgstr "您未连接"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2096 classes/wpsc-shortcodes.php:2164
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2292 classes/wpsc-shortcodes.php:2352
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2473 classes/wpsc-shortcodes.php:2625
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2735 classes/wpsc-shortcodes.php:2839
msgid "You are connected to a different network, or contract not deployed"
msgstr "您连接到了不同的网络，或者合同尚未部署"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2117
msgid "Joined in"
msgstr "加入于"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2175 classes/wpsc-shortcodes.php:2190
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2972 classes/wpsc-shortcodes.php:2984
msgid "Metamask not found"
msgstr "未找到 Metamask"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2176 classes/wpsc-shortcodes.php:2191
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2973 classes/wpsc-shortcodes.php:2985
msgid "Click to install"
msgstr "点击安装"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2179 classes/wpsc-shortcodes.php:2188
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2988
msgid "Wrong network"
msgstr "错误的网络"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2180 classes/wpsc-shortcodes.php:2989
msgid "Please disconnect and connect your wallet to"
msgstr "请断开连接并连接您的钱包到"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2181 classes/wpsc-shortcodes.php:2194
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2976 classes/wpsc-shortcodes.php:2990
msgid "No web3 provider options found for Wallet Connect"
msgstr "未找到 Wallet Connect 的 web3 提供程序选项"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2182 classes/wpsc-shortcodes.php:2195
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2977 classes/wpsc-shortcodes.php:2991
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2183 classes/wpsc-shortcodes.php:2992
msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2193 classes/wpsc-shortcodes.php:2975
msgid "Wrong network. Please disconnect and connect your wallet to"
msgstr "错误的网络。请断开连接并连接您的钱包到"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2272
msgid "This option is available only for logged-in users, please <a href=\""
msgstr "此选项仅适用于已登录的用户，请<a href=\""

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2477
msgid "Create the NFT Item on the Blockchain"
msgstr "在区块链上创建 NFT 项目"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2479
msgid "Beneficiary address"
msgstr "受益人地址"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2493 classes/wpsc-shortcodes.php:2535
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2536
msgid "Item editor"
msgstr "项目编辑器"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2496 classes/wpsc-shortcodes.php:2537
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2497 classes/wpsc-shortcodes.php:2538
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2499 classes/wpsc-shortcodes.php:2539
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2501
msgid "Supply supply"
msgstr "供应"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2502
msgid "Custom attributes (comma separated)"
msgstr "自定义属性（逗号分隔）"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2503 classes/wpsc-shortcodes.php:2543
msgid "Not seeing the attributes you are looking for?"
msgstr "没有看到您要查找的属性吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2504 classes/wpsc-shortcodes.php:2544
msgid "Add them on a comma separated list here. You can add up to 10 attributes."
msgstr "在这里以逗号分隔的列表上添加它们。您最多可以添加10个属性。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2505 classes/wpsc-shortcodes.php:2546
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2506 classes/wpsc-shortcodes.php:2547
msgid "Add your media file here."
msgstr "在此处添加您的媒体文件。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2507 classes/wpsc-shortcodes.php:2518
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2548
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2509 classes/wpsc-shortcodes.php:2519
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2550
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2510 classes/wpsc-shortcodes.php:2551
msgid "Is a recording, animation, short movie, etc. For videos you can choose multiple files, but all files should correspond to same asset with different format, i.e. .mp4 and .ogv. This is because some video formats are more suitable than others on different devices."
msgstr "这是录音、动画、短片等。对于视频，您可以选择多个文件，但所有文件都应对应于相同的资产，具有不同的格式，例如 .mp4 和 .ogv。这是因为某些视频格式在不同设备上比其他格式更合适。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2511 classes/wpsc-shortcodes.php:2520
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2552
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2512 classes/wpsc-shortcodes.php:2553
msgid "A song, podcast, effects, etc. You can choose multiple files, but all files should correspond to same asset, i.e. .mp3 and .ogg."
msgstr "一首歌曲、播客、效果等。您可以选择多个文件，但所有文件都应对应于相同的资产，例如 .mp3 和 .ogg。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2513 classes/wpsc-shortcodes.php:2554
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2514 classes/wpsc-shortcodes.php:2555
msgid "This is a unique file that corresponds to a property, license, loan, debt, or any other document you need."
msgstr "这是与您需要的属性、许可证、贷款、债务或任何其他文件相对应的唯一文件。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2515 classes/wpsc-shortcodes.php:2522
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2556
msgid "3D Model"
msgstr "3D 模型"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2516 classes/wpsc-shortcodes.php:2557
msgid "GLB Interactive 3D models are supported"
msgstr "支持 GLB 互动 3D 模型"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2517 classes/wpsc-shortcodes.php:2558
msgid "Choose your media type"
msgstr "选择您的媒体类型"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2521
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2526 classes/wpsc-shortcodes.php:2564
msgid "The amount/quantity to be minted"
msgstr "要铸造的金额/数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2527 classes/wpsc-shortcodes.php:2559
msgid "Save & Mint"
msgstr "保存并铸造"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2541
msgid "Custom attributes"
msgstr "自定义属性"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2542
msgid "comma separated"
msgstr "逗号分隔"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2545
msgid "Add Media"
msgstr "添加媒体"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2606
msgid "Galleries are not enabled in this collection"
msgstr "此收藏品中未启用画廊"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2868
msgid "No stakes found"
msgstr "未找到任何参与"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2874
msgid "Locked Balance"
msgstr "锁定余额"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2875
msgid "Approved funds"
msgstr "已批准的资金"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2877
msgid "Approved funds for token 2"
msgstr "已批准的 Token 2 资金"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2878
msgid "APY"
msgstr "年化收益率"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2879
msgid "APY 2"
msgstr "年化收益率 2"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2928
msgid "Account to search"
msgstr "要搜索的账户"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2881
msgid "Maturity"
msgstr "到期时间"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2882 classes/wpsc-shortcodes.php:3360
msgid "days"
msgstr "天"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2885 classes/wpsc-shortcodes.php:2892
#: classes/wpsc-shortcodes.php:2896
msgid "Create Stake"
msgstr "创建参与"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2886
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2887
msgid "Stake amounts"
msgstr "参与金额"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2888
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2889
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2890 classes/wpsc-shortcodes.php:3278
msgid "Step 1"
msgstr "步骤 1"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2891 classes/wpsc-shortcodes.php:3280
msgid "Step 2"
msgstr "步骤 2"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2893
msgid "Amount to stake"
msgstr "要锁定的金额"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2894
msgid "Minimum amount"
msgstr "最低金额"

#: classes/wpsc-mustache.php:168
msgid "Minimum Days"
msgstr "最少天数"

#: classes/wpsc-mustache.php:173
msgid "Pixelated"
msgstr "像素化"

#: classes/wpsc-mustache.php:176
msgid "Sales Commission"
msgstr "销售佣金"

#: classes/wpsc-mustache.php:179
msgid "Token 2"
msgstr "Token 2"

#: classes/wpsc-mustache.php:179
msgid "Who can mint"
msgstr "谁可以铸造"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2898 classes/wpsc-shortcodes.php:2907
msgid "Stake"
msgstr "锁定"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2900
msgid "You are ending your stake early, which means you could pay a penalty for this action."
msgstr "您正在提前结束您的质押，这意味着您可能需要支付罚款。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2901
msgid "Warning. Potential Risk!"
msgstr "警告。潜在风险！"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2902
msgid "The stake smart contract has no liquidity to pay interest! You must contact the website owner to resolve this situation."
msgstr "质押智能合约没有流动性来支付利息！您必须联系网站所有者以解决此情况。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2903
msgid "If you want to make an emergency withdrawal of your funds, you can continue, but note that no interest will be paid to you, you will only recover the deposited funds and the stake will be closed."
msgstr "如果您想紧急提取您的资金，可以继续，但请注意您将不会获得任何利息，您只能恢复存入的资金，并且质押将会关闭。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2904
msgid "Are you completely sure you want to continue with the withdrawal?"
msgstr "您是否完全确定要继续提款？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2905
msgid "Are you sure you want to end your Stake?"
msgstr "您确定要结束您的质押吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2906
msgid "End the stake now"
msgstr "立即结束质押"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2908
msgid "Approve funds for your Stake Contract"
msgstr "为您的质押合同批准资金"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2910
msgid "Approved funds will not be deducted from your account until they are needed to pay interest."
msgstr "已批准的资金在未用于支付利息之前不会从您的账户中扣除。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2911
msgid "If you have approved funds previously, it will be replaced by the amount that you approve now."
msgstr "如果您之前已批准了资金，它将被您现在批准的金额所替代。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2912
msgid "If you want to remove the previously approved amount, just approve 0 funds."
msgstr "如果您想删除之前批准的金额，只需批准 0 资金。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2913
msgid "Approve funds for your secondary token"
msgstr "为您的辅助代币批准资金"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2915
msgid "Staked Token"
msgstr "质押代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2916
msgid "Interest Token"
msgstr "利息代币"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2929
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2930
msgid "My Galleries"
msgstr "我的画廊"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2931
msgid "My Items"
msgstr "我的物品"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2932
msgid "Mint a new Item"
msgstr "铸造新物品"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:2971
msgid "It seems that you are currently connected to the wrong network. Please switch your wallet to the correct network."
msgstr "看起来您当前连接到了错误的网络。请将您的钱包切换到正确的网络。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3199
msgid "Are you the site administrator?"
msgstr "您是网站管理员吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3200
msgid "You must configure the Moralis API key for the ERC-1155 token UI to work properly."
msgstr "您必须配置 Moralis API 密钥才能使 ERC-1155 代币 UI 正常工作。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3201
msgid "Go to \"Smart Contracts Dashboard\" - \"Admin Setup Wizard\" and follow the instructions to set up the Moralis API Key."
msgstr "前往\"智能合约仪表板\" - \"管理员设置向导\"，按照说明设置 Moralis API 密钥。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3238
msgid "You are viewing an item outside the selected gallery"
msgstr "您正在查看所选画廊之外的物品"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3252
msgid "Are you sure you want to destroy this item forever?"
msgstr "您确定要永久销毁此物品吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3253
msgid "Quantity to Burn"
msgstr "要销毁的数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3254
msgid "This is an irreversible action, you will not be able to recover this item after burning it."
msgstr "这是一项不可逆的操作，销毁后您将无法恢复此物品。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3256
msgid "Mint more items"
msgstr "铸造更多物品"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3257
msgid "Confirm the number of new items to mint"
msgstr "确认要铸造的新物品数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3259
msgid "Quantity to mint"
msgstr "要铸造的数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3262
msgid "Are you sure you want to transfer the ownership of this Item to another account?"
msgstr "您确定要将此物品的所有权转让给另一个账户吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3263
msgid "Quantity to Transfer"
msgstr "要转让的数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3264 classes/wpsc-shortcodes.php:3273
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3349 classes/wpsc-shortcodes.php:3370
msgid "Sell"
msgstr "卖"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3265
msgid "Are you sure you want to put your NFTs up for sale?"
msgstr "您确定要出售您的 NFT 吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3266
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3267
msgid "The marketplace may charge commission."
msgstr "市场可能会收取佣金。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3270
msgid "This is the wallet where you will receive funds."
msgstr "这是您将收到资金的钱包。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3271
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3272
msgid "This is the total amount of items you want to sell."
msgstr "这是您要出售的物品的总数量。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3274 classes/wpsc-shortcodes.php:3281
#: classes/wpsc-shortcodes.php:3341 classes/wpsc-shortcodes.php:3364
msgid "Buy"
msgstr "买"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3275
msgid "Are you sure you want to buy the items?"
msgstr "您确定要购买这些物品吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3276
msgid "This is the unit price of the item."
msgstr "这是物品的单价。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3279
msgid "Approve funds"
msgstr "批准资金"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3282
msgid "This is the amount of NFT units to buy"
msgstr "这是要购买的 NFT 单位数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3283
msgid "The total to pay will be the price multiplied by the quantity"
msgstr "支付的总金额将等于价格乘以数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3284
msgid "This is the unit price you are going to pay"
msgstr "这是您将支付的单价"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3287
msgid "Are you sure you want to mint the items?"
msgstr "您确定要铸造这些物品吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3288
msgid "Accept Bid"
msgstr "接受出价"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3289
msgid "Are you sure you want to sell the items?"
msgstr "您确定要出售这些物品吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3292
msgid "Are you sure you want to make an offer to buy?"
msgstr "您确定要提出购买要约吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3292
msgid "Make an Offer"
msgstr "提出要约"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3293
msgid "This is the amount of items you want to buy."
msgstr "这是您想购买的物品数量。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3295
msgid "Offer"
msgstr "出价"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3296
msgid "Auction"
msgstr "拍卖"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3297
msgid "Are you sure you want to put your NFT up for auction?"
msgstr "您确定要将您的 NFT 放入拍卖吗？"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3298
msgid "This is the minimum price you are willing to accept for your NFT"
msgstr "这是您愿意接受的 NFT 的最低价格"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3300
msgid "This is the end date of your auction. It will be at midnight GMT time."
msgstr "这是您拍卖的结束日期。它将在GMT时间的午夜时结束。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3301
msgid "This action is irreversible, and once you put your item up for auction, it will be blocked from being transferred or sold until the auction ends"
msgstr "此操作是不可逆转的，一旦您将物品拍卖，将无法在拍卖结束之前将其转让或出售。"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3303
msgid "Bid"
msgstr "竞价"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3305
msgid "Close Auction"
msgstr "关闭拍卖"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3307
msgid "Close Auction & Withdraw"
msgstr "关闭拍卖并提取"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3308
msgid "Withdraw"
msgstr "提取"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3332
msgid "View in OpenSea"
msgstr "在 OpenSea 中查看"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3333
msgid "Owned by "
msgstr "拥有者为 "

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3334
msgid "owners "
msgstr "拥有者 "

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3335
msgid "total "
msgstr "总计 "

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3336
msgid "You own "
msgstr "您拥有 "

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3337
msgid "Owned by"
msgstr "拥有者为"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3338
msgid "# Items"
msgstr "# 项目"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3339
msgid "Place Higher Bid"
msgstr "提出更高的出价"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3340
msgid "Place Bid"
msgstr "提出出价"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3355
msgid "Token ID"
msgstr "代币 ID"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3356
msgid "View Token URI"
msgstr "查看代币 URI"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3357
msgid "Subastar"
msgstr "拍卖"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3359
msgid "Auction ends in"
msgstr "拍卖结束于"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3361
msgid "hrs"
msgstr "小时"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3362
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3363
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3365
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3366
msgid "Unit price"
msgstr "单价"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3367
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3368
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3369
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3371
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3372
msgid "History"
msgstr "历史"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3384
msgid "Filter by Gallery"
msgstr "按画廊筛选"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:3385
msgid "Choose Gallery"
msgstr "选择画廊"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "You cannot deploy if you do not accept all the terms and conditions"
msgstr "如果您不接受所有条款和条件，您将无法部署"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "There was an error loading the token, are you sure the address you are using corresponds to a valid ERC-20 / BEP-20 token address on the selected network?"
msgstr "加载代币时出现错误，请确保您使用的地址与所选网络上的有效 ERC-20 / BEP-20 代币地址相对应。"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid block hash (0x...)"
msgstr "请输入有效的区块哈希（0x...）"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "You need to connect your wallet to update the post"
msgstr "您需要连接您的钱包以更新帖子"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid contract address (0x...)"
msgstr "请输入有效的合同地址（0x...）"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "An error occurred updating the post"
msgstr "更新帖子时发生错误"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter the symbol of the cryptocurrency"
msgstr "请输入加密货币的符号"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter the name of the cryptocurrency"
msgstr "请输入加密货币的名称"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid cap (0: unlimited, or > 0 for a limited cap)"
msgstr "请输入有效的上限（0：无限，或 > 0 为有限上限）"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "The maximum cap has to be greater than the supply, specify a greater cap or set it to zero for unlimited cap"
msgstr "最大上限必须大于供应量，指定更大的上限或将其设置为零以获取无限上限"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "An error occurred with the reflected fee selected, please try selecting a reflection fee again"
msgstr "选择的反射费出现错误，请再次尝试选择反射费"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter the minimum contribution. It should be equal or greater than zero"
msgstr "请输入最低贡献额。它应等于或大于零"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "An error occurred with the percentage of approvers selected, please try selecting one again"
msgstr "选择的审批者百分比出现错误，请再次尝试选择一个"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid Secondary Token address"
msgstr "请输入有效的二级代币地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid number of decimals (a number between 0 and 18)"
msgstr "请输入有效的小数位数（介于0和18之间的数字）"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid APY number (between 0 and 65535)"
msgstr "请输入有效的APY数值（介于0和65535之间）"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid secondary APY number (between 0 and 65535)"
msgstr "请输入有效的二级APY数值（介于0和65535之间）"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a minimum time equal or greater than zero"
msgstr "请输入等于或大于零的最小时间"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid penalization percentage (between 0 and 100)"
msgstr "请输入有效的惩罚百分比（介于0和100之间）"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a minimum amount equal or greater than zero"
msgstr "请输入等于或大于零的最小金额"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid supply"
msgstr "请输入有效的供应量"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid minting permissions"
msgstr "请输入有效的铸币权限"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a symbol"
msgstr "请输入一个符号"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a name"
msgstr "请输入一个名称"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid sales commissions"
msgstr "请输入有效的销售佣金"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid royalty commission"
msgstr "请输入有效的版税佣金"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid wallet address"
msgstr "请输入有效的钱包地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid token address"
msgstr "请输入有效的代币地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Login failed. Is this email address already associated with an account? If so, please try logging in with that account."
msgstr "登录失败。此电子邮件地址是否已与帐户关联？如果是，请尝试使用该帐户登录。"

#: classes/wpsc-mustache.php:523
msgid "Required Activation"
msgstr "需要激活"

#: classes/wpsc-mustache.php:523
msgid "An email has been sent to the registered email address, please click on the link provided to confirm your registration"
msgstr "已发送电子邮件至注册电子邮件地址，请点击提供的链接以确认您的注册"

#: classes/wpsc-mustache.php:523
msgid "An error occurred trying to log in. We have sent an email to verify your registration, click on the link to activate your account"
msgstr "尝试登录时发生错误。我们已发送电子邮件以验证您的注册，请点击链接以激活您的帐户"

#: classes/wpsc-shortcodes.php:523
msgid "Activation successful"
msgstr "激活成功"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Metamask extension could not be found. Please make sure you have Metamask properly installed"
msgstr "找不到Metamask扩展程序。请确保已正确安装Metamask"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Sign up failed. The email address is not valid. To register, try again and provide a valid email."
msgstr "注册失败。电子邮件地址无效。要注册，请重试并提供有效的电子邮件地址。"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "The token was not properly loaded. If you are the administrator of the site, please verify that you are using a compatible ERC-20 or BEP-20 Token for payments."
msgstr "代币未正确加载。如果您是网站的管理员，请验证您是否在付款时使用了兼容的ERC-20或BEP-20代币。"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Please enter a valid transaction hash (0x...)"
msgstr "请输入有效的交易哈希（0x...）"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "It seems you are connected to an unsupported network, please restart the Wizard or choose a supported network"
msgstr "似乎您已连接到不受支持的网络，请重新启动向导或选择受支持的网络"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "It appears that you are not the owner of the contract. Are you logged in with the admin account in your wallet?"
msgstr "似乎您不是合同的所有者。您是否使用钱包中的管理员帐户登录？"

#: classes/wpsc-assets.php:340
msgid "Write your email address"
msgstr "填写您的电子邮件地址"

#: classes/wpsc-mustache.php:184
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "Distribution Wallet"
msgstr "分发钱包"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "Initial Coin Offering"
msgstr "首次代币发售"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "A pausable Initial Coin Offerings with custom ERC-20 token."
msgstr "具有自定义ERC-20代币的可暂停的首次代币发售。"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "ICO Settings"
msgstr "ICO设置"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "ERC-20 Token Distribution"
msgstr "ERC-20代币分发"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "You can define your own ERC-20 token for distribution"
msgstr "您可以定义自己的ERC-20代币用于分发"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "Allowance Crowdsale"
msgstr "分配式众筹"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "ICO funds are pre-approved from your wallet"
msgstr "ICO资金已从您的钱包预批准"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "Address holding the tokens, which has approved allowance to the crowdsale"
msgstr "持有代币的地址，已获准分配给众筹"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "You will need to approve the token funds from this account"
msgstr "您需要从此帐户批准代币资金"

#: classes/wpsc-metabox-ico.php:617
msgid "If you have a token of your own, you can run an ICO with it."
msgstr "如果您有自己的代币，可以使用它进行ICO。"

msgid "%s %s per each %s"
msgstr "每个%s %s"

msgid "Contribute by transferring %s"
msgstr "通过转账%s进行贡献"

msgid "Send only %s, do not send ERC-20 tokens, otherwise you will lose your funds."
msgstr "仅发送%s，不要发送ERC-20代币，否则将失去资金。"

msgid "APY2"
msgstr "APY2"

msgid "Accept Offer"
msgstr "接受报价"

msgid "Amount to spend"
msgstr "支出金额"

msgid "An error occurred processing media file:"
msgstr "处理媒体文件时发生错误："

msgid "An error occurred:"
msgstr "发生错误："

msgid "Approve funds for your ICO Contract"
msgstr "为您的ICO合同批准资金"

msgid "Are you completely sure you want to continue with the withdraw?"
msgstr "您确定要继续提取吗？"

msgid "Are you the site administrator?. The selected skin is deprecated, meaning it is no longer maintained. As a result, new features like the Launcher and new smart contracts are not supported under this skins."
msgstr "您是站点管理员吗？所选的皮肤已不再维护，意味着不再受支持。因此，不支持新功能，如启动器和新的智能合同。"

msgid "Assign a name to your ICO (will be visible to your users)"
msgstr "为您的ICO分配一个名称（将对用户可见）"

msgid "Beneficiary account"
msgstr "受益人账户"

msgid "Bubblegum Crowdsale is a robust and versatile smart contract designed to facilitate token sales in a secure and transparent manner."
msgstr "Bubblegum Crowdsale是一个强大而多功能的智能合同，旨在以安全和透明的方式促进代币销售。"

msgid "Bubblegum: Run an ICO using your own ERC-20 compatible token"
msgstr "Bubblegum：使用您自己的ERC-20兼容代币进行ICO"

msgid "Buy Tokens"
msgstr "购买代币"

msgid "Buy tokens using your wallet."
msgstr "使用您的钱包购买代币。"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgid "Choose the network below and click on Switch button"
msgstr "选择下方的网络并单击“切换”按钮"

msgid "Closed on"
msgstr "关闭于"

msgid "Collection ID not found:"
msgstr "未找到收藏编号："

msgid "Confirm the Transaction"
msgstr "确认交易"

msgid "Contributions are not enabled"
msgstr "未启用贡献"

msgid "Control Panel"
msgstr "控制面板"

msgid "Create a service"
msgstr "创建服务"

msgid "Did you enter a valid EVM address?"
msgstr "您输入了有效的EVM地址吗？"

msgid "Distribution Rate"
msgstr "分配率"

msgid "Do not send contributions from an exchange"
msgstr "不要从交易所发送贡献"

msgid "Done!"
msgstr "完成！"

msgid "ERC-20 / BEP-20 Token Address"
msgstr "ERC-20 / BEP-20代币地址"

msgid "Empower your project with token services"
msgstr "使用代币服务增强您的项目"

msgid "Empower your users to engage in ICOs, launch ICO campaigns, and manage token services effortlessly."
msgstr "让您的用户轻松参与ICO、启动ICO活动并管理代币服务。"

msgid "For example, if you want to sell 1000 tokens for each Ether received, then the rate is 1000"
msgstr "例如，如果您希望以每个接收的以太币出售1000个代币，则汇率为1000"

msgid "Go to \"Smart Contracts Dashboard\" - \"Admin Setup Wizard\" and follow the instructions to setup the Moralis API Key"
msgstr "转到“智能合同仪表板” - “管理设置向导”并按照说明设置Moralis API密钥"

msgid "Hard cap"
msgstr "硬顶"

msgid "Hardcap reached"
msgstr "达到硬顶"

msgid "Here, you can pause or resume the ICO, either for finalization or a temporary pause."
msgstr "在这里，您可以暂停或恢复ICO，无论是为了完成还是临时暂停。"

msgid "ICO"
msgstr "ICO"

msgid "ICO Coming Soon"
msgstr "即将推出ICO"

msgid "ICO Is Closed"
msgstr "ICO已关闭"

msgid "ICO Is Open"
msgstr "ICO已开启"

msgid "ICO Options"
msgstr "ICO选项"

msgid "If you agree and wish to proceed, please click \"CONFIRM\" transaction in the Metamask Window, otherwise click \"REJECT\"."
msgstr "如果您同意并希望继续，请在Metamask窗口中单击“确认”交易，否则单击“拒绝”。"

msgid "In this screen you can edit the quantity you want to mint and all attributes for each item"
msgstr "在此屏幕上，您可以编辑要铸造的数量以及每个项目的所有属性"

msgid "Launch ICOs, establish secure funds in a Vault, and effortlessly manage Airdrop distributions"
msgstr "启动ICO，建立保险库中的安全资金，并轻松管理空投分发"

msgid "Launcher Services"
msgstr "启动器服务"

msgid "Legacy Skins (deprecated / not recommended)"
msgstr "传统皮肤（已弃用/不建议）"

msgid "New Service"
msgstr "新服务"

msgid "Pause or Resume ICO Activity"
msgstr "暂停或恢复ICO活动"

msgid "Please confirm the transaction in your wallet and wait for it to finish. The reload the page to see the changes."
msgstr "请在您的钱包中确认交易并等待交易完成。然后重新加载页面以查看更改。"

msgid "Please enter a name for the campaign"
msgstr "请输入活动名称"

msgid "Please enter a positive integer as distribution rate"
msgstr "请输入正整数作为分配率"

msgid "Please enter a valid cap (0: unlimited, or &gt; 0 for a limited cap)"
msgstr "请输入有效的上限值（0：无限，或 > 0 为有限上限）"

msgid "Please enter valid Ethereum address as a distribution wallet"
msgstr "请以太坊地址输入作为分发钱包"

msgid "Please enter valid Ethereum address as wallet"
msgstr "请以太坊地址输入作为钱包"

msgid "Please select a 2.0 Skin for full support."
msgstr "请选择2.0版以获得全面支持。"

msgid "Please write a valid address"
msgstr "请填写有效地址"

msgid "Please write the beneficiary address"
msgstr "请填写受益人地址"

msgid "Purchase tokens directly from ICO contract."
msgstr "直接从ICO合同购买代币。"

msgid "Qty not found on line"
msgstr "行上找不到数量"

msgid "Remaining Tokens"
msgstr "剩余代币"

msgid "See your recent token services, manage your contracts and check the latest activity"
msgstr "查看最近的代币服务、管理您的合同并检查最新活动"

msgid "Seems like the token is not a valid ERC-20 Token Address in the selected network. Please verify the token address and the network selected."
msgstr "似乎在所选网络中，该代币不是有效的ERC-20代币地址。请验证代币地址和所选网络。"

msgid "Send contributions directly to the Contract."
msgstr "直接发送贡献到合同。"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Supporters can send contributions using Ether (if Ethereum is selected) or BNB, xDai or Matic if other scaling solutions are selected"
msgstr "支持者可以使用Ether（如果选择了Ethereum）或BNB、xDai或Matic（如果选择了其他扩展解决方案）发送贡献"

msgid "The ICO has been halted."
msgstr "ICO已被暂停。"

msgid "The ICO has no funds to sell at this time. Try again later."
msgstr "此时ICO没有可出售的资金。请稍后再试。"

msgid "The URL of your Crowdfunding is:"
msgstr "您的众筹的URL为："

msgid "The URL of your block explorer is:"
msgstr "您的区块链浏览器的URL为："

msgid "The beneficiary account that will receive the ICO contributions in Ether, BNB, xDai or Matic"
msgstr "将接收ICO贡献的受益人账户，以太、BNB、xDai或Matic"

msgid "The selected network doesn't match the network you're currently connected to. Please switch the network on your wallet or go back and choose the correct network"
msgstr "所选网络与您当前连接的网络不匹配。请在您的钱包上切换网络或返回并选择正确的网络"

msgid "The stake smart contract has no liquidity to pay interest!. You must contact the website owner to resolve this situation."
msgstr "股权智能合同没有流动性以支付利息！您必须联系网站所有者以解决此情况。"

msgid "The token was not properly loaded. If you are the administrator of the site, please verify that you are using a compatible ERC-20 or BEP-20 Token for sale."
msgstr "代币未正确加载。如果您是该网站的管理员，请验证您是否正在使用兼容的ERC-20或BEP-20代币进行出售。"

msgid "These skins are deprecated, meaning they are no longer maintained. As a result, new features like the Launcher and new smart contracts are not supported under these skins."
msgstr "这些皮肤已弃用，意味着它们不再维护。因此，不支持在这些皮肤下使用Launcher和新的智能合同等新功能。"

msgid "This is a unique file that corresponds to a property, license, loan, debt or any other document you need."
msgstr "这是对应于您需要的财产、许可、贷款、债务或任何其他文档的独特文件。"

msgid "This is the address where you are going to receive the tokens. The beneficiary account has to be a valid ERC20 token compatible address."
msgstr "这是您将接收代币的地址。受益人账户必须是一个有效的ERC20代币兼容地址。"

msgid "This is the total amount of items you want to buy."
msgstr "这是您想要购买的物品总数。"

msgid "Title not found on line"
msgstr "行上找不到标题"

msgid "Token Services"
msgstr "代币服务"

msgid "Token Symbol"
msgstr "代币符号"

msgid "Token for sale"
msgstr "待售代币"

msgid "Token name"
msgstr "代币名称"

msgid "Total tokens to sell"
msgstr "要出售的代币总数"

msgid "Transaction finished"
msgstr "交易已完成"

msgid "Unlock a world of token possibilities with our user-friendly interface. Seamlessly deploy ICOs, manage secure Funds Vault, and distribute Airdrops with ease."
msgstr "通过我们用户友好的界面解锁无限的代币可能性。轻松部署ICO，管理安全的资金库，轻松分发空投。"

msgid "Warning. Potencial Risk!"
msgstr "警告。潜在风险！"

msgid "We recommend that you Do Your Own Research, some networks shown here are in the early stages."
msgstr "我们建议您自行研究，这里显示的一些网络还处于早期阶段。"

msgid "Wizard Deploy Bubblegum"
msgstr "Wizard部署Bubblegum"

msgid "Wizard Services"
msgstr "Wizard服务"

msgid "You must configure the Moralis API key for the ERC-1155 token UI to work properly"
msgstr "您必须配置Moralis API密钥，以使ERC-1155代币用户界面正常工作"

msgid "You own"
msgstr "您拥有"

msgid "You will receive your tokens in the same address you use to send the contribution. Please make sure you are using an ERC20 Token compatible wallet."
msgstr "您将在发送贡献的相同地址收到代币。请确保您正在使用兼容ERC20 Token的钱包。"

msgid "Your balance is:"
msgstr "您的余额是："

msgid "Your bid has to be higher or equal than the reserve price"
msgstr "您的出价必须高于或等于保留价"

msgid "Your contract was successfully deployed to the address:"
msgstr "您的合同已成功部署到地址："

msgid "Zero tokens cannot be purchased; Increase the contribution amount to purchase a positive amount of tokens."
msgstr "不能购买零代币；增加贡献金额以购买正数的代币。"

msgid "owners"
msgstr "拥有者"

msgid "per each"
msgstr "每个"

msgid "sold!"
msgstr "已售出！"

msgid "Add New ICO"
msgstr "添加新的ICO"

msgid "New ICO"
msgstr "新的ICO"

msgid "Edit ICO"
msgstr "编辑ICO"

msgid "View ICO"
msgstr "查看ICO"

msgid "All ICO"
msgstr "所有的ICO"

msgid "Search ICO"
msgstr "搜索ICO"

msgid "Parent ICO:"
msgstr "父ICO："

msgid "No ICOs found."
msgstr "未找到ICO。"

msgid "No ICOs found in Trash."
msgstr "回收站中未找到ICO。"

msgid "An error has occurred while switching the network. Switch your network manually in your wallet and click continue"
msgstr "在切换网络时发生错误。在您的钱包中手动切换网络，然后单击继续"
